[{"register_id": 92168143754, "prefix": null, "suffix": null, "name": "Platja del Bogatell", "created": "1992-06-16T00:00:00+02:00", "modified": "2023-09-13T11:33:31.753234+02:00", "status": "published", "status_name": "Publicat", "core_type": "place", "core_type_name": "Equipament", "body": "<p><strong>Espai reservat per a persones amb mobilitat redu\u00efda - concerts</strong></p><p>A la zona baixa del Passeig Mar\u00edtim, a l\u2019al\u00e7ada de la rampa per accedir a les dutxes de la platja.</p><p>Punt de serveis WC p\u00fablics en bateria amb unitat adaptada.</p><p>Consulteu <a href=\"https://www.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges\" target=\"_blank\">sobre el mapa </a> el nivell d'ocupaci\u00f3 de cada platja.</p><p>Des del 30 de juliol de 2022 queda prohibit fumar a les platges de Barcelona. S'exceptua d'aquesta prohibici\u00f3 l'espai ocupat per les \"guinguetes-bar\" de temporada instal\u00b7lades a la sorra.</p>", "tickets_data": [], "addresses": [{"place": null, "district_name": "Sant Mart\u00ed", "district_id": "10", "neighborhood_name": "el Poblenou", "neighborhood_id": "68", "address_name": "Pg Mar\u00edtim del Bogatell", "address_id": "700756", "block_id": null, "start_street_number": 80, "end_street_number": null, "street_number_1": "80", "street_number_2": null, "stairs": null, "level": null, "door": null, "zip_code": "08005", "province": "BARCELONA", "town": "BARCELONA", "country": "ESPANYA", "comments": null, "position": 0, "position_relative": "", "main_address": true, "road_name": null, "road_id": null, "roadtype_name": null, "roadtype_id": null, "location": {"type": "GeometryCollection", "geometries": [{"type": "Point", "coordinates": [433686.0313832721, 4582866.760873167]}]}, "related_entity": null, "related_entity_data": null, "hide_address": false}], "entity_types_data": [{"id": 102, "name": "equipament"}, {"id": 105, "name": "pits"}, {"id": 100, "name": "registre"}], "attribute_categories": [{"id": 2, "name": "Informaci\u00f3 d'inter\u00e8s", "attributes": [{"id": 100003, "name": "Web", "description": "Web", "category": 2, "type": "url", "options": [], "values": [{"id": 76326, "value": "http://barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-bogatell", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": null, "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": "http://barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-bogatell", "url_visible_value": "barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-bogatell", "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": true, "description": "", "attribute": 100003, "category_id": 2, "category_name": "Informaci\u00f3 d'inter\u00e8s", "attribute_name": "Web", "attribute_type": "url", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}]}, {"id": 1, "name": "Variables", "attributes": [{"id": 100058, "name": "merce-eq-principal", "description": "", "category": 1, "type": "option", "options": [196, 197], "values": [{"id": 541708, "value": "S\u00ed", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": null, "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": 196, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 100058, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "merce-eq-principal", "attribute_type": "option", "option_value_data": {"id": 196, "name": "S\u00ed", "description": null}, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}, {"id": 100060, "name": "merce-eq-accessos", "description": "", "category": 1, "type": "url", "options": [], "values": [{"id": 556815, "value": "https://www.bcn.cat/cultura/merce/M23-Planol-Bogatell.pdf", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": null, "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": "https://www.bcn.cat/cultura/merce/M23-Planol-Bogatell.pdf", "url_visible_value": "Accessos", "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 100060, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "merce-eq-accessos", "attribute_type": "url", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}, {"id": 100082, "name": "merce-eq-destacat-home", "description": "", "category": 1, "type": "option", "options": [208, 209], "values": [{"id": 555309, "value": "S\u00ed", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": null, "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": 208, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 100082, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "merce-eq-destacat-home", "attribute_type": "option", "option_value_data": {"id": 208, "name": "S\u00ed", "description": null}, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}, {"id": 359, "name": "Llargada", "description": "Llargada", "category": 1, "type": "char", "options": [], "values": [{"id": 315056, "value": "702 m", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "702 m", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 359, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "Llargada", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}, {"id": 258, "name": "Amplada", "description": "Amplada", "category": 1, "type": "char", "options": [], "values": [{"id": 315057, "value": "50 m", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "50 m", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 258, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "Amplada", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}, {"id": 447, "name": "L\u00edmits", "description": "L\u00edmits", "category": 1, "type": "char", "options": [], "values": [{"id": 315058, "value": "Des de l'espig\u00f3 del Bogatell fins al de la Mar Bella", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "Des de l'espig\u00f3 del Bogatell fins al de la Mar Bella", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 447, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "L\u00edmits", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}]}], "values": [{"id": 76326, "value": "http://barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-bogatell", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": null, "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": "http://barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-bogatell", "url_visible_value": "barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-bogatell", "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": true, "description": "", "attribute": 100003, "category_id": 2, "category_name": "Informaci\u00f3 d'inter\u00e8s", "attribute_name": "Web", "attribute_type": "url", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}, {"id": 556815, "value": "https://www.bcn.cat/cultura/merce/M23-Planol-Bogatell.pdf", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": null, "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": "https://www.bcn.cat/cultura/merce/M23-Planol-Bogatell.pdf", "url_visible_value": "Accessos", "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 100060, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "merce-eq-accessos", "attribute_type": "url", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}, {"id": 555309, "value": "S\u00ed", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": null, "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": 208, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 100082, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "merce-eq-destacat-home", "attribute_type": "option", "option_value_data": {"id": 208, "name": "S\u00ed", "description": null}, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}, {"id": 541708, "value": "S\u00ed", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": null, "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": 196, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 100058, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "merce-eq-principal", "attribute_type": "option", "option_value_data": {"id": 196, "name": "S\u00ed", "description": null}, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}, {"id": 315056, "value": "702 m", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "702 m", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 359, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "Llargada", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}, {"id": 315057, "value": "50 m", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "50 m", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 258, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "Amplada", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}, {"id": 315058, "value": "Des de l'espig\u00f3 del Bogatell fins al de la Mar Bella", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "Des de l'espig\u00f3 del Bogatell fins al de la Mar Bella", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 447, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "L\u00edmits", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}], "from_relationships": [], "to_relationships": [{"id": 215937, "order": 100, "relationship_type": 1002, "relationship_type_data": {"id": 1002, "direct": "se celebra a", "reverse": "celebra", "order": 100, "source_entity_type": 101, "target_entity_type": 102, "source_entity_type_data": {"id": 101, "name": "agenda"}, "target_entity_type_data": {"id": 102, "name": "equipament"}}, "from_entity": 99400735180, "from_entity_data": {"id": 99400735180, "prefix": null, "suffix": null, "prefix_ca": null, "suffix_ca": null, "name": "Cerim\u00f2nia 'Copa Am\u00e8rica Barcelona 2024'", "status": "published", "core_type": "event", "is_section_of_name": null}, "to_entity": 92168143754, "to_entity_data": {"id": 92168143754, "prefix": null, "suffix": null, "prefix_ca": null, "suffix_ca": null, "name": "Platja del Bogatell", "status": "published", "core_type": "place", "is_section_of_name": null}, "observation": null}], "classifications_data": [{"id": 1011005, "name": "Platges", "full_path": "Tipologia EQ >> Ciutat >> Platges", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 1011, "tree_id": 1, "asia_id": "0000102011005", "core_type": "place", "level": 2}, {"id": 46366360, "name": "Espais naturals (PIC's, \u00fas intern) ", "full_path": "Tipologia EQ >> Ciutat >> Punts d'Inter\u00e8s Cultural (\u00fas intern DAC) >> Espais naturals (PIC's, \u00fas intern) ", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 1011061, "tree_id": 1, "asia_id": "0000103011061013", "core_type": "place", "level": 3}, {"id": 46366348, "name": "Nivell 2 (PIC's, \u00fas intern)", "full_path": "Tipologia EQ >> Ciutat >> Punts d'Inter\u00e8s Cultural (\u00fas intern DAC) >> Nivell 2 (PIC's, \u00fas intern)", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 1011061, "tree_id": 1, "asia_id": "0000103011061001", "core_type": "place", "level": 3}, {"id": 110233, "name": "Abalisament d'espigons i zones de bany", "full_path": "Serveis >> Abalisament d'espigons i zones de bany", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001233", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110078, "name": "Amb aparcament de bicicletes", "full_path": "Serveis >> Amb aparcament de bicicletes", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001078", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110246, "name": "Amb \u00e0rea de gimn\u00e0stica", "full_path": "Serveis >> Amb \u00e0rea de gimn\u00e0stica", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001246", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110040, "name": "Amb \u00e0rea de jocs infantils", "full_path": "Serveis >> Amb \u00e0rea de jocs infantils", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001040", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110245, "name": "Amb camp de futbol platja", "full_path": "Serveis >> Amb camp de futbol platja", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001245", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110238, "name": "Amb camp de v\u00f2lei platja", "full_path": "Serveis >> Amb camp de v\u00f2lei platja", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001238", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110240, "name": "Amb cistelles de b\u00e0squet", "full_path": "Serveis >> Amb cistelles de b\u00e0squet", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001240", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110054, "name": "Amb consigna", "full_path": "Serveis >> Amb consigna", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001054", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 148414580, "name": "Equipaments on es celebra la Merc\u00e8 2023 (per a la web)", "full_path": "Gesti\u00f3 BI >> Equipaments on es celebra la Merc\u00e8 2023 (per a la web)", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 112, "tree_id": 112, "asia_id": "0011201044", "core_type": "entity", "level": 1}], "timetable": null, "image_data": {"id": 264, "name": "Platja del Bogatell", "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92168143754-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cvaris%2Ci_92168143754.jpg", "title": "Foto Internet", "alt": null, "author": "", "source": null, "type_license": "", "description": "Foto", "image_thumb": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92168143754-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cvaris%2Ci_92168143754.jpg", "image_optimized": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92168143754-imatgesdireqvarisi_92168143754.optimized.e3373447.jpg", "cuts": [{"id": 2894, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92168143754-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cvaris%2Ci_92168143754.jpg", "type": "medium"}, {"id": 2895, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92168143754-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cvaris%2Ci_92168143754.jpg", "type": "post-image-mini"}, {"id": 2896, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92168143754-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cvaris%2Ci_92168143754.jpg", "type": "post-image-recom"}, {"id": 2897, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92168143754-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cvaris%2Ci_92168143754.jpg", "type": "post-image-square1"}, {"id": 2898, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92168143754-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cvaris%2Ci_92168143754.jpg", "type": "post-image-square2"}, {"id": 2899, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92168143754-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cvaris%2Ci_92168143754.jpg", "type": "post-image-panoramica"}, {"id": 2900, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92168143754-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cvaris%2Ci_92168143754.jpg", "type": "post-image-panoramica2"}, {"id": 2901, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92168143754-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cvaris%2Ci_92168143754.jpg", "type": "post-image-col1"}, {"id": 2902, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92168143754-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cvaris%2Ci_92168143754.jpg", "type": "post-image-col2"}, {"id": 2903, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92168143754-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cvaris%2Ci_92168143754.jpg", "type": "post-image-col3"}, {"id": 2904, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92168143754-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cvaris%2Ci_92168143754.jpg", "type": "thumbnail"}]}, "gallery_data": [], "warnings": [], "geo_epgs_25831": {"x": 433686.0313832721, "y": 4582866.760873167}, "geo_epgs_23031": {"x": 433780.13362843014, "y": 4583071.131735657}, "geo_epgs_4326_latlon": {"lat": 41.394602678212614, "lon": 2.2067544978597606}, "is_section_of_data": null, "sections_data": [], "start_date": null, "end_date": null, "estimated_dates": null, "languages_data": null, "type": null, "type_name": null, "period": null, "period_name": null, "event_status_name": null, "event_status": null, "ical": "BEGIN:VCALENDAR\r\nPRODID:ics.py - http://git.io/lLljaA\r\nVERSION:2.0\r\nEND:VCALENDAR"}, {"register_id": 99400455488, "prefix": null, "suffix": null, "name": "\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos", "created": "2016-07-19T00:00:00+02:00", "modified": "2024-03-26T12:35:13.768124+01:00", "status": "published", "status_name": "Publicat", "core_type": "place", "core_type_name": "Equipament", "body": "<p>Aquest espai espec\u00edfic est\u00e0 perfectament senyalitzat i delimitat amb un tancament perimetral de fusta.</p><p>Amb mobiliari urb\u00e0 adaptat als usuaris i gossos</p><p>Per accedir c\u00f2modament a l\u2019espai, es mant\u00e9 la passera existent que arriba fins a la porta d\u2019acc\u00e9s de l\u2019\u00e0rea de gossos, que est\u00e0 degudament senyalitzada a l\u2019entrada i a la rampa d\u2019acc\u00e9s a l\u2019espai. </p><p>Recordem que a la resta d'espais del litoral de Barcelona segueix vigent la prohibici\u00f3 d\u2019accedir-hi amb gossos durant la temporada de banys, a excepci\u00f3 dels gossos d'assist\u00e8ncia, que poden accedir-hi sempre.</p>", "tickets_data": [], "addresses": [{"place": null, "district_name": "Sant Mart\u00ed", "district_id": "10", "neighborhood_name": "Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou", "neighborhood_id": "69", "address_name": "Avinguda del Litoral", "address_id": "700654", "block_id": null, "start_street_number": 110, "end_street_number": 118, "street_number_1": "110 - 118", "street_number_2": null, "stairs": null, "level": null, "door": null, "zip_code": "08019", "province": "Barcelona", "town": "Barcelona", "country": "Espanya", "comments": null, "position": 0, "position_relative": "", "main_address": true, "road_name": null, "road_id": null, "roadtype_name": "Avinguda", "roadtype_id": "06", "location": {"type": "GeometryCollection", "geometries": [{"type": "Point", "coordinates": [434610.8371823334, 4583965.054340305]}]}, "related_entity": null, "related_entity_data": null, "hide_address": false}], "entity_types_data": [{"id": 102, "name": "equipament"}, {"id": 100, "name": "registre"}], "attribute_categories": [{"id": 2, "name": "Informaci\u00f3 d'inter\u00e8s", "attributes": [{"id": 100003, "name": "Web", "description": "Web", "category": 2, "type": "url", "options": [], "values": [{"id": 99555, "value": "http://www.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": null, "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": "http://www.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges", "url_visible_value": "www.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges", "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": true, "description": "", "attribute": 100003, "category_id": 2, "category_name": "Informaci\u00f3 d'inter\u00e8s", "attribute_name": "Web", "attribute_type": "url", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}]}, {"id": 1, "name": "Variables", "attributes": [{"id": 100087, "name": "Superficie total (m2.dd)", "description": "Superficie total (m2.dd)", "category": 1, "type": "float", "options": [], "values": [{"id": 534401, "value": 1500.0, "integer_value": null, "float_value": 1500.0, "char_value": null, "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 100087, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "Superficie total (m2.dd)", "attribute_type": "float", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}]}], "values": [{"id": 99555, "value": "http://www.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": null, "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": "http://www.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges", "url_visible_value": "www.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges", "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": true, "description": "", "attribute": 100003, "category_id": 2, "category_name": "Informaci\u00f3 d'inter\u00e8s", "attribute_name": "Web", "attribute_type": "url", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}, {"id": 534401, "value": 1500.0, "integer_value": null, "float_value": 1500.0, "char_value": null, "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 100087, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "Superficie total (m2.dd)", "attribute_type": "float", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}], "from_relationships": [], "to_relationships": [{"id": 159553, "order": 0, "relationship_type": 1001, "relationship_type_data": {"id": 1001, "direct": "\u00c9s instituci\u00f3 de la secci\u00f3", "reverse": "Secci\u00f3 de ", "order": 100, "source_entity_type": 100, "target_entity_type": 100, "source_entity_type_data": {"id": 100, "name": "registre"}, "target_entity_type_data": {"id": 100, "name": "registre"}}, "from_entity": 99400165604, "from_entity_data": {"id": 99400165604, "prefix": null, "suffix": null, "prefix_ca": null, "suffix_ca": null, "name": "Platja de Llevant", "status": "published", "core_type": "place", "is_section_of_name": null}, "to_entity": 99400455488, "to_entity_data": {"id": 99400455488, "prefix": null, "suffix": null, "prefix_ca": null, "suffix_ca": null, "name": "\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos", "status": "published", "core_type": "place", "is_section_of_name": "Platja de Llevant"}, "observation": null}], "classifications_data": [{"id": 1011005, "name": "Platges", "full_path": "Tipologia EQ >> Ciutat >> Platges", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 1011, "tree_id": 1, "asia_id": "0000102011005", "core_type": "place", "level": 2}, {"id": 110046, "name": "Amb dutxes", "full_path": "Serveis >> Amb dutxes", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001046", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110172, "name": "S'admeten animals de companyia", "full_path": "Serveis >> S'admeten animals de companyia", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001172", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 56799721, "name": "Temporal", "full_path": "Caracter\u00edstiques >> Periodicitat d'obertura >> Temporal", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 131007, "tree_id": 131, "asia_id": "0013102007002", "core_type": "place", "level": 2}, {"id": 148414579, "name": "Barcelona lliure de fum de tabac", "full_path": "Campanyes, programes... >> Sanitat >> Barcelona lliure de fum de tabac", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 133002, "tree_id": 133, "asia_id": "0013302002005", "core_type": "place", "level": 2}], "timetable": {"id": 19963, "html": "<table class=\"timetable-table\"><tr class=\"timetable-header\"><th class=\"period\">Per\u00edode</th><th class=\"weekdays\">Dies</th><th class=\"hours\">Hores</th><th class=\"description\">Observacions</th></tr><tr><td class=\"timetable-period\" rowspan=1><div>Del 25 maig a l'11 setembre</div></td><td class=\"timetable-day\" rowspan=1><div>Tots els dies</div></td><td class=\"timetable-hour\" rowspan=1><div>de 10.30&nbsp;h a 19.30&nbsp;h</div></td><td class=\"timetable-description\" rowspan=1><div><p style=\"margin:0\">L'aforament es limitat i nom\u00e9s hi poden accedir aquells gossos prove\u00efts d'identificaci\u00f3 amb microxip.</p></div></td></tr></table>", "hide": false, "alert": ""}, "image_data": {"id": 3037, "name": "\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos", "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/99400455488-Gossos.JPG", "title": "Internet", "alt": null, "author": "", "source": null, "type_license": "", "description": "Internet", "image_thumb": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/99400455488-Gossos.JPG", "image_optimized": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/99400455488-Gossos.optimized.d7fcfd0b.jpg", "cuts": [{"id": 33397, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/99400455488-Gossos.JPG", "type": "medium"}, {"id": 33398, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/99400455488-Gossos.JPG", "type": "post-image-mini"}, {"id": 33399, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/99400455488-Gossos.JPG", "type": "post-image-recom"}, {"id": 33400, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/99400455488-Gossos.JPG", "type": "post-image-square1"}, {"id": 33401, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/99400455488-Gossos.JPG", "type": "post-image-square2"}, {"id": 33402, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/99400455488-Gossos.JPG", "type": "post-image-panoramica"}, {"id": 33403, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/99400455488-Gossos.JPG", "type": "post-image-panoramica2"}, {"id": 33404, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/99400455488-Gossos.JPG", "type": "post-image-col1"}, {"id": 33405, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/99400455488-Gossos.JPG", "type": "post-image-col2"}, {"id": 33406, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/99400455488-Gossos.JPG", "type": "post-image-col3"}, {"id": 33407, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/99400455488-Gossos.JPG", "type": "thumbnail"}]}, "gallery_data": [], "warnings": [], "geo_epgs_25831": {"x": 434610.8371823334, "y": 4583965.054340305}, "geo_epgs_23031": {"x": 434704.92966032855, "y": 4584169.430516951}, "geo_epgs_4326_latlon": {"lat": 41.40457048313004, "lon": 2.2176973761393084}, "is_section_of_data": {"id": 99400165604, "prefix": null, "suffix": null, "prefix_ca": null, "suffix_ca": null, "name": "Platja de Llevant", "status": "published", "core_type": "place", "is_section_of_name": null}, "sections_data": [], "start_date": null, "end_date": null, "estimated_dates": null, "languages_data": null, "type": null, "type_name": null, "period": null, "period_name": null, "event_status_name": null, "event_status": null, "ical": "BEGIN:VCALENDAR\r\nPRODID:ics.py - http://git.io/lLljaA\r\nVERSION:2.0\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240822T103000Z\r\nDTEND:20240822T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:f366b87c-13f0-4bde-953e-3304cf3a8962@f366.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240711T103000Z\r\nDTEND:20240711T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:d9e918a4-62cb-4532-8888-94b41b852281@d9e9.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240703T103000Z\r\nDTEND:20240703T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:38085643-647c-49fa-b2cd-aba98e7da0b2@3808.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240727T103000Z\r\nDTEND:20240727T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:c5b7406e-f708-4768-a9ca-24dbd974da13@c5b7.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240618T103000Z\r\nDTEND:20240618T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:73da1f7c-6af1-4f93-ab71-6b2594c964ab@73da.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240825T103000Z\r\nDTEND:20240825T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:0f396a2f-cec8-40e7-9e60-763f23644305@0f39.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240804T103000Z\r\nDTEND:20240804T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:df829438-d977-4cda-bca0-6c538e45c3ee@df82.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240906T103000Z\r\nDTEND:20240906T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:f4b191ce-3ba2-4d39-b7a6-7e4f83825a8a@f4b1.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240823T103000Z\r\nDTEND:20240823T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:45f51c8e-69b6-4ad7-b027-4026fe316739@45f5.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240619T103000Z\r\nDTEND:20240619T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:5508c120-c0a0-4da7-a124-db5ee70d5b78@5508.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240604T103000Z\r\nDTEND:20240604T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:e18185a5-ca8e-48b0-9c7e-a56db171c9d9@e181.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240707T103000Z\r\nDTEND:20240707T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:22d406fa-4a04-4f3d-a8de-a4195daed13d@22d4.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240716T103000Z\r\nDTEND:20240716T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:c6ee08c3-55b3-4212-b069-124b48e613b7@c6ee.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240622T103000Z\r\nDTEND:20240622T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:d9d59e4a-ea2e-48b5-9969-61477f89dfb2@d9d5.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240909T103000Z\r\nDTEND:20240909T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:e954e250-579b-4299-8fcb-627490276402@e954.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240720T103000Z\r\nDTEND:20240720T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:fee19b61-35bd-4eea-b60b-487ef9d4e012@fee1.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240901T103000Z\r\nDTEND:20240901T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:6da41504-3139-49c4-bc88-540db0ba7ef7@6da4.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240808T103000Z\r\nDTEND:20240808T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:957b779c-9c74-4e01-b777-e21e1f413904@957b.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240709T103000Z\r\nDTEND:20240709T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:e6be8de7-25f2-4132-bd47-781636e81394@e6be.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240908T103000Z\r\nDTEND:20240908T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:ac40f577-cb2a-4761-b634-d58eb0feea65@ac40.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240702T103000Z\r\nDTEND:20240702T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:9c331cac-4e2e-4d6e-bfa7-e7382ac59172@9c33.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240830T103000Z\r\nDTEND:20240830T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:121bbce7-65ee-4d7d-b251-86ee61fbbd9e@121b.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240610T103000Z\r\nDTEND:20240610T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:342ec24a-f857-461b-8194-5945d42a26f8@342e.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240612T103000Z\r\nDTEND:20240612T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:b131f0f7-a6ac-4d24-92e0-274160bc194f@b131.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240718T103000Z\r\nDTEND:20240718T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:9fc56387-8b4b-42b7-99f3-b23e7a9f04a4@9fc5.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240905T103000Z\r\nDTEND:20240905T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:9d79b337-52ec-45f4-84ba-797935b0e3cc@9d79.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240817T103000Z\r\nDTEND:20240817T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:ce928bf8-4c73-42ce-a5fb-7a0b47b5e15c@ce92.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240820T103000Z\r\nDTEND:20240820T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:b5438194-df30-4ea3-b358-eed2d8bfd4b8@b543.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240613T103000Z\r\nDTEND:20240613T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:3cf75044-3564-4206-ac76-10e57e83e54d@3cf7.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240815T103000Z\r\nDTEND:20240815T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:98dec074-0283-4fe7-8b9f-d24153bd44e3@98de.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240730T103000Z\r\nDTEND:20240730T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:876124e0-801e-40c8-be0c-2f192f1ba0ce@8761.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240723T103000Z\r\nDTEND:20240723T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:bbcb1fce-da39-458e-b249-dc90365f44ac@bbcb.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240821T103000Z\r\nDTEND:20240821T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:5857c96a-65e4-4ddd-83b4-376f489cc5fb@5857.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240624T103000Z\r\nDTEND:20240624T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:9e4eb3b3-a5af-4f6f-9000-b8d717512e02@9e4e.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240607T103000Z\r\nDTEND:20240607T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:e9ebbce4-68be-4171-b6b3-4de0f60afa54@e9eb.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240625T103000Z\r\nDTEND:20240625T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:62989ee4-28c6-4632-8f06-fbc66defc873@6298.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240828T103000Z\r\nDTEND:20240828T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:7ab4a1a1-7ca8-4314-8254-17c01f23892e@7ab4.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240802T103000Z\r\nDTEND:20240802T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:3924a501-ac22-4197-8913-67149a6a3e0b@3924.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240722T103000Z\r\nDTEND:20240722T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:ae4c8700-018f-49f1-b637-5aeee2efa1f0@ae4c.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240620T103000Z\r\nDTEND:20240620T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:2407ffa5-ca11-494f-89c8-af5e83e8b01f@2407.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240531T103000Z\r\nDTEND:20240531T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:5ac72e94-9847-4d43-a831-53301f2100f5@5ac7.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240705T103000Z\r\nDTEND:20240705T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:07d78351-0589-4728-bb84-c8b401d93888@07d7.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240717T103000Z\r\nDTEND:20240717T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:1a3617f4-9d89-4bec-b5e5-dc43d88c7d38@1a36.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240628T103000Z\r\nDTEND:20240628T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:0a96d46e-a309-4588-a119-3093dde1f00b@0a96.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240811T103000Z\r\nDTEND:20240811T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:ea67b59d-0ad6-4e80-ad9c-f0a0f4902f10@ea67.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240630T103000Z\r\nDTEND:20240630T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:6d97b251-c73f-4a02-8bca-ee53082a1fd1@6d97.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240907T103000Z\r\nDTEND:20240907T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:0369eb7e-d7e8-4cb9-9e64-5f6b92df2108@0369.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240731T103000Z\r\nDTEND:20240731T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:0f6ba16d-0bb8-429e-957f-4fdb36087585@0f6b.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240810T103000Z\r\nDTEND:20240810T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:89d7227d-de58-4612-bb04-9c6f0b4056da@89d7.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240530T103000Z\r\nDTEND:20240530T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:32b01f85-8b43-4ab3-b02e-0b3ce044c52f@32b0.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240724T103000Z\r\nDTEND:20240724T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:1f25e19c-3164-458f-9be5-1a2a0dfaab8a@1f25.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240801T103000Z\r\nDTEND:20240801T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:5d114e52-a7fb-4483-9e83-622bc4287418@5d11.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240721T103000Z\r\nDTEND:20240721T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:032f7625-1be8-41e2-a42a-c51b6340c425@032f.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240615T103000Z\r\nDTEND:20240615T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:88c35c4e-3f2b-4121-8e02-196034d9d9fb@88c3.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240819T103000Z\r\nDTEND:20240819T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:46023e86-9a2c-48ed-9e08-026e7e68ad45@4602.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240715T103000Z\r\nDTEND:20240715T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:c0808695-5129-4d68-b49c-a577f9e80f28@c080.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240606T103000Z\r\nDTEND:20240606T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:20395e89-280d-478b-9feb-e7d9b3952086@2039.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240824T103000Z\r\nDTEND:20240824T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:8c4d6c79-7115-493a-8e2b-d7098ac9b744@8c4d.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240621T103000Z\r\nDTEND:20240621T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:5300c6a3-6a8c-45d3-9d04-ec065cc567e4@5300.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240614T103000Z\r\nDTEND:20240614T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:52baca1b-9c33-469f-aee0-a4b25ecaebc0@52ba.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240809T103000Z\r\nDTEND:20240809T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:fdf0dfb1-64eb-4907-ac1d-590af6382af0@fdf0.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240818T103000Z\r\nDTEND:20240818T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:295b193a-6004-4f03-8948-fd3083bc2f5c@295b.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240605T103000Z\r\nDTEND:20240605T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:288f21d4-a7e1-4ea9-adcf-2e1b5781faeb@288f.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240911T103000Z\r\nDTEND:20240911T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:cb9cd85e-45d6-47ff-b9d0-9de1d8781388@cb9c.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240902T103000Z\r\nDTEND:20240902T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:f175cebb-71b7-4faf-90cc-0ca2e02fbbbb@f175.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240706T103000Z\r\nDTEND:20240706T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:b426fffe-30d1-4745-98a2-1863ef4c6858@b426.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240629T103000Z\r\nDTEND:20240629T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:d53e255d-cac4-4c82-a20e-4be064985871@d53e.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240813T103000Z\r\nDTEND:20240813T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:2b2a2249-54c1-4b95-b5d5-c5e452b18295@2b2a.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240603T103000Z\r\nDTEND:20240603T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:29ff25cd-8a03-4181-8852-488658e44263@29ff.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240814T103000Z\r\nDTEND:20240814T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:88769903-b1b2-4b55-83f9-15806098133a@8876.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240816T103000Z\r\nDTEND:20240816T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:4189acab-69ea-4b74-85df-dff4a78b72ce@4189.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240626T103000Z\r\nDTEND:20240626T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:b5678273-c83a-4758-ba42-a6154bbcfc8c@b567.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240826T103000Z\r\nDTEND:20240826T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:7b4a5a52-30fd-4e25-8b7e-f79c8a41626c@7b4a.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240713T103000Z\r\nDTEND:20240713T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:51e44a7a-c754-432c-8e26-aec3ecaa7b2f@51e4.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240812T103000Z\r\nDTEND:20240812T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:bcd1c129-b594-4917-9ede-c52df6ba38b5@bcd1.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240611T103000Z\r\nDTEND:20240611T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:d0f1176f-ef0d-4c72-bea2-5cfbab8db5a9@d0f1.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240831T103000Z\r\nDTEND:20240831T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:e1992ad1-5985-4172-81de-e1c9d52a31f7@e199.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240829T103000Z\r\nDTEND:20240829T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:2cf7123f-5bdc-43ad-8cf1-728eb763a9c8@2cf7.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240904T103000Z\r\nDTEND:20240904T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:48396ab4-c6d8-49f0-a031-f1312f271df7@4839.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240729T103000Z\r\nDTEND:20240729T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:fb590571-0fd7-40b4-9650-2b134806c3b4@fb59.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240827T103000Z\r\nDTEND:20240827T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:735b44ce-45f4-465a-a6e1-bf5769848850@735b.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240910T103000Z\r\nDTEND:20240910T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:9db1ac2b-3c60-4828-a323-c19e29b4e558@9db1.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240529T103000Z\r\nDTEND:20240529T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:424ed479-9dc3-41ad-872a-4eb099acb24e@424e.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240616T103000Z\r\nDTEND:20240616T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:9048ee17-bb64-49e2-b4fc-87ddc2585525@9048.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240608T103000Z\r\nDTEND:20240608T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:42586639-91ef-429a-944c-03a7eafd3d66@4258.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240525T103000Z\r\nDTEND:20240525T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:1e0ffb1e-0ea1-45e8-876d-4662e94d57e1@1e0f.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240710T103000Z\r\nDTEND:20240710T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:ab1af145-c94e-492b-84fd-028daf4b5575@ab1a.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240708T103000Z\r\nDTEND:20240708T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:65125944-32b2-43d5-a10e-ba8b423e3b02@6512.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240803T103000Z\r\nDTEND:20240803T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:0717a1b0-3da9-47f5-b579-7d9d679ea2d6@0717.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240726T103000Z\r\nDTEND:20240726T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:6b7f1e85-d122-4250-bc42-b62784b895d2@6b7f.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240609T103000Z\r\nDTEND:20240609T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:dd1fe4f2-03ec-49f8-89d4-cee91f87fe45@dd1f.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240714T103000Z\r\nDTEND:20240714T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:8e6f9df4-5442-423d-961f-4a502cc2ccd3@8e6f.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240526T103000Z\r\nDTEND:20240526T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:5ea6f53f-d441-4e42-a5e3-9ab3a6910a06@5ea6.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240807T103000Z\r\nDTEND:20240807T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:7e8d5fc7-a0fb-412e-a9d0-8373932ab50b@7e8d.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240602T103000Z\r\nDTEND:20240602T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:677a69a2-12a1-4f11-be01-b3b132ab7dcc@677a.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240528T103000Z\r\nDTEND:20240528T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:2889528b-7029-4cc5-a5a8-d428ea177311@2889.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240704T103000Z\r\nDTEND:20240704T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:d82afefa-f162-4307-ac2f-3488af9f9284@d82a.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240623T103000Z\r\nDTEND:20240623T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:dd6bbbdc-8c42-4f8c-b874-41af22ac7b5e@dd6b.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240719T103000Z\r\nDTEND:20240719T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:809cb7ea-35d5-4356-a066-51a2d7991a55@809c.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240601T103000Z\r\nDTEND:20240601T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:e6f68ed9-5774-462b-a378-64bf1e1d0b3f@e6f6.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240806T103000Z\r\nDTEND:20240806T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:4ed6e868-24e6-4acc-8146-6a3fd8c81900@4ed6.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240903T103000Z\r\nDTEND:20240903T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:78cae4f0-380a-44a2-90c3-c2816903466c@78ca.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240712T103000Z\r\nDTEND:20240712T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:3bb25211-d602-43b9-ba37-6f23caa6b68e@3bb2.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240527T103000Z\r\nDTEND:20240527T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:21ddd810-f6e9-4908-bae1-aa6cf3d54e1b@21dd.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240728T103000Z\r\nDTEND:20240728T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:49172f4d-86f7-4607-8ae1-97f2b55658a6@4917.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240627T103000Z\r\nDTEND:20240627T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:5e7242e2-6cd1-4dda-bc52-ddad36cbe6df@5e72.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240617T103000Z\r\nDTEND:20240617T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:5642c871-c897-4e03-b063-88cdf71e7743@5642.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240805T103000Z\r\nDTEND:20240805T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:80d58ee0-719f-42c0-bb86-5ab6aafcd81d@80d5.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240701T103000Z\r\nDTEND:20240701T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:0ca1d8ad-2a65-42fa-adb8-f4ddc491cf30@0ca1.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T001745Z\r\nDTSTART:20240725T103000Z\r\nDTEND:20240725T193000Z\r\nSUMMARY:\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:dc4aebea-a7f7-4c30-956a-a984a3925319@dc4a.org\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"}, {"register_id": 99400119148, "prefix": null, "suffix": null, "name": "Zona de Banys", "created": "2005-06-15T14:34:00+02:00", "modified": "2024-03-26T12:01:20.141220+01:00", "status": "published", "status_name": "Publicat", "core_type": "place", "core_type_name": "Equipament", "body": "<p>Consulteu <a href=\"https://www.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/zona-de-banys-del-forum\" target=\"_blank\" style=\"background-color: rgb(242, 242, 242);\">sobre el mapa </a> el nivell d'ocupaci\u00f3 de cada platja.</p><p>Des del 30 de juliol de 2022 queda prohibit fumar a les platges de Barcelona. S'exceptua d'aquesta prohibici\u00f3 l'espai ocupat per les \"guinguetes-bar\" de temporada instal\u00b7lades a la sorra.</p><p>El servei de suport al bany adre\u00e7at a les persones amb mobilitat redu\u00efda que no poden accedir a l\u2019aigua de manera aut\u00f2noma es prestar\u00e0 sota la supervisi\u00f3 del personal t\u00e8cnic. Per garantir el funcionament correcte del servei i la comoditat de les persones usu\u00e0ries cal sol\u00b7licitar cita pr\u00e8via (usuaris individuals i grups organitzats). La reserva es pot fer en l\u00ednia o per tel\u00e8fon.&nbsp;</p><p>Els grups organitzats i els centres&nbsp;sempre han de reservar cita pr\u00e8via per tel\u00e8fon i especificar el nombre total d\u2019assistents i el grau de depend\u00e8ncia que tenen.&nbsp;</p><p>Les persones usu\u00e0ries individuals que \u00fanicament vulguin fer \u00fas de la zona d\u2019ombra o necessitin material de pr\u00e9stec tamb\u00e9 hi poden accedir sense cita pr\u00e8via. En aquests casos, per\u00f2, la disponibilitat d\u2019espai, material i atenci\u00f3 queda supeditada a les cites de cada punt i es prioritzen les reserves formalitzades amb antelaci\u00f3.</p><p>&nbsp;</p>", "tickets_data": [], "addresses": [{"place": null, "district_name": "Sant Mart\u00ed", "district_id": "10", "neighborhood_name": "el Bes\u00f2s i el Maresme", "neighborhood_id": "70", "address_name": "Pla\u00e7a del F\u00f2rum", "address_id": "701612", "block_id": null, "start_street_number": 1, "end_street_number": null, "street_number_1": "1", "street_number_2": null, "stairs": null, "level": null, "door": null, "zip_code": "08019", "province": "Barcelona", "town": "Barcelona", "country": "Espanya", "comments": null, "position": 0, "position_relative": "", "main_address": true, "road_name": null, "road_id": null, "roadtype_name": "Pla\u00e7a", "roadtype_id": "04", "location": {"type": "GeometryCollection", "geometries": [{"type": "Point", "coordinates": [434953.1247181961, 4584683.244402898]}]}, "related_entity": null, "related_entity_data": null, "hide_address": false}], "entity_types_data": [{"id": 102, "name": "equipament"}, {"id": 105, "name": "pits"}, {"id": 100, "name": "registre"}], "attribute_categories": [{"id": 2, "name": "Informaci\u00f3 d'inter\u00e8s", "attributes": [{"id": 100013, "name": "Web cita previa", "description": "Web cita previa", "category": 2, "type": "url", "options": [], "values": [{"id": 541686, "value": "https://book.timify.com/services?accountId=648c2d9b5f01dd79c87cfd0d&hideCloseButton=true", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": null, "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": "https://book.timify.com/services?accountId=648c2d9b5f01dd79c87cfd0d&hideCloseButton=true", "url_visible_value": "book.timify.com/services?accountId=648c2d9b5f01dd79c87cfd0d&hideCloseButton=true", "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 100013, "category_id": 2, "category_name": "Informaci\u00f3 d'inter\u00e8s", "attribute_name": "Web cita previa", "attribute_type": "url", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}]}, {"id": 4, "name": "Tel\u00e8fons", "attributes": [{"id": 20007, "name": "Cita pr\u00e8via", "description": "Cita pr\u00e8via", "category": 4, "type": "char", "options": [], "values": [{"id": 541687, "value": "607 569 374", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "607 569 374", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "10.30 a 19.30 hores, tots els dies de la setmana", "attribute": 20007, "category_id": 4, "category_name": "Tel\u00e8fons", "attribute_name": "Cita pr\u00e8via", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}]}, {"id": 1, "name": "Variables", "attributes": [{"id": 359, "name": "Llargada", "description": "Llargada", "category": 1, "type": "char", "options": [], "values": [{"id": 336838, "value": "375 m", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "375 m", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 359, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "Llargada", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}, {"id": 258, "name": "Amplada", "description": "Amplada", "category": 1, "type": "char", "options": [], "values": [{"id": 336839, "value": "30 m", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "30 m", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 258, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "Amplada", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}, {"id": 447, "name": "L\u00edmits", "description": "L\u00edmits", "category": 1, "type": "char", "options": [], "values": [{"id": 336837, "value": "Des de l'espig\u00f3 de Rambla de Prim fins a la plataforma de jocs infantils del F\u00f2rum", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "Des de l'espig\u00f3 de Rambla de Prim fins a la plataforma de jocs infantils del F\u00f2rum", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 447, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "L\u00edmits", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}]}], "values": [{"id": 541686, "value": "https://book.timify.com/services?accountId=648c2d9b5f01dd79c87cfd0d&hideCloseButton=true", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": null, "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": "https://book.timify.com/services?accountId=648c2d9b5f01dd79c87cfd0d&hideCloseButton=true", "url_visible_value": "book.timify.com/services?accountId=648c2d9b5f01dd79c87cfd0d&hideCloseButton=true", "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 100013, "category_id": 2, "category_name": "Informaci\u00f3 d'inter\u00e8s", "attribute_name": "Web cita previa", "attribute_type": "url", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}, {"id": 541687, "value": "607 569 374", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "607 569 374", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "10.30 a 19.30 hores, tots els dies de la setmana", "attribute": 20007, "category_id": 4, "category_name": "Tel\u00e8fons", "attribute_name": "Cita pr\u00e8via", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}, {"id": 336838, "value": "375 m", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "375 m", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 359, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "Llargada", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}, {"id": 336839, "value": "30 m", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "30 m", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 258, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "Amplada", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}, {"id": 336837, "value": "Des de l'espig\u00f3 de Rambla de Prim fins a la plataforma de jocs infantils del F\u00f2rum", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "Des de l'espig\u00f3 de Rambla de Prim fins a la plataforma de jocs infantils del F\u00f2rum", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 447, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "L\u00edmits", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}], "from_relationships": [{"type_id": 1009, "name": "gestionat per", "entity_id": 92086026101, "entity_prefix": null, "entity_name": "Barcelona de Serveis Municipals", "entity_institution": "", "entity_suffix": null, "entity_core_type": "place", "observation": null, "addresses": [{"address_name": "C Cal\u00e0bria", "address_id": "054509", "street_number": "n 0066 - None", "district_name": "Eixample", "district_id": "02", "zip_code": "08015", "town": "BARCELONA", "province": "BARCELONA", "country": "ESPANYA"}]}], "to_relationships": [{"id": 47295, "order": 321, "relationship_type": 1001, "relationship_type_data": {"id": 1001, "direct": "\u00c9s instituci\u00f3 de la secci\u00f3", "reverse": "Secci\u00f3 de ", "order": 100, "source_entity_type": 100, "target_entity_type": 100, "source_entity_type_data": {"id": 100, "name": "registre"}, "target_entity_type_data": {"id": 100, "name": "registre"}}, "from_entity": 99400118971, "from_entity_data": {"id": 99400118971, "prefix": null, "suffix": null, "prefix_ca": null, "suffix_ca": null, "name": "El Parc del F\u00f2rum", "status": "published", "core_type": "place", "is_section_of_name": null}, "to_entity": 99400119148, "to_entity_data": {"id": 99400119148, "prefix": null, "suffix": null, "prefix_ca": null, "suffix_ca": null, "name": "Zona de Banys", "status": "published", "core_type": "place", "is_section_of_name": "El Parc del F\u00f2rum"}, "observation": null}], "classifications_data": [{"id": 1011005, "name": "Platges", "full_path": "Tipologia EQ >> Ciutat >> Platges", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 1011, "tree_id": 1, "asia_id": "0000102011005", "core_type": "place", "level": 2}, {"id": 46366360, "name": "Espais naturals (PIC's, \u00fas intern) ", "full_path": "Tipologia EQ >> Ciutat >> Punts d'Inter\u00e8s Cultural (\u00fas intern DAC) >> Espais naturals (PIC's, \u00fas intern) ", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 1011061, "tree_id": 1, "asia_id": "0000103011061013", "core_type": "place", "level": 3}, {"id": 46366348, "name": "Nivell 2 (PIC's, \u00fas intern)", "full_path": "Tipologia EQ >> Ciutat >> Punts d'Inter\u00e8s Cultural (\u00fas intern DAC) >> Nivell 2 (PIC's, \u00fas intern)", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 1011061, "tree_id": 1, "asia_id": "0000103011061001", "core_type": "place", "level": 3}, {"id": 110233, "name": "Abalisament d'espigons i zones de bany", "full_path": "Serveis >> Abalisament d'espigons i zones de bany", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001233", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110046, "name": "Amb dutxes", "full_path": "Serveis >> Amb dutxes", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001046", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110044, "name": "Amb lavabos", "full_path": "Serveis >> Amb lavabos", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001044", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110203, "name": "Amb punt d'informaci\u00f3", "full_path": "Serveis >> Amb punt d'informaci\u00f3", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001203", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110236, "name": "Amb servei de megafonia", "full_path": "Serveis >> Amb servei de megafonia", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001236", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110242, "name": "Amb servei de salvament i socorrisme", "full_path": "Serveis >> Amb servei de salvament i socorrisme", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001242", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110234, "name": "Amb sortida d'embarcacions", "full_path": "Serveis >> Amb sortida d'embarcacions", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001234", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110235, "name": "Amb torres i cadires de vigil\u00e0ncia ", "full_path": "Serveis >> Amb torres i cadires de vigil\u00e0ncia ", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001235", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110244, "name": "Amb zona d'esqu\u00ed n\u00e0utic", "full_path": "Serveis >> Amb zona d'esqu\u00ed n\u00e0utic", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001244", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 105001, "name": "Accessible per a persones amb discapacitat f\u00edsica", "full_path": "Accessibilitat >> Accessible per a persones amb discapacitat f\u00edsica", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 105, "tree_id": 105, "asia_id": "0010501001", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 105000, "name": "Amb \u00e0rea per a persones amb discapacitat amb servei de suport al bany", "full_path": "Accessibilitat >> Amb \u00e0rea per a persones amb discapacitat amb servei de suport al bany", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 105, "tree_id": 105, "asia_id": "0010501000", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 105013, "name": "Amb dutxes adaptades per a persones amb discapacitat", "full_path": "Accessibilitat >> Amb dutxes adaptades per a persones amb discapacitat", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 105, "tree_id": 105, "asia_id": "0010501013", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 105004, "name": "Amb WC adaptat per a persones amb discapacitat", "full_path": "Accessibilitat >> Amb WC adaptat per a persones amb discapacitat", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 105, "tree_id": 105, "asia_id": "0010501004", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 148414579, "name": "Barcelona lliure de fum de tabac", "full_path": "Campanyes, programes... >> Sanitat >> Barcelona lliure de fum de tabac", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 133002, "tree_id": 133, "asia_id": "0013302002005", "core_type": "place", "level": 2}, {"id": 40196907, "name": "Ajuntament de Barcelona", "full_path": "Titularitat >> Titularitat P\u00fablica >> Municipal >> Ajuntament de Barcelona", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 27793720, "tree_id": 102, "asia_id": "0010203001001001", "core_type": "place", "level": 3}], "timetable": {"id": 13080, "html": "<table class=\"timetable-table\"><tr class=\"timetable-header\"><th class=\"period\">Per\u00edode</th><th class=\"weekdays\">Dies</th><th class=\"hours\">Hores</th><th class=\"description\">Observacions</th></tr><tr><td class=\"timetable-period\" rowspan=1><div>Del 23 mar\u00e7 al 31 mar\u00e7</div></td><td class=\"timetable-day\" rowspan=1><div>Cada dia</div></td><td class=\"timetable-hour\" rowspan=3><div>de 10.30&nbsp;h a 18.30&nbsp;h</div></td><td class=\"timetable-description\" rowspan=5><div><p style=\"margin:0\">Horari servei de</p><p style=\"margin:0\">suport al bany assistit.</p><p style=\"margin:0\">Cal reservar amb cita pr\u00e8via</p><p style=\"margin:0\">per tel\u00e8fon o <a href=\"https://book.timify.com/services?accountId=648c2d9b5f01dd79c87cfd0d&amp;hideCloseButton=true\" target=\"_blank\">online </a></p></div></td></tr><tr><td class=\"timetable-period current\" rowspan=1><div><p style=\"margin:0\">Abril</p></div></td><td class=\"timetable-day\" rowspan=1><div>Dissabte i diumenge, 1 abril, <br>29 abril i <br>30 abril</div></td></tr><tr><td class=\"timetable-period\" rowspan=1><div>De l'1 maig al 24 maig</div></td><td class=\"timetable-day\" rowspan=1><div>Cada dia</div></td></tr><tr><td class=\"timetable-period\" rowspan=1><div>Del 25 maig a l'11 setembre</div></td><td class=\"timetable-day\" rowspan=2><div>Cada dia</div></td><td class=\"timetable-hour\" rowspan=1><div>de 10.30&nbsp;h a 19.30&nbsp;h</div></td></tr><tr><td class=\"timetable-period\" rowspan=1><div>Del 12 setembre al 27 octubre</div></td><td class=\"timetable-hour\" rowspan=1><div>de 10.30&nbsp;h a 18.30&nbsp;h</div></td></tr></table>", "hide": false, "alert": ""}, "image_data": null, "gallery_data": [], "warnings": [], "geo_epgs_25831": {"x": 434953.1247181961, "y": 4584683.244402898}, "geo_epgs_23031": {"x": 435047.2112162209, "y": 4584887.622063155}, "geo_epgs_4326_latlon": {"lat": 41.41106682138965, "lon": 2.2217148764638015}, "is_section_of_data": {"id": 99400118971, "prefix": null, "suffix": null, "prefix_ca": null, "suffix_ca": null, "name": "El Parc del F\u00f2rum", "status": "published", "core_type": "place", "is_section_of_name": null}, "sections_data": [], "start_date": null, "end_date": null, "estimated_dates": null, "languages_data": null, "type": null, "type_name": null, "period": null, "period_name": null, "event_status_name": null, "event_status": null, "ical": "BEGIN:VCALENDAR\r\nPRODID:ics.py - http://git.io/lLljaA\r\nVERSION:2.0\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240505T103000Z\r\nDTEND:20240505T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:9b53b89a-5102-4844-9c30-6235c8f5e522@9b53.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240918T103000Z\r\nDTEND:20240918T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:3e6b973e-2470-48f4-9a3b-c52d9a3472aa@3e6b.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20241002T103000Z\r\nDTEND:20241002T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:bd67c312-6a0e-4158-a95d-d731cfbbb25b@bd67.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20241026T103000Z\r\nDTEND:20241026T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:bd5522ff-f2ed-495e-b698-bf2534462586@bd55.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240629T103000Z\r\nDTEND:20240629T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:8f4b4201-24ba-471d-a8c4-e66d5bc34da0@8f4b.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240819T103000Z\r\nDTEND:20240819T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:2554af76-ebdb-4c4f-af52-dec6789923fb@2554.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240815T103000Z\r\nDTEND:20240815T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:a6aeb394-7779-4818-9783-4a8baa8ebc1f@a6ae.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240527T103000Z\r\nDTEND:20240527T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:d8c504ac-82e0-425d-9497-1f30c431ebdd@d8c5.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240630T103000Z\r\nDTEND:20240630T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:3aba3e66-4b32-45cc-bc71-1d3c34d01d99@3aba.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20241003T103000Z\r\nDTEND:20241003T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:bc001068-7205-47e7-a882-daf4057f8065@bc00.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240704T103000Z\r\nDTEND:20240704T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:127a67dd-186c-471e-9a02-91da1d05f136@127a.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240511T103000Z\r\nDTEND:20240511T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:adc652e5-c703-4dac-9aec-7e301846c70f@adc6.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240724T103000Z\r\nDTEND:20240724T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:0d00e9fc-6c18-49fa-89d6-16a9c7bb637f@0d00.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20241008T103000Z\r\nDTEND:20241008T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:61dd4710-7d6f-411b-8177-480b93395bbd@61dd.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240528T103000Z\r\nDTEND:20240528T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:2526a11e-ef3e-4750-8717-13c8d88433fa@2526.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20241017T103000Z\r\nDTEND:20241017T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:4aa2a361-9726-4858-afba-6801bdcf72b7@4aa2.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20241027T103000Z\r\nDTEND:20241027T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:4bc3fd09-e3dd-472f-8f07-4facbd7453bc@4bc3.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240814T103000Z\r\nDTEND:20240814T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:96dc3556-55bd-4442-bf79-e83111407865@96dc.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240531T103000Z\r\nDTEND:20240531T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:ba998184-c9fe-437e-a9b4-688c69ee409c@ba99.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240905T103000Z\r\nDTEND:20240905T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:1f309c25-b0b5-46c1-beed-8383fddec2a7@1f30.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20241011T103000Z\r\nDTEND:20241011T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:4d3723e8-de9e-4e25-a509-806118f13ca5@4d37.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240710T103000Z\r\nDTEND:20240710T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:83308396-2520-4b00-9e20-e842a287e7c2@8330.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240428T103000Z\r\nDTEND:20240428T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:fe40986e-5afc-4fc9-ad41-d8792163461a@fe40.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240812T103000Z\r\nDTEND:20240812T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:957e969e-87e6-429a-a5ce-8864c10c2805@957e.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240802T103000Z\r\nDTEND:20240802T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:198a5eed-5c88-4647-af87-17cdce425e99@198a.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240627T103000Z\r\nDTEND:20240627T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:47456e05-2c2d-4bad-9fbb-c84ddf86a43e@4745.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240722T103000Z\r\nDTEND:20240722T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:a35cd173-960c-4db4-86e1-f92ff328c4b5@a35c.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240816T103000Z\r\nDTEND:20240816T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:8704ad91-b79a-44b4-9ce7-1609d3fc8b28@8704.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240825T103000Z\r\nDTEND:20240825T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:f4200ef9-8048-4a87-843c-ec339f0ce616@f420.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240909T103000Z\r\nDTEND:20240909T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:5239d6c4-8c67-4d32-ba9b-b22b0a987807@5239.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240526T103000Z\r\nDTEND:20240526T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:a6869184-dd59-41e5-8a23-b24c590f700b@a686.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240503T103000Z\r\nDTEND:20240503T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:58caffbb-81d4-42f8-9526-d162638e4633@58ca.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20241009T103000Z\r\nDTEND:20241009T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:c33f0800-1e58-4992-8f65-f9e7ea8a342d@c33f.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240908T103000Z\r\nDTEND:20240908T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:7dcd4f8d-7a0b-40dc-9457-b5b5ac0e3ed1@7dcd.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240803T103000Z\r\nDTEND:20240803T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:79dd5e3f-f2b2-4e23-81f7-41b27c16897a@79dd.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240619T103000Z\r\nDTEND:20240619T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:226028b1-fd44-4669-ae3e-9cc0c37918cf@2260.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240604T103000Z\r\nDTEND:20240604T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:b66a6115-5729-4e78-b9e3-784a8c294e2b@b66a.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240515T103000Z\r\nDTEND:20240515T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:bb240948-0250-4b90-9f67-3f2d8035414e@bb24.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240801T103000Z\r\nDTEND:20240801T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:7c0f4aa3-c253-41eb-8562-dca1f174aef3@7c0f.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240906T103000Z\r\nDTEND:20240906T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:3c78b601-859f-4bdd-99b3-695e9e8cb3f6@3c78.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20241007T103000Z\r\nDTEND:20241007T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:09533115-5458-46ee-8637-5dae9e519a4a@0953.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240929T103000Z\r\nDTEND:20240929T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:c7717075-7451-4053-97d5-7d37d804ca9e@c771.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240718T103000Z\r\nDTEND:20240718T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:56c13e3a-9b6e-46a1-b814-391fa19ab163@56c1.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240915T103000Z\r\nDTEND:20240915T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:c8114bc7-9b31-4fd4-9b06-a89a73e35a8d@c811.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240924T103000Z\r\nDTEND:20240924T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:cf1e3d43-6d1c-4232-b862-01fb9dabe0e0@cf1e.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240822T103000Z\r\nDTEND:20240822T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:fc49e4d6-2959-482e-be33-b5a9c8f690ac@fc49.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20241001T103000Z\r\nDTEND:20241001T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:7c4043a8-883a-47cb-a6c2-98cf2fb3a3d5@7c40.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240904T103000Z\r\nDTEND:20240904T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:64f8a9fc-3c46-43a2-9aab-80170d9e5cea@64f8.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240620T103000Z\r\nDTEND:20240620T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:691e23e0-9bd4-45f7-a87e-72505a9302df@691e.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240508T103000Z\r\nDTEND:20240508T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:1164e135-8ed9-4ec3-860a-8d2f4c7ae80e@1164.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240618T103000Z\r\nDTEND:20240618T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:c4485398-17e3-4ed8-9c77-77d23175f239@c448.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20241010T103000Z\r\nDTEND:20241010T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:e30d3453-adeb-4cd2-808a-ea9d572ccfeb@e30d.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240707T103000Z\r\nDTEND:20240707T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:cdee4ece-ebb9-487d-8079-1d2174b0e601@cdee.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240504T103000Z\r\nDTEND:20240504T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:e6824a40-31a6-4e66-b402-cc1ea3416c57@e682.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20241012T103000Z\r\nDTEND:20241012T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:9c40e48d-9001-4240-b983-ea454b863530@9c40.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240701T103000Z\r\nDTEND:20240701T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:b4289613-40f1-4fa0-b9ef-a9c0eccdd4d9@b428.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240731T103000Z\r\nDTEND:20240731T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:31d8c2f5-aac7-4004-84d6-379d4f656394@31d8.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240612T103000Z\r\nDTEND:20240612T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:56b4be16-d6a9-4309-af56-f879eff9d9f6@56b4.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240730T103000Z\r\nDTEND:20240730T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:d4f671b7-a67f-4ec9-8978-2d7e8805e170@d4f6.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240716T103000Z\r\nDTEND:20240716T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:a7acf0c5-afa7-4feb-97ee-4d69d00c812a@a7ac.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20241013T103000Z\r\nDTEND:20241013T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:458093e8-bb40-4c61-abce-bf54f8023dbd@4580.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240530T103000Z\r\nDTEND:20240530T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:bff69e36-a72b-497a-a4cf-67ac6021c7b2@bff6.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20241023T103000Z\r\nDTEND:20241023T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:bb18638a-8f4b-45b8-aef0-0f42dcfa0bd4@bb18.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240705T103000Z\r\nDTEND:20240705T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:70bda573-30b4-486d-b506-50bf75ea9d0d@70bd.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240901T103000Z\r\nDTEND:20240901T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:523a9845-83dd-401b-8c1d-fbb4b4e4bd45@523a.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240611T103000Z\r\nDTEND:20240611T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:93864d3f-b931-4c80-9793-5eae2e6dc4dd@9386.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240729T103000Z\r\nDTEND:20240729T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:2b9999f7-0347-444f-8f62-23842f2525b2@2b99.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240830T103000Z\r\nDTEND:20240830T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:8db99e3f-83a1-489f-a0b0-e6155806cb38@8db9.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240827T103000Z\r\nDTEND:20240827T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:c418b97a-6222-4288-bbbb-5445d555b7a9@c418.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240726T103000Z\r\nDTEND:20240726T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:f826f3ac-a384-4683-91f6-9d8a77456fda@f826.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240818T103000Z\r\nDTEND:20240818T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:1901dd8e-894e-497a-a4c6-d8bf69867ac0@1901.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240903T103000Z\r\nDTEND:20240903T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:cc21cd45-5fdf-4199-af7c-3a8a01d73252@cc21.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20241006T103000Z\r\nDTEND:20241006T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:29735030-0e87-45ff-a883-b4cc5ba5c858@2973.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240808T103000Z\r\nDTEND:20240808T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:ebdb0d33-6030-4a8b-acfd-8093d876af3a@ebdb.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240709T103000Z\r\nDTEND:20240709T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:f535fe53-783b-41a0-b31a-aa9b8eae1e10@f535.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240429T103000Z\r\nDTEND:20240429T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:8f90cde3-542a-46db-9c40-891143544cb1@8f90.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240501T103000Z\r\nDTEND:20240501T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:9d91e379-194c-4a36-9182-720344e6480c@9d91.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240529T103000Z\r\nDTEND:20240529T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:d467e693-09a4-487a-8da3-c892ef997f6b@d467.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240708T103000Z\r\nDTEND:20240708T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:9ff6936f-123a-4d9f-b151-7a9741e006c9@9ff6.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240728T103000Z\r\nDTEND:20240728T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:1fde1aa6-383e-44ec-9bee-567f10f27b80@1fde.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240828T103000Z\r\nDTEND:20240828T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:52769b8f-f773-4f0b-a832-2880a5480612@5276.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240925T103000Z\r\nDTEND:20240925T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:520ffa90-1b5b-4e67-ab76-522a2763cc89@520f.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240810T103000Z\r\nDTEND:20240810T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:2c909718-d860-4b78-baad-135bb744f0e8@2c90.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240610T103000Z\r\nDTEND:20240610T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:bc390889-4baa-421e-a2a8-3575f31e7939@bc39.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240813T103000Z\r\nDTEND:20240813T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:3fbdbb59-9600-41e6-9c9c-d0cfce1ca78a@3fbd.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20241022T103000Z\r\nDTEND:20241022T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:fc2c20cb-5440-40eb-877f-aa42aeb9c463@fc2c.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240517T103000Z\r\nDTEND:20240517T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:d6c96b7e-38f9-4ee7-b9f1-7fc6dfd75fdc@d6c9.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240510T103000Z\r\nDTEND:20240510T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:e3e04900-b194-41ac-9345-46cca5037287@e3e0.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240920T103000Z\r\nDTEND:20240920T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:e4c7dab0-ebb9-4dd3-bc54-684a4f7e4be7@e4c7.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240921T103000Z\r\nDTEND:20240921T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:3e420d6c-17d4-45bc-a762-690e84ff8cc2@3e42.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240625T103000Z\r\nDTEND:20240625T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:ca7796cd-c63f-469f-8dba-04705cd8c59c@ca77.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240807T103000Z\r\nDTEND:20240807T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:bd178ee0-d699-4e8a-ae96-45b66f93aea9@bd17.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240519T103000Z\r\nDTEND:20240519T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:fcaa4b16-e0e0-4635-871e-f068fdb30889@fcaa.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20241004T103000Z\r\nDTEND:20241004T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:a20d9c8d-58f6-4b5b-81d3-581eba52fad3@a20d.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240916T103000Z\r\nDTEND:20240916T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:af182190-2b9a-40e3-99b6-95bc979bebe2@af18.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240605T103000Z\r\nDTEND:20240605T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:6d5b2458-2733-40b0-91b8-6d352ebf5022@6d5b.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20241019T103000Z\r\nDTEND:20241019T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:26e96037-d16d-4f62-8305-1f0dea390155@26e9.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240524T103000Z\r\nDTEND:20240524T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:6d931716-ad57-4ea5-9f4d-deed0f180bf2@6d93.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240922T103000Z\r\nDTEND:20240922T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:6a92397f-4ffe-4381-9598-01988b334fea@6a92.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240706T103000Z\r\nDTEND:20240706T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:cf20160c-527e-4ad9-9536-dcdd3c101ea5@cf20.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240930T103000Z\r\nDTEND:20240930T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:2a0a675e-36c9-4b04-b6b7-b33d09e426d6@2a0a.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240912T103000Z\r\nDTEND:20240912T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:584c7986-2623-4074-a1e1-1558e74d568e@584c.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240622T103000Z\r\nDTEND:20240622T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:540210fb-a571-4619-8961-1d3f87fdcb4d@5402.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240522T103000Z\r\nDTEND:20240522T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:ecea9fe5-27a2-4aa1-85e8-4d55868be827@ecea.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240520T103000Z\r\nDTEND:20240520T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:e21d341f-f9bc-4c43-86e1-9bcc1424d524@e21d.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240525T103000Z\r\nDTEND:20240525T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:ac9efc4b-80e7-476d-9389-8ecbbc21ee52@ac9e.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240607T103000Z\r\nDTEND:20240607T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:c1b6bc32-35f2-42ff-872c-863837eef190@c1b6.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240703T103000Z\r\nDTEND:20240703T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:fa6e8666-6e9a-4b85-9d48-beeabbb810bb@fa6e.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240614T103000Z\r\nDTEND:20240614T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:2cd92f0e-71db-48cc-9249-1d0440ef674f@2cd9.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240507T103000Z\r\nDTEND:20240507T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:380821b9-a739-477b-aced-456037c91a2c@3808.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240615T103000Z\r\nDTEND:20240615T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:8d50b52a-796a-454c-b49e-acad2ad2626f@8d50.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240723T103000Z\r\nDTEND:20240723T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:9b48914b-e35d-4da9-bebe-0752efa1315d@9b48.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240621T103000Z\r\nDTEND:20240621T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:b7e275dc-6a2e-484b-baa2-847a8e421307@b7e2.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240926T103000Z\r\nDTEND:20240926T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:969a242c-88eb-40d4-bdd2-a6501713df0f@969a.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240613T103000Z\r\nDTEND:20240613T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:e97d737b-312a-495f-a9a9-194b269bcc03@e97d.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240606T103000Z\r\nDTEND:20240606T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:cecd0af7-8c77-418c-9afa-67c3173e047e@cecd.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240626T103000Z\r\nDTEND:20240626T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:24e92de5-4c19-4536-ac9c-6406599e152a@24e9.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240804T103000Z\r\nDTEND:20240804T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:d6b3e242-0792-414d-bd91-20757f3791fa@d6b3.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240719T103000Z\r\nDTEND:20240719T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:ade3ef7b-5bdc-4a1c-a222-3f4f767b0bd6@ade3.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240914T103000Z\r\nDTEND:20240914T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:8f254ae7-953c-4fdf-975f-a8417045bb20@8f25.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240514T103000Z\r\nDTEND:20240514T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:7b56b1c4-708a-4274-888b-008d49e6d1f4@7b56.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240927T103000Z\r\nDTEND:20240927T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:8acf8664-98b3-4195-ba6e-28223dd65da9@8acf.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240823T103000Z\r\nDTEND:20240823T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:a1ee0610-0d6c-4acd-934c-19031cabd29e@a1ee.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240427T103000Z\r\nDTEND:20240427T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:a1fe2ca0-7b61-43ff-abb1-85f0206a2cd0@a1fe.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240617T103000Z\r\nDTEND:20240617T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:f430ac84-a825-4aad-8d12-d4e61e8d88bb@f430.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240907T103000Z\r\nDTEND:20240907T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:e10b0904-84d7-47b7-836c-70ff0090aa26@e10b.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240902T103000Z\r\nDTEND:20240902T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:6e10e764-5cd3-4102-ba8c-979f4c2cad64@6e10.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240826T103000Z\r\nDTEND:20240826T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:ee8d063d-90bc-4f7e-9240-845d35eb88ec@ee8d.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240913T103000Z\r\nDTEND:20240913T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:c4c549ee-f2ac-4954-bd79-297c2c111065@c4c5.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20241014T103000Z\r\nDTEND:20241014T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:ed69ca13-8b39-429c-ad0b-1b840f1472b5@ed69.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240509T103000Z\r\nDTEND:20240509T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:e289c9d5-c891-46f9-adb0-d3a98d49d633@e289.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20241018T103000Z\r\nDTEND:20241018T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:9ec58bc8-4984-4ca1-a6b1-946557397209@9ec5.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240711T103000Z\r\nDTEND:20240711T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:69265917-d61c-4cec-9794-82ee53b9c987@6926.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240502T103000Z\r\nDTEND:20240502T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:a5fdff0d-33e9-474a-9ffe-5f81b42a65d6@a5fd.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240506T103000Z\r\nDTEND:20240506T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:dd3c3749-a5db-4b00-94c2-85292d285303@dd3c.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240521T103000Z\r\nDTEND:20240521T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:69d5fe23-64ec-4cd9-b49a-77454c2278fd@69d5.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240824T103000Z\r\nDTEND:20240824T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:bac0372d-5929-47b3-956f-396b4efc69b8@bac0.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240602T103000Z\r\nDTEND:20240602T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:f888e524-a461-4384-a0e6-9783adfbafdb@f888.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240714T103000Z\r\nDTEND:20240714T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:dd19665e-ded2-4a08-811f-c7e5277a829f@dd19.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240603T103000Z\r\nDTEND:20240603T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:09787aac-827e-4a3d-8997-2dd77673fb21@0978.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240721T103000Z\r\nDTEND:20240721T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:837505c9-810e-48a9-810f-d13349b76532@8375.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240430T103000Z\r\nDTEND:20240430T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:a7f2c13d-8eed-4aea-880f-d3eb8bb0c9d4@a7f2.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240609T103000Z\r\nDTEND:20240609T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:a8f2c901-a1ee-4881-9ff0-8cb5751f32d9@a8f2.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240821T103000Z\r\nDTEND:20240821T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:49d2b78a-f2e9-4cbf-8025-3896e7b4ef2e@49d2.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240805T103000Z\r\nDTEND:20240805T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:8649a4a6-bc25-479f-848a-0c57ddd1a277@8649.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240917T103000Z\r\nDTEND:20240917T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:8da30f61-968e-4ba6-9ec1-1247274e7d56@8da3.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240809T103000Z\r\nDTEND:20240809T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:fb2d3eea-7fcf-4299-bb6a-101e5e6664d8@fb2d.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240928T103000Z\r\nDTEND:20240928T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:309909c5-e2be-4585-a87b-146358126310@3099.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240512T103000Z\r\nDTEND:20240512T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:f19e601d-f82f-48a0-9dc5-fe14a58a86e4@f19e.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000622Z\r\nDTSTART:20240831T103000Z\r\nDTEND:20240831T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:c5f8921a-0f68-44f8-91c4-354663c27098@c5f8.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000623Z\r\nDTSTART:20240624T103000Z\r\nDTEND:20240624T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:cf2fbd25-905d-423b-910e-540a517ef6fe@cf2f.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000623Z\r\nDTSTART:20241021T103000Z\r\nDTEND:20241021T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:99d3a14d-e82b-475b-9970-13a74ea2b00d@99d3.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000623Z\r\nDTSTART:20240725T103000Z\r\nDTEND:20240725T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:0be05ec4-23b6-4ca0-a59a-3ad8a90019a1@0be0.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000623Z\r\nDTSTART:20241016T103000Z\r\nDTEND:20241016T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:ac93232f-ed8b-4eaa-8b13-358c1dc3b297@ac93.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000623Z\r\nDTSTART:20240616T103000Z\r\nDTEND:20240616T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:e4988f91-27a0-4b86-b6e4-ea54283b2007@e498.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000623Z\r\nDTSTART:20240715T103000Z\r\nDTEND:20240715T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:a1a7e1fb-5b03-46fa-8f5e-a96ea12a4088@a1a7.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000623Z\r\nDTSTART:20240817T103000Z\r\nDTEND:20240817T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:6a24f8b1-c358-4901-9f15-e8781ca043c9@6a24.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000623Z\r\nDTSTART:20241015T103000Z\r\nDTEND:20241015T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:e01480d5-6408-4935-8170-15ed54250395@e014.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000623Z\r\nDTSTART:20240623T103000Z\r\nDTEND:20240623T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:92f5d037-375f-4503-b4e7-3787e5025012@92f5.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000623Z\r\nDTSTART:20240601T103000Z\r\nDTEND:20240601T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:701ee629-c823-4dd8-b2b3-65390620145b@701e.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000623Z\r\nDTSTART:20240516T103000Z\r\nDTEND:20240516T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:0cbea850-2695-4b3c-9c80-1a5e850e9c51@0cbe.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000623Z\r\nDTSTART:20241024T103000Z\r\nDTEND:20241024T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:23695307-9662-4926-b84b-e406ada144b2@2369.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000623Z\r\nDTSTART:20240829T103000Z\r\nDTEND:20240829T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:537e928d-5bb8-4d51-9b1d-afc47a2edb4d@537e.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000623Z\r\nDTSTART:20240919T103000Z\r\nDTEND:20240919T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:a3bebf29-7b0e-47e1-b84e-ebae86b344be@a3be.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000623Z\r\nDTSTART:20240712T103000Z\r\nDTEND:20240712T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:72087881-cbb8-4c8e-b488-9bba3c576213@7208.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000623Z\r\nDTSTART:20240806T103000Z\r\nDTEND:20240806T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:7a3d08fa-22b7-4c6e-a3fd-d7344f164cc0@7a3d.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000623Z\r\nDTSTART:20240702T103000Z\r\nDTEND:20240702T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:2c5d07d5-94ea-4dee-a68b-14fc5d4f4766@2c5d.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000623Z\r\nDTSTART:20240727T103000Z\r\nDTEND:20240727T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:defb4686-35c4-4e84-8099-900e38575141@defb.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000623Z\r\nDTSTART:20240717T103000Z\r\nDTEND:20240717T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:2a7d8298-a22a-490a-9531-21912074eb3c@2a7d.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000623Z\r\nDTSTART:20240811T103000Z\r\nDTEND:20240811T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:82d09ae1-bf12-4b3c-bc3c-4e9ec452ad66@82d0.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000623Z\r\nDTSTART:20240420T103000Z\r\nDTEND:20240420T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:cb055256-1efe-48c2-bb93-130dcdcc1247@cb05.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000623Z\r\nDTSTART:20240713T103000Z\r\nDTEND:20240713T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:c5edf16f-92a9-4a3a-ad7f-42429385ff9a@c5ed.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000623Z\r\nDTSTART:20240911T103000Z\r\nDTEND:20240911T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:19558d7c-8a5c-4e93-b90f-774303afb5e6@1955.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000623Z\r\nDTSTART:20241005T103000Z\r\nDTEND:20241005T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:62a88879-508d-486b-a7fd-92091598654e@62a8.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000623Z\r\nDTSTART:20240923T103000Z\r\nDTEND:20240923T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:73055b45-921b-479a-8c33-3e99e9bcafc2@7305.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000623Z\r\nDTSTART:20240720T103000Z\r\nDTEND:20240720T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:dba687c0-0e47-42d1-8e6e-f18bebf716fa@dba6.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000623Z\r\nDTSTART:20240421T103000Z\r\nDTEND:20240421T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:6452d951-7f12-4a30-8739-5d9f36b13948@6452.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000623Z\r\nDTSTART:20240523T103000Z\r\nDTEND:20240523T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:ddc759e0-1873-4532-b758-eb04d4ee4a05@ddc7.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000623Z\r\nDTSTART:20241025T103000Z\r\nDTEND:20241025T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:26bac908-62c2-480d-98fe-33bb865f7edb@26ba.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000623Z\r\nDTSTART:20240910T103000Z\r\nDTEND:20240910T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:3a89c5a7-5a02-4589-b031-5c0c7c3db784@3a89.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000623Z\r\nDTSTART:20240820T103000Z\r\nDTEND:20240820T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:ec05bb62-0010-4f20-9f97-18215a5f0def@ec05.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000623Z\r\nDTSTART:20241020T103000Z\r\nDTEND:20241020T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:558cd642-8e14-41dc-a662-3e4441fcd40b@558c.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000623Z\r\nDTSTART:20240628T103000Z\r\nDTEND:20240628T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:437f91ed-a679-4e1a-b49c-d54d259a6087@437f.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000623Z\r\nDTSTART:20240518T103000Z\r\nDTEND:20240518T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:af022104-2232-413f-8936-c4b0aeab2d03@af02.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000623Z\r\nDTSTART:20240608T103000Z\r\nDTEND:20240608T193000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:e987fdc4-37c3-420e-b66c-57884b3664a6@e987.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000623Z\r\nDTSTART:20240513T103000Z\r\nDTEND:20240513T183000Z\r\nSUMMARY:Zona de Banys\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:0557fda7-8a08-4e5b-a839-387b078ee7ab@0557.org\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"}, {"register_id": 92086030398, "prefix": null, "suffix": null, "name": "Platja de Sant Sebasti\u00e0", "created": "1989-06-30T00:00:00+02:00", "modified": "2023-05-02T09:15:43.081243+02:00", "status": "published", "status_name": "Publicat", "core_type": "place", "core_type_name": "Equipament", "body": "<p>Consulteu <a href=\"https://www.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges\" target=\"_blank\">sobre el mapa </a> el nivell d'ocupaci\u00f3 de cada platja.</p><p>Des del 30 de juliol de 2022 queda prohibit fumar a les platges de Barcelona. S'exceptua d'aquesta prohibici\u00f3 l'espai ocupat per les \"guinguetes-bar\" de temporada instal\u00b7lades a la sorra.</p>", "tickets_data": [], "addresses": [{"place": null, "district_name": "Ciutat Vella", "district_id": "01", "neighborhood_name": "la Barceloneta", "neighborhood_id": "03", "address_name": "Passeig Mar\u00edtim de la Barceloneta - Oriol Bohigas", "address_id": "197903", "block_id": null, "start_street_number": 2, "end_street_number": null, "street_number_1": "2", "street_number_2": null, "stairs": null, "level": null, "door": null, "zip_code": "08003", "province": "Barcelona", "town": "Barcelona", "country": "Espanya", "comments": null, "position": 0, "position_relative": "", "main_address": true, "road_name": null, "road_id": null, "roadtype_name": "Passeig", "roadtype_id": "14", "location": {"type": "GeometryCollection", "geometries": [{"type": "Point", "coordinates": [432236.8619312499, 4580560.11309691]}]}, "related_entity": null, "related_entity_data": null, "hide_address": false}], "entity_types_data": [{"id": 102, "name": "equipament"}, {"id": 105, "name": "pits"}, {"id": 100, "name": "registre"}], "attribute_categories": [{"id": 2, "name": "Informaci\u00f3 d'inter\u00e8s", "attributes": [{"id": 100003, "name": "Web", "description": "Web", "category": 2, "type": "url", "options": [], "values": [{"id": 74960, "value": "http://barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-sant-sebastia", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": null, "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": "http://barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-sant-sebastia", "url_visible_value": "barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-sant-sebastia", "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": true, "description": "", "attribute": 100003, "category_id": 2, "category_name": "Informaci\u00f3 d'inter\u00e8s", "attribute_name": "Web", "attribute_type": "url", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}]}, {"id": 1, "name": "Variables", "attributes": [{"id": 258, "name": "Amplada", "description": "Amplada", "category": 1, "type": "char", "options": [], "values": [{"id": 308940, "value": "75", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "75", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 258, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "Amplada", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}, {"id": 359, "name": "Llargada", "description": "Llargada", "category": 1, "type": "char", "options": [], "values": [{"id": 308941, "value": "1085", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "1085", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 359, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "Llargada", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}, {"id": 447, "name": "L\u00edmits", "description": "L\u00edmits", "category": 1, "type": "char", "options": [], "values": [{"id": 308942, "value": "Des de la bocana del port fins a la pla\u00e7a del Mar.", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "Des de la bocana del port fins a la pla\u00e7a del Mar.", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 447, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "L\u00edmits", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}]}], "values": [{"id": 74960, "value": "http://barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-sant-sebastia", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": null, "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": "http://barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-sant-sebastia", "url_visible_value": "barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-sant-sebastia", "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": true, "description": "", "attribute": 100003, "category_id": 2, "category_name": "Informaci\u00f3 d'inter\u00e8s", "attribute_name": "Web", "attribute_type": "url", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}, {"id": 308940, "value": "75", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "75", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 258, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "Amplada", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}, {"id": 308941, "value": "1085", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "1085", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 359, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "Llargada", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}, {"id": 308942, "value": "Des de la bocana del port fins a la pla\u00e7a del Mar.", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "Des de la bocana del port fins a la pla\u00e7a del Mar.", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 447, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "L\u00edmits", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}], "from_relationships": [{"type_id": 1001, "name": "\u00c9s instituci\u00f3 de la secci\u00f3", "entity_id": 99400693567, "entity_prefix": null, "entity_name": "WC P\u00fablic", "entity_institution": "Platja de Sant Sebasti\u00e0", "entity_suffix": null, "entity_core_type": "place", "observation": null, "addresses": [{"address_name": "Passeig del Mare Nostrum", "address_id": "701644", "street_number": "n 0000", "district_name": "Ciutat Vella", "district_id": "01", "zip_code": "08039", "town": "Barcelona", "province": "Barcelona", "country": "Espanya"}]}, {"type_id": 1001, "name": "\u00c9s instituci\u00f3 de la secci\u00f3", "entity_id": 99400693570, "entity_prefix": null, "entity_name": "WC P\u00fablic - Guingueta", "entity_institution": "Platja de Sant Sebasti\u00e0", "entity_suffix": null, "entity_core_type": "place", "observation": null, "addresses": [{"address_name": "Passeig Mar\u00edtim de la Barceloneta - Oriol Bohigas", "address_id": "197903", "street_number": "n 0002", "district_name": "Ciutat Vella", "district_id": "01", "zip_code": "08039", "town": "Barcelona", "province": "Barcelona", "country": "Espanya"}]}, {"type_id": 1001, "name": "\u00c9s instituci\u00f3 de la secci\u00f3", "entity_id": 99400693571, "entity_prefix": null, "entity_name": "WC P\u00fablic - Guingueta", "entity_institution": "Platja de Sant Sebasti\u00e0", "entity_suffix": null, "entity_core_type": "place", "observation": null, "addresses": [{"address_name": "Pla\u00e7a del Mar", "address_id": "700911", "street_number": "n 0000", "district_name": "Ciutat Vella", "district_id": "01", "zip_code": "08003", "town": "Barcelona", "province": "Barcelona", "country": "Espanya"}]}], "to_relationships": [{"id": 164586, "order": 100, "relationship_type": 1002, "relationship_type_data": {"id": 1002, "direct": "se celebra a", "reverse": "celebra", "order": 100, "source_entity_type": 101, "target_entity_type": 102, "source_entity_type_data": {"id": 101, "name": "agenda"}, "target_entity_type_data": {"id": 102, "name": "equipament"}}, "from_entity": 99400714048, "from_entity_data": {"id": 99400714048, "prefix": null, "suffix": null, "prefix_ca": null, "suffix_ca": null, "name": "Concerts 'Cl\u00e0ssica a la platja'", "status": "published", "core_type": "event", "is_section_of_name": null}, "to_entity": 92086030398, "to_entity_data": {"id": 92086030398, "prefix": null, "suffix": null, "prefix_ca": null, "suffix_ca": null, "name": "Platja de Sant Sebasti\u00e0", "status": "published", "core_type": "place", "is_section_of_name": null}, "observation": null}], "classifications_data": [{"id": 1011005, "name": "Platges", "full_path": "Tipologia EQ >> Ciutat >> Platges", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 1011, "tree_id": 1, "asia_id": "0000102011005", "core_type": "place", "level": 2}, {"id": 48005657, "name": "Amb 2 antenes Barcelona WiFi", "full_path": "Tipologia EQ >> Ciutat >> Punts de connexi\u00f3 Barcelona WiFi >> Punts de connexi\u00f3 Barcelona WiFi dins d'equipaments >> Amb 2 antenes Barcelona WiFi", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 46353349, "tree_id": 1, "asia_id": "0000104011048002001", "core_type": "place", "level": 4}, {"id": 46366360, "name": "Espais naturals (PIC's, \u00fas intern) ", "full_path": "Tipologia EQ >> Ciutat >> Punts d'Inter\u00e8s Cultural (\u00fas intern DAC) >> Espais naturals (PIC's, \u00fas intern) ", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 1011061, "tree_id": 1, "asia_id": "0000103011061013", "core_type": "place", "level": 3}, {"id": 46366348, "name": "Nivell 2 (PIC's, \u00fas intern)", "full_path": "Tipologia EQ >> Ciutat >> Punts d'Inter\u00e8s Cultural (\u00fas intern DAC) >> Nivell 2 (PIC's, \u00fas intern)", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 1011061, "tree_id": 1, "asia_id": "0000103011061001", "core_type": "place", "level": 3}, {"id": 110233, "name": "Abalisament d'espigons i zones de bany", "full_path": "Serveis >> Abalisament d'espigons i zones de bany", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001233", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110078, "name": "Amb aparcament de bicicletes", "full_path": "Serveis >> Amb aparcament de bicicletes", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001078", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110040, "name": "Amb \u00e0rea de jocs infantils", "full_path": "Serveis >> Amb \u00e0rea de jocs infantils", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001040", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110046, "name": "Amb dutxes", "full_path": "Serveis >> Amb dutxes", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001046", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110044, "name": "Amb lavabos", "full_path": "Serveis >> Amb lavabos", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001044", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110231, "name": "Amb papereres de rebuig i envasos", "full_path": "Serveis >> Amb papereres de rebuig i envasos", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001231", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110065, "name": "Amb passeres", "full_path": "Serveis >> Amb passeres", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001065", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110203, "name": "Amb punt d'informaci\u00f3", "full_path": "Serveis >> Amb punt d'informaci\u00f3", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001203", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110237, "name": "Amb quiosc de begudes i gelats ", "full_path": "Serveis >> Amb quiosc de begudes i gelats ", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001237", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110241, "name": "Amb servei de Gu\u00e0rdia Urbana", "full_path": "Serveis >> Amb servei de Gu\u00e0rdia Urbana", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001241", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110227, "name": "Amb servei de lloguer de gandules", "full_path": "Serveis >> Amb servei de lloguer de gandules", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001227", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110230, "name": "Amb servei de lloguer de para-sols", "full_path": "Serveis >> Amb servei de lloguer de para-sols", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001230", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110236, "name": "Amb servei de megafonia", "full_path": "Serveis >> Amb servei de megafonia", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001236", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110242, "name": "Amb servei de salvament i socorrisme", "full_path": "Serveis >> Amb servei de salvament i socorrisme", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001242", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110234, "name": "Amb sortida d'embarcacions", "full_path": "Serveis >> Amb sortida d'embarcacions", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001234", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110030, "name": "Amb tel\u00e8fon p\u00fablic", "full_path": "Serveis >> Amb tel\u00e8fon p\u00fablic", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001030", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110235, "name": "Amb torres i cadires de vigil\u00e0ncia ", "full_path": "Serveis >> Amb torres i cadires de vigil\u00e0ncia ", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001235", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 105001, "name": "Accessible per a persones amb discapacitat f\u00edsica", "full_path": "Accessibilitat >> Accessible per a persones amb discapacitat f\u00edsica", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 105, "tree_id": 105, "asia_id": "0010501001", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 105010, "name": "Amb aparcament reservat per a persones amb discapacitat", "full_path": "Accessibilitat >> Amb aparcament reservat per a persones amb discapacitat", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 105, "tree_id": 105, "asia_id": "0010501010", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 105013, "name": "Amb dutxes adaptades per a persones amb discapacitat", "full_path": "Accessibilitat >> Amb dutxes adaptades per a persones amb discapacitat", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 105, "tree_id": 105, "asia_id": "0010501013", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 105004, "name": "Amb WC adaptat per a persones amb discapacitat", "full_path": "Accessibilitat >> Amb WC adaptat per a persones amb discapacitat", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 105, "tree_id": 105, "asia_id": "0010501004", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 148414579, "name": "Barcelona lliure de fum de tabac", "full_path": "Campanyes, programes... >> Sanitat >> Barcelona lliure de fum de tabac", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 133002, "tree_id": 133, "asia_id": "0013302002005", "core_type": "place", "level": 2}, {"id": 40196907, "name": "Ajuntament de Barcelona", "full_path": "Titularitat >> Titularitat P\u00fablica >> Municipal >> Ajuntament de Barcelona", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 27793720, "tree_id": 102, "asia_id": "0010203001001001", "core_type": "place", "level": 3}], "timetable": null, "image_data": null, "gallery_data": [], "warnings": [], "geo_epgs_25831": {"x": 432236.8619312499, "y": 4580560.11309691}, "geo_epgs_23031": {"x": 432330.9839249661, "y": 4580764.4765400905}, "geo_epgs_4326_latlon": {"lat": 41.373706513534366, "lon": 2.1896792006250663}, "is_section_of_data": null, "sections_data": [{"id": 99400693567, "prefix": null, "suffix": null, "prefix_ca": null, "suffix_ca": null, "name": "WC P\u00fablic", "status": "published", "core_type": "place", "is_section_of_name": "Platja de Sant Sebasti\u00e0"}, {"id": 99400693570, "prefix": null, "suffix": null, "prefix_ca": null, "suffix_ca": null, "name": "WC P\u00fablic - Guingueta", "status": "published", "core_type": "place", "is_section_of_name": "Platja de Sant Sebasti\u00e0"}, {"id": 99400693571, "prefix": null, "suffix": null, "prefix_ca": null, "suffix_ca": null, "name": "WC P\u00fablic - Guingueta", "status": "published", "core_type": "place", "is_section_of_name": "Platja de Sant Sebasti\u00e0"}], "start_date": null, "end_date": null, "estimated_dates": null, "languages_data": null, "type": null, "type_name": null, "period": null, "period_name": null, "event_status_name": null, "event_status": null, "ical": "BEGIN:VCALENDAR\r\nPRODID:ics.py - http://git.io/lLljaA\r\nVERSION:2.0\r\nEND:VCALENDAR"}, {"register_id": 92086030399, "prefix": null, "suffix": null, "name": "Platja de la Nova Ic\u00e0ria", "created": "1989-06-30T00:00:00+02:00", "modified": "2024-03-26T12:05:34.365841+01:00", "status": "published", "status_name": "Publicat", "core_type": "place", "core_type_name": "Equipament", "body": "<p>Consulteu <a href=\"https://www.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges\" target=\"_blank\">sobre el mapa </a> el nivell d'ocupaci\u00f3 de cada platja.Des del 30 de juliol de 2022 queda prohibit fumar a les platges de Barcelona. S'exceptua d'aquesta prohibici\u00f3 l'espai ocupat per les \"guinguetes-bar\" de temporada instal\u00b7lades a la sorra.</p><p>El servei de suport al bany adre\u00e7at a les persones amb mobilitat redu\u00efda que no poden accedir a l\u2019aigua de manera aut\u00f2noma es prestar\u00e0 sota la supervisi\u00f3 del personal t\u00e8cnic. Per garantir el funcionament correcte del servei i la comoditat de les persones usu\u00e0ries cal sol\u00b7licitar cita pr\u00e8via (usuaris individuals i grups organitzats). La reserva es pot fer en l\u00ednia o per tel\u00e8fon.&nbsp;</p><p>Els grups organitzats i els centres&nbsp;sempre han de reservar cita pr\u00e8via per tel\u00e8fon i especificar el nombre total d\u2019assistents i el grau de depend\u00e8ncia que tenen.&nbsp;</p><p>Les persones usu\u00e0ries individuals que \u00fanicament vulguin fer \u00fas de la zona d\u2019ombra o necessitin material de pr\u00e9stec tamb\u00e9 hi poden accedir sense cita pr\u00e8via. En aquests casos, per\u00f2, la disponibilitat d\u2019espai, material i atenci\u00f3 queda supeditada a les cites de cada punt i es prioritzen les reserves formalitzades amb antelaci\u00f3.</p>", "tickets_data": [], "addresses": [{"place": null, "district_name": "Sant Mart\u00ed", "district_id": "10", "neighborhood_name": "la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou", "neighborhood_id": "67", "address_name": "Pg Mar\u00edtim de Nova Ic\u00e0ria", "address_id": "700757", "block_id": null, "start_street_number": 60, "end_street_number": null, "street_number_1": "60", "street_number_2": null, "stairs": null, "level": null, "door": null, "zip_code": "08005", "province": "BARCELONA", "town": "BARCELONA", "country": "ESPANYA", "comments": null, "position": 0, "position_relative": "", "main_address": true, "road_name": null, "road_id": null, "roadtype_name": null, "roadtype_id": null, "location": {"type": "GeometryCollection", "geometries": [{"type": "Point", "coordinates": [433358.5326497905, 4582443.648936842]}]}, "related_entity": null, "related_entity_data": null, "hide_address": false}], "entity_types_data": [{"id": 102, "name": "equipament"}, {"id": 105, "name": "pits"}, {"id": 100, "name": "registre"}], "attribute_categories": [{"id": 2, "name": "Informaci\u00f3 d'inter\u00e8s", "attributes": [{"id": 100013, "name": "Web cita previa", "description": "Web cita previa", "category": 2, "type": "url", "options": [], "values": [{"id": 541684, "value": "https://book.timify.com/services?accountId=648c2d9b5f01dd79c87cfd0d&hideCloseButton=true", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": null, "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": "https://book.timify.com/services?accountId=648c2d9b5f01dd79c87cfd0d&hideCloseButton=true", "url_visible_value": "https://book.timify.com/services?accountId=648c2d9b5f01dd79c87cfd0d&hideCloseButton=true", "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 100013, "category_id": 2, "category_name": "Informaci\u00f3 d'inter\u00e8s", "attribute_name": "Web cita previa", "attribute_type": "url", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}, {"id": 100003, "name": "Web", "description": "Web", "category": 2, "type": "url", "options": [], "values": [{"id": 74958, "value": "http://www.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-la-nova-icaria", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": null, "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": "http://www.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-la-nova-icaria", "url_visible_value": "www.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-la-nova-icaria", "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": true, "description": "", "attribute": 100003, "category_id": 2, "category_name": "Informaci\u00f3 d'inter\u00e8s", "attribute_name": "Web", "attribute_type": "url", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}]}, {"id": 4, "name": "Tel\u00e8fons", "attributes": [{"id": 20007, "name": "Cita pr\u00e8via", "description": "Cita pr\u00e8via", "category": 4, "type": "char", "options": [], "values": [{"id": 541685, "value": "607 569 374", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "607 569 374", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "10.30 a 19.30 hores, tots els dies de la setmana", "attribute": 20007, "category_id": 4, "category_name": "Tel\u00e8fons", "attribute_name": "Cita pr\u00e8via", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}]}, {"id": 1, "name": "Variables", "attributes": [{"id": 359, "name": "Llargada", "description": "Llargada", "category": 1, "type": "char", "options": [], "values": [{"id": 308944, "value": "415 m", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "415 m", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 359, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "Llargada", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}, {"id": 258, "name": "Amplada", "description": "Amplada", "category": 1, "type": "char", "options": [], "values": [{"id": 308945, "value": "63 m", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "63 m", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 258, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "Amplada", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}, {"id": 447, "name": "L\u00edmits", "description": "L\u00edmits", "category": 1, "type": "char", "options": [], "values": [{"id": 308943, "value": "Des del Port Ol\u00edmpic fins a l'espig\u00f3 del Bogatell", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "Des del Port Ol\u00edmpic fins a l'espig\u00f3 del Bogatell", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 447, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "L\u00edmits", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}]}], "values": [{"id": 541684, "value": "https://book.timify.com/services?accountId=648c2d9b5f01dd79c87cfd0d&hideCloseButton=true", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": null, "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": "https://book.timify.com/services?accountId=648c2d9b5f01dd79c87cfd0d&hideCloseButton=true", "url_visible_value": "https://book.timify.com/services?accountId=648c2d9b5f01dd79c87cfd0d&hideCloseButton=true", "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 100013, "category_id": 2, "category_name": "Informaci\u00f3 d'inter\u00e8s", "attribute_name": "Web cita previa", "attribute_type": "url", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}, {"id": 74958, "value": "http://www.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-la-nova-icaria", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": null, "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": "http://www.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-la-nova-icaria", "url_visible_value": "www.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-la-nova-icaria", "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": true, "description": "", "attribute": 100003, "category_id": 2, "category_name": "Informaci\u00f3 d'inter\u00e8s", "attribute_name": "Web", "attribute_type": "url", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}, {"id": 541685, "value": "607 569 374", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "607 569 374", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "10.30 a 19.30 hores, tots els dies de la setmana", "attribute": 20007, "category_id": 4, "category_name": "Tel\u00e8fons", "attribute_name": "Cita pr\u00e8via", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}, {"id": 308944, "value": "415 m", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "415 m", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 359, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "Llargada", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}, {"id": 308945, "value": "63 m", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "63 m", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 258, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "Amplada", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}, {"id": 308943, "value": "Des del Port Ol\u00edmpic fins a l'espig\u00f3 del Bogatell", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "Des del Port Ol\u00edmpic fins a l'espig\u00f3 del Bogatell", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 447, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "L\u00edmits", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}], "from_relationships": [], "to_relationships": [], "classifications_data": [{"id": 1011005, "name": "Platges", "full_path": "Tipologia EQ >> Ciutat >> Platges", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 1011, "tree_id": 1, "asia_id": "0000102011005", "core_type": "place", "level": 2}, {"id": 48005656, "name": "Amb 1 antena Barcelona WiFi", "full_path": "Tipologia EQ >> Ciutat >> Punts de connexi\u00f3 Barcelona WiFi >> Punts de connexi\u00f3 Barcelona WiFi dins d'equipaments >> Amb 1 antena Barcelona WiFi", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 46353349, "tree_id": 1, "asia_id": "0000104011048002000", "core_type": "place", "level": 4}, {"id": 46366360, "name": "Espais naturals (PIC's, \u00fas intern) ", "full_path": "Tipologia EQ >> Ciutat >> Punts d'Inter\u00e8s Cultural (\u00fas intern DAC) >> Espais naturals (PIC's, \u00fas intern) ", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 1011061, "tree_id": 1, "asia_id": "0000103011061013", "core_type": "place", "level": 3}, {"id": 46366348, "name": "Nivell 2 (PIC's, \u00fas intern)", "full_path": "Tipologia EQ >> Ciutat >> Punts d'Inter\u00e8s Cultural (\u00fas intern DAC) >> Nivell 2 (PIC's, \u00fas intern)", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 1011061, "tree_id": 1, "asia_id": "0000103011061001", "core_type": "place", "level": 3}, {"id": 110233, "name": "Abalisament d'espigons i zones de bany", "full_path": "Serveis >> Abalisament d'espigons i zones de bany", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001233", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110078, "name": "Amb aparcament de bicicletes", "full_path": "Serveis >> Amb aparcament de bicicletes", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001078", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110040, "name": "Amb \u00e0rea de jocs infantils", "full_path": "Serveis >> Amb \u00e0rea de jocs infantils", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001040", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110238, "name": "Amb camp de v\u00f2lei platja", "full_path": "Serveis >> Amb camp de v\u00f2lei platja", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001238", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110054, "name": "Amb consigna", "full_path": "Serveis >> Amb consigna", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001054", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110046, "name": "Amb dutxes", "full_path": "Serveis >> Amb dutxes", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001046", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110032, "name": "Amb fonts p\u00fabliques", "full_path": "Serveis >> Amb fonts p\u00fabliques", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001032", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110044, "name": "Amb lavabos", "full_path": "Serveis >> Amb lavabos", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001044", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110231, "name": "Amb papereres de rebuig i envasos", "full_path": "Serveis >> Amb papereres de rebuig i envasos", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001231", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110065, "name": "Amb passeres", "full_path": "Serveis >> Amb passeres", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001065", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110203, "name": "Amb punt d'informaci\u00f3", "full_path": "Serveis >> Amb punt d'informaci\u00f3", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001203", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110237, "name": "Amb quiosc de begudes i gelats ", "full_path": "Serveis >> Amb quiosc de begudes i gelats ", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001237", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110241, "name": "Amb servei de Gu\u00e0rdia Urbana", "full_path": "Serveis >> Amb servei de Gu\u00e0rdia Urbana", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001241", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110227, "name": "Amb servei de lloguer de gandules", "full_path": "Serveis >> Amb servei de lloguer de gandules", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001227", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110230, "name": "Amb servei de lloguer de para-sols", "full_path": "Serveis >> Amb servei de lloguer de para-sols", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001230", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110236, "name": "Amb servei de megafonia", "full_path": "Serveis >> Amb servei de megafonia", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001236", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110242, "name": "Amb servei de salvament i socorrisme", "full_path": "Serveis >> Amb servei de salvament i socorrisme", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001242", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110235, "name": "Amb torres i cadires de vigil\u00e0ncia ", "full_path": "Serveis >> Amb torres i cadires de vigil\u00e0ncia ", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001235", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 148414580, "name": "Equipaments on es celebra la Merc\u00e8 2023 (per a la web)", "full_path": "Gesti\u00f3 BI >> Equipaments on es celebra la Merc\u00e8 2023 (per a la web)", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 112, "tree_id": 112, "asia_id": "0011201044", "core_type": "entity", "level": 1}, {"id": 105001, "name": "Accessible per a persones amb discapacitat f\u00edsica", "full_path": "Accessibilitat >> Accessible per a persones amb discapacitat f\u00edsica", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 105, "tree_id": 105, "asia_id": "0010501001", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 105010, "name": "Amb aparcament reservat per a persones amb discapacitat", "full_path": "Accessibilitat >> Amb aparcament reservat per a persones amb discapacitat", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 105, "tree_id": 105, "asia_id": "0010501010", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 105000, "name": "Amb \u00e0rea per a persones amb discapacitat amb servei de suport al bany", "full_path": "Accessibilitat >> Amb \u00e0rea per a persones amb discapacitat amb servei de suport al bany", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 105, "tree_id": 105, "asia_id": "0010501000", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 105012, "name": "Amb caseta vestidor adaptada per a persones amb discapacitat", "full_path": "Accessibilitat >> Amb caseta vestidor adaptada per a persones amb discapacitat", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 105, "tree_id": 105, "asia_id": "0010501012", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 105013, "name": "Amb dutxes adaptades per a persones amb discapacitat", "full_path": "Accessibilitat >> Amb dutxes adaptades per a persones amb discapacitat", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 105, "tree_id": 105, "asia_id": "0010501013", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 105004, "name": "Amb WC adaptat per a persones amb discapacitat", "full_path": "Accessibilitat >> Amb WC adaptat per a persones amb discapacitat", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 105, "tree_id": 105, "asia_id": "0010501004", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 148414579, "name": "Barcelona lliure de fum de tabac", "full_path": "Campanyes, programes... >> Sanitat >> Barcelona lliure de fum de tabac", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 133002, "tree_id": 133, "asia_id": "0013302002005", "core_type": "place", "level": 2}, {"id": 40196907, "name": "Ajuntament de Barcelona", "full_path": "Titularitat >> Titularitat P\u00fablica >> Municipal >> Ajuntament de Barcelona", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 27793720, "tree_id": 102, "asia_id": "0010203001001001", "core_type": "place", "level": 3}], "timetable": {"id": 5335, "html": "<table class=\"timetable-table\"><tr class=\"timetable-header\"><th class=\"period\">Per\u00edode</th><th class=\"weekdays\">Dies</th><th class=\"hours\">Hores</th><th class=\"description\">Observacions</th></tr><tr><td class=\"timetable-period\" rowspan=1><div>Del 23 mar\u00e7 al 31 mar\u00e7</div></td><td class=\"timetable-day\" rowspan=1><div>Cada dia</div></td><td class=\"timetable-hour\" rowspan=3><div>de 10.30&nbsp;h a 18.30&nbsp;h</div></td><td class=\"timetable-description\" rowspan=5><div><p style=\"margin:0\">Horari servei de</p><p style=\"margin:0\">suport al bany assistit.</p><p style=\"margin:0\">Cal reservar amb cita pr\u00e8via</p><p style=\"margin:0\">per tel\u00e8fon o <a href=\"https://book.timify.com/services?accountId=648c2d9b5f01dd79c87cfd0d&amp;hideCloseButton=true\" target=\"_blank\">online </a></p></div></td></tr><tr><td class=\"timetable-period current\" rowspan=1><div><p style=\"margin:0\">Abril</p></div></td><td class=\"timetable-day\" rowspan=1><div>Dissabte i diumenge, 1 abril, <br>29 abril i <br>30 abril</div></td></tr><tr><td class=\"timetable-period\" rowspan=1><div>De l'1 maig al 24 maig</div></td><td class=\"timetable-day\" rowspan=1><div>Cada dia</div></td></tr><tr><td class=\"timetable-period\" rowspan=1><div>Del 25 maig a l'11 setembre</div></td><td class=\"timetable-day\" rowspan=2><div>Cada dia</div></td><td class=\"timetable-hour\" rowspan=1><div>de 10.30&nbsp;h a 19.30&nbsp;h</div></td></tr><tr><td class=\"timetable-period\" rowspan=1><div>Del 12 setembre al 27 octubre</div></td><td class=\"timetable-hour\" rowspan=1><div>de 10.30&nbsp;h a 18.30&nbsp;h</div></td></tr></table>", "hide": false, "alert": ""}, "image_data": {"id": 235, "name": "Platja de la Nova Ic\u00e0ria", "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92086030399-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cvaris%2Ci_92086030399.jpg", "title": "Foto Internet", "alt": null, "author": "", "source": null, "type_license": "", "description": "Imatge", "image_thumb": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92086030399-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cvaris%2Ci_92086030399.jpg", "image_optimized": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92086030399-imatgesdireqvarisi_92086030399.optimized.4bb704eb.jpg", "cuts": [{"id": 2575, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92086030399-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cvaris%2Ci_92086030399.jpg", "type": "medium"}, {"id": 2576, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92086030399-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cvaris%2Ci_92086030399.jpg", "type": "post-image-mini"}, {"id": 2577, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92086030399-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cvaris%2Ci_92086030399.jpg", "type": "post-image-recom"}, {"id": 2578, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92086030399-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cvaris%2Ci_92086030399.jpg", "type": "post-image-square1"}, {"id": 2579, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92086030399-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cvaris%2Ci_92086030399.jpg", "type": "post-image-square2"}, {"id": 2580, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92086030399-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cvaris%2Ci_92086030399.jpg", "type": "post-image-panoramica"}, {"id": 2581, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92086030399-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cvaris%2Ci_92086030399.jpg", "type": "post-image-panoramica2"}, {"id": 2582, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92086030399-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cvaris%2Ci_92086030399.jpg", "type": "post-image-col1"}, {"id": 2583, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92086030399-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cvaris%2Ci_92086030399.jpg", "type": "post-image-col2"}, {"id": 2584, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92086030399-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cvaris%2Ci_92086030399.jpg", "type": "post-image-col3"}, {"id": 2585, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92086030399-imatges%2Cdir%2Ceq%2Cvaris%2Ci_92086030399.jpg", "type": "thumbnail"}]}, "gallery_data": [], "warnings": [], "geo_epgs_25831": {"x": 433358.5326497905, "y": 4582443.648936842}, "geo_epgs_23031": {"x": 433452.63861307997, "y": 4582648.017970434}, "geo_epgs_4326_latlon": {"lat": 41.390764743006756, "lon": 2.2028838890750646}, "is_section_of_data": null, "sections_data": [], "start_date": null, "end_date": null, "estimated_dates": null, "languages_data": null, "type": null, "type_name": null, "period": null, "period_name": null, "event_status_name": null, "event_status": null, "ical": "BEGIN:VCALENDAR\r\nPRODID:ics.py - http://git.io/lLljaA\r\nVERSION:2.0\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240528T103000Z\r\nDTEND:20240528T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:3ff6e646-3bdd-44b2-8b24-831fbd4d9d3d@3ff6.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240720T103000Z\r\nDTEND:20240720T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:1dcc87b1-a86f-4471-a939-35fe33c925c0@1dcc.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240510T103000Z\r\nDTEND:20240510T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:aae6ad43-51df-4422-a099-15873fd9efa8@aae6.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240603T103000Z\r\nDTEND:20240603T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:a761e7c1-ea56-4804-a648-1324693b846b@a761.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240615T103000Z\r\nDTEND:20240615T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:5081f437-5387-4a29-9542-3405ae903863@5081.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240618T103000Z\r\nDTEND:20240618T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:8a73ed88-e43a-4a45-8213-9198ec8efcd8@8a73.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20241012T103000Z\r\nDTEND:20241012T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:7fe1a7a8-f6e4-473e-8c22-282b88fc11ee@7fe1.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20241024T103000Z\r\nDTEND:20241024T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:11f8cc6f-de8d-4657-b432-c7fb51d1ff6a@11f8.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240505T103000Z\r\nDTEND:20240505T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:18678f94-bfca-4c9a-b34e-01c9556837ae@1867.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240515T103000Z\r\nDTEND:20240515T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:b84f1e51-e279-4207-8443-2e581a7c6319@b84f.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240608T103000Z\r\nDTEND:20240608T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:1f95faa8-d8a6-47e8-9a09-73e2743264a1@1f95.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240623T103000Z\r\nDTEND:20240623T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:7b6986af-7334-42ad-8a1b-dc368160ea99@7b69.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240525T103000Z\r\nDTEND:20240525T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:ad80c01c-76c8-415a-9066-999b553da0d2@ad80.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240913T103000Z\r\nDTEND:20240913T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:5347b59d-8f71-403e-9496-dfd32952ae61@5347.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240616T103000Z\r\nDTEND:20240616T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:7fd13cd1-1210-497e-a302-23823eeee836@7fd1.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240721T103000Z\r\nDTEND:20240721T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:78ba9b6e-600c-4933-95ef-368234790dd0@78ba.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240524T103000Z\r\nDTEND:20240524T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:1e34a4d0-03f9-4355-8ff0-ce4b95e4969d@1e34.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240527T103000Z\r\nDTEND:20240527T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:a67161d3-d06a-4ec9-b53f-c6b8bd12231f@a671.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240519T103000Z\r\nDTEND:20240519T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:786e14d3-20fc-4713-b223-23512bcb6822@786e.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20241010T103000Z\r\nDTEND:20241010T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:8983f115-36bc-40b1-8642-03671cf1febb@8983.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240702T103000Z\r\nDTEND:20240702T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:7362e805-f06a-4843-be5b-4462313bb239@7362.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240728T103000Z\r\nDTEND:20240728T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:539aaeca-5e46-4be4-abd9-05d4f3b91c63@539a.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240507T103000Z\r\nDTEND:20240507T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:a456d1c4-3475-4561-adec-7f877e23cc9c@a456.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240516T103000Z\r\nDTEND:20240516T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:b6deef5f-c414-4de3-86f3-742ea03afe4a@b6de.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240725T103000Z\r\nDTEND:20240725T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:68dc0a02-d0b0-4e79-9453-635d367096b8@68dc.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240808T103000Z\r\nDTEND:20240808T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:98607795-71a6-45d4-a591-fd0b59e6ae7d@9860.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20241019T103000Z\r\nDTEND:20241019T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:b61e287c-910a-4978-b8fa-ff77ba8b8ba0@b61e.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240827T103000Z\r\nDTEND:20240827T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:cc8a9ddd-e848-4460-ab6c-2434e35678a8@cc8a.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240709T103000Z\r\nDTEND:20240709T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:6afae18a-d238-4bfa-ae49-25f1d3101f0b@6afa.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20241027T103000Z\r\nDTEND:20241027T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:0a813947-e21d-40d8-9e67-b5f3f4149f5e@0a81.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240710T103000Z\r\nDTEND:20240710T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:af90f03c-e47e-4f63-a110-de4a95138e41@af90.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240430T103000Z\r\nDTEND:20240430T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:ca5fb042-20d5-4d73-a338-cab38ccf2e73@ca5f.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240717T103000Z\r\nDTEND:20240717T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:14fc6ea3-765b-4d5c-87d3-216746f1bd89@14fc.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240718T103000Z\r\nDTEND:20240718T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:0d327250-e123-4093-a8fc-11dff58f8631@0d32.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240806T103000Z\r\nDTEND:20240806T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:81ae933b-125b-4439-b7bc-3af6c0d63c83@81ae.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240712T103000Z\r\nDTEND:20240712T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:e857d927-2267-4836-8dd7-07eef454b98e@e857.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240428T103000Z\r\nDTEND:20240428T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:caf79148-ca04-4e8c-8c9c-2103add18179@caf7.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240522T103000Z\r\nDTEND:20240522T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:27340920-fdf6-403c-bb5c-a1684e2e5d15@2734.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240602T103000Z\r\nDTEND:20240602T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:5e2d2b6d-ac31-4a88-9338-5e1745d143d9@5e2d.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20241004T103000Z\r\nDTEND:20241004T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:e7999894-2a98-4e3a-92b7-aab75df6ef1a@e799.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240630T103000Z\r\nDTEND:20240630T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:e9fb807a-6c39-4067-8494-2e50e08a36f7@e9fb.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240826T103000Z\r\nDTEND:20240826T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:74aa02f5-0dbe-492b-8ba4-d9805ff01f41@74aa.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240619T103000Z\r\nDTEND:20240619T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:ec79237e-441c-4389-aef2-dfcbe1dbf352@ec79.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240906T103000Z\r\nDTEND:20240906T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:ce64a0a5-d763-4f78-9614-6d5a2d7d965e@ce64.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240629T103000Z\r\nDTEND:20240629T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:12103404-9203-4e6e-9ed1-7df107059c87@1210.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240711T103000Z\r\nDTEND:20240711T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:bfd33070-cbdc-4bbe-b62d-62e325e05fbb@bfd3.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240915T103000Z\r\nDTEND:20240915T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:9c900696-27ed-45a3-9782-1530eb08e14b@9c90.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240706T103000Z\r\nDTEND:20240706T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:84646ba6-c0fb-4573-b796-c76d8384b4a8@8464.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240730T103000Z\r\nDTEND:20240730T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:c12a4fb9-6b65-451a-bf5c-6538e0c6cbba@c12a.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240814T103000Z\r\nDTEND:20240814T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:29fa7270-1599-4c12-9f98-b0aa644ac9e6@29fa.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240609T103000Z\r\nDTEND:20240609T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:6c77f160-7566-47a5-97c3-6802e03dec24@6c77.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20241015T103000Z\r\nDTEND:20241015T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:14bed3ee-368d-4329-ada7-13800b167c25@14be.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20241013T103000Z\r\nDTEND:20241013T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:3d1e2b6b-f104-4faf-9272-956994a29d5b@3d1e.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240622T103000Z\r\nDTEND:20240622T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:508180d0-2c59-455a-b9d2-627848330906@5081.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20241022T103000Z\r\nDTEND:20241022T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:3cd64203-0303-4599-9405-dedc0d0d5363@3cd6.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240502T103000Z\r\nDTEND:20240502T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:933b9ae1-c8ef-40bd-9f0a-262d5b3025c8@933b.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240620T103000Z\r\nDTEND:20240620T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:2b92f827-8b61-4ae9-9f7c-1edfc3950bd1@2b92.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20241016T103000Z\r\nDTEND:20241016T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:788432f0-4060-47a3-be69-56ac0508dfed@7884.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240526T103000Z\r\nDTEND:20240526T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:3d74e294-8531-4611-b386-b39333095beb@3d74.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20241003T103000Z\r\nDTEND:20241003T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:4ec41905-0496-4845-a5a4-cb4b376e984d@4ec4.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240818T103000Z\r\nDTEND:20240818T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:9c294ba5-5fc3-4111-b971-3c0c0d68de1e@9c29.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240731T103000Z\r\nDTEND:20240731T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:d762610d-78f3-4b0a-9ef0-77c1a0ae99bd@d762.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20241008T103000Z\r\nDTEND:20241008T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:be5b27e3-e3b8-4933-90a6-9d8b99203c26@be5b.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240613T103000Z\r\nDTEND:20240613T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:db726b0b-7f47-4bde-9598-246ed7642228@db72.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240809T103000Z\r\nDTEND:20240809T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:a96e6e1e-8bf3-4134-bcd6-fc4abe30605d@a96e.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20241009T103000Z\r\nDTEND:20241009T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:67bb66f2-1573-44f9-b109-057a8f532f6d@67bb.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240715T103000Z\r\nDTEND:20240715T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:2493f3c8-f8c9-4923-a887-c7aa18d02cc8@2493.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240610T103000Z\r\nDTEND:20240610T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:9bfbb0b9-d12f-4dee-8d34-a89ae05175a6@9bfb.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240831T103000Z\r\nDTEND:20240831T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:e0d2b44b-ba73-4aac-a0f2-69a4a1f646fc@e0d2.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240823T103000Z\r\nDTEND:20240823T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:2428d892-d76a-4f6b-9607-6ff9851e5631@2428.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20241021T103000Z\r\nDTEND:20241021T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:03880001-e894-4c3c-866f-9ee34bad7a6c@0388.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240828T103000Z\r\nDTEND:20240828T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:465ffe63-1d4a-40a3-aaef-7e2c96711e02@465f.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240420T103000Z\r\nDTEND:20240420T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:a79a0640-d1ed-48b7-86aa-9b61a74bff0f@a79a.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240907T103000Z\r\nDTEND:20240907T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:ff947dcd-97aa-4ceb-8757-7a486994bd29@ff94.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20241025T103000Z\r\nDTEND:20241025T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:b809c6b4-d908-4584-b6cf-4514066c8753@b809.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240621T103000Z\r\nDTEND:20240621T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:4fcf6c7f-ca31-4d91-b270-779a9c718e32@4fcf.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240917T103000Z\r\nDTEND:20240917T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:9587ec2b-386e-4be8-bd5e-f2a9fa68a70a@9587.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20241002T103000Z\r\nDTEND:20241002T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:c6a62caa-c92e-4ae3-a012-b9adb99325e7@c6a6.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240920T103000Z\r\nDTEND:20240920T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:9ce057e8-c2dc-4115-93ab-d9c1444590e5@9ce0.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240817T103000Z\r\nDTEND:20240817T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:c0f1cf4c-33c2-46eb-ab24-b79032cd77b3@c0f1.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240606T103000Z\r\nDTEND:20240606T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:b801c6ee-625d-48bb-9f5a-559ba43ee932@b801.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240727T103000Z\r\nDTEND:20240727T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:53ef72f2-4a71-4d27-9adf-bf0f24e0d98a@53ef.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240531T103000Z\r\nDTEND:20240531T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:ded88eb4-61e2-439f-abda-3e7e3887af91@ded8.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240518T103000Z\r\nDTEND:20240518T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:56de210f-b2eb-4cfa-a439-41785c424ab1@56de.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240716T103000Z\r\nDTEND:20240716T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:8cb9e766-6e29-4c06-9331-54a45bf025ca@8cb9.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240904T103000Z\r\nDTEND:20240904T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:ffde1486-0fc1-452f-b598-0601a34ecc83@ffde.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240820T103000Z\r\nDTEND:20240820T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:e7e17900-1c41-41c0-b9eb-f2dc9ee5cb0c@e7e1.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240816T103000Z\r\nDTEND:20240816T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:cd8ad8b3-9bf8-4238-8282-7f6a10df2213@cd8a.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240810T103000Z\r\nDTEND:20240810T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:b52e0d53-91fd-42e4-968b-c80c1b50a6f1@b52e.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240626T103000Z\r\nDTEND:20240626T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:4482822a-e2c6-4f32-8451-22e5f6d6c872@4482.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240429T103000Z\r\nDTEND:20240429T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:eb1a2a0a-f3bf-49cf-bf77-67cfc4eb7f25@eb1a.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240815T103000Z\r\nDTEND:20240815T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:5480ac63-6757-48ff-a13a-e49d276946c1@5480.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240707T103000Z\r\nDTEND:20240707T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:df4e9596-7d26-4ce5-aa03-26007bfcbcd1@df4e.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240830T103000Z\r\nDTEND:20240830T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:b07ca47a-a2c8-4508-a5b3-9d3cb0d888a1@b07c.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240919T103000Z\r\nDTEND:20240919T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:e66588ae-ab97-4318-92b2-3ca74ebadd4e@e665.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240813T103000Z\r\nDTEND:20240813T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:7b42d43f-bc28-44de-8641-7b7fb95fe57d@7b42.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240708T103000Z\r\nDTEND:20240708T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:d4ec94bc-4259-40c3-a676-ca0718f93d1c@d4ec.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240529T103000Z\r\nDTEND:20240529T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:4d21eabc-6c37-4498-a0a0-c44bf07074b0@4d21.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20241018T103000Z\r\nDTEND:20241018T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:2845e577-860f-46dd-8010-4c8ca6d50f2a@2845.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240722T103000Z\r\nDTEND:20240722T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:c2f7d232-aba9-462d-b816-6de82c5ee0c1@c2f7.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240509T103000Z\r\nDTEND:20240509T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:c5f0a8b5-3a94-4e9d-aa30-19e2a4b040d6@c5f0.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240628T103000Z\r\nDTEND:20240628T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:bf49d4ca-d7ed-49e8-b468-b30efbe3a768@bf49.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240719T103000Z\r\nDTEND:20240719T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:0b6ba54a-addf-4653-8763-3861ad15fe03@0b6b.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240802T103000Z\r\nDTEND:20240802T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:4d226bd1-f262-442f-b3e6-8147a8d7aed3@4d22.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240713T103000Z\r\nDTEND:20240713T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:57b5c89c-df52-4364-9e6c-b93695e440a5@57b5.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240517T103000Z\r\nDTEND:20240517T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:5fc108cb-66d0-4695-886e-9d649952ef10@5fc1.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20241023T103000Z\r\nDTEND:20241023T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:92ef8584-a9fe-4239-8a3d-7a89d8fceebc@92ef.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20241017T103000Z\r\nDTEND:20241017T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:00ec1e00-9410-4e72-a8a6-5a2e6da40efa@00ec.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240503T103000Z\r\nDTEND:20240503T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:c4a3f25a-4533-455b-b300-ad3d5298a299@c4a3.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240521T103000Z\r\nDTEND:20240521T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:2607d73e-7521-461f-8b55-e963a9967276@2607.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240614T103000Z\r\nDTEND:20240614T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:1a531c77-e4d9-4fbb-b039-a239233a009e@1a53.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240520T103000Z\r\nDTEND:20240520T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:ab56f7ba-c4ec-4e1f-a61d-43de951ce6d7@ab56.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240617T103000Z\r\nDTEND:20240617T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:93f3197f-1dbc-4ece-93ff-42c3045f2284@93f3.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20241014T103000Z\r\nDTEND:20241014T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:0632c9a0-313a-4eb0-8dc7-57aebabe8e59@0632.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20241026T103000Z\r\nDTEND:20241026T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:46cb59b2-1d35-4192-8eee-cdbbe12b2c13@46cb.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240514T103000Z\r\nDTEND:20240514T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:f852f7c0-a906-4ad4-bbee-c051708afce6@f852.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240513T103000Z\r\nDTEND:20240513T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:e0c71dcf-d144-49e7-8fe0-3d88f733be5c@e0c7.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240704T103000Z\r\nDTEND:20240704T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:10be0970-dcc7-4c47-8136-195aa69bb624@10be.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240805T103000Z\r\nDTEND:20240805T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:44a703c1-921b-4ab6-b3b5-171d3e29b817@44a7.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240508T103000Z\r\nDTEND:20240508T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:4c1656f5-178e-40e4-894e-508a44aaac13@4c16.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240911T103000Z\r\nDTEND:20240911T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:dc1a0565-0592-46b1-aa01-3edbedda2447@dc1a.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240504T103000Z\r\nDTEND:20240504T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:ca04a062-6606-412b-abb4-1a24d979739b@ca04.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240926T103000Z\r\nDTEND:20240926T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:1ffff02b-2f26-4ac6-92dc-621b39feb8a9@1fff.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240927T103000Z\r\nDTEND:20240927T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:8aa78381-2999-4e6a-b424-2fe43397bb6a@8aa7.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240902T103000Z\r\nDTEND:20240902T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:95d9d4d9-d9ec-49a1-b5b5-e118e99a25e8@95d9.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240928T103000Z\r\nDTEND:20240928T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:8c06b558-f957-4f63-a7c2-fc46678b8d8c@8c06.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240811T103000Z\r\nDTEND:20240811T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:56a385fb-c89f-46e2-bc06-61657b607b69@56a3.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240908T103000Z\r\nDTEND:20240908T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:a2f84195-9b17-4b3c-b01a-c90387a9aa2c@a2f8.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240930T103000Z\r\nDTEND:20240930T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:1bc5a9cc-6d4c-4b43-bd95-e961eadc511f@1bc5.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240923T103000Z\r\nDTEND:20240923T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:4fa5b933-18cc-464a-8d2d-535a79b756bf@4fa5.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240506T103000Z\r\nDTEND:20240506T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:30401d84-4748-4d30-b653-d9bd2297548f@3040.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240703T103000Z\r\nDTEND:20240703T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:13f7390d-c7ff-4bcc-a559-301b41dd8152@13f7.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240726T103000Z\r\nDTEND:20240726T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:f0de8334-1040-41e0-bba8-33dafcf52a5a@f0de.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240624T103000Z\r\nDTEND:20240624T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:b6ace4e3-97fe-4ce0-9e76-cecece017ece@b6ac.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240821T103000Z\r\nDTEND:20240821T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:3b2fbbfa-33c7-41ad-8cbe-a0e42cec2e26@3b2f.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240625T103000Z\r\nDTEND:20240625T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:2e17d4d1-0ce8-4020-b677-9076922f06f8@2e17.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240812T103000Z\r\nDTEND:20240812T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:d4f38232-8350-4b23-92d9-7176678e7d55@d4f3.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20241005T103000Z\r\nDTEND:20241005T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:435fd948-33a9-4539-8a48-ecada9605ee0@435f.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240501T103000Z\r\nDTEND:20240501T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:1a156fce-c296-4278-87d8-69dbc29537f3@1a15.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240512T103000Z\r\nDTEND:20240512T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:6439b671-97d8-4f6f-9d76-190ecf123a3d@6439.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240605T103000Z\r\nDTEND:20240605T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:18961f67-a42d-4e4e-bb7a-ddbaf2a0edfc@1896.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240807T103000Z\r\nDTEND:20240807T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:559e06ad-8818-4243-91dc-6e24d561b791@559e.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240530T103000Z\r\nDTEND:20240530T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:c5420519-f205-47b1-8770-e618b3c9837e@c542.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240427T103000Z\r\nDTEND:20240427T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:fdd96286-d679-454c-8ee6-3e238080b47e@fdd9.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240803T103000Z\r\nDTEND:20240803T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:35a9bb5e-4a52-4119-bf84-89b1d0581d24@35a9.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240922T103000Z\r\nDTEND:20240922T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:db85e21c-90ac-4594-82bb-c33b0378aaf3@db85.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240822T103000Z\r\nDTEND:20240822T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:3f4a63de-5255-4dbf-9262-893095c3b22c@3f4a.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240801T103000Z\r\nDTEND:20240801T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:987ddf16-7ed1-4fd9-b96d-ea9cbd37c28e@987d.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240511T103000Z\r\nDTEND:20240511T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:e1d023f4-a489-48c8-a25a-c8b076fffcd1@e1d0.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240905T103000Z\r\nDTEND:20240905T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:72616c60-f0c1-49a0-92e9-81e089225b51@7261.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240918T103000Z\r\nDTEND:20240918T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:188a3476-799f-4dab-84a8-6d2aa8708e40@188a.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20241007T103000Z\r\nDTEND:20241007T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:8b80eec4-0767-4308-be26-7db1cb7a19c2@8b80.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240729T103000Z\r\nDTEND:20240729T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:a2eefa17-a254-43a7-b98c-4979b8a18a1f@a2ee.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240909T103000Z\r\nDTEND:20240909T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:df1ba59d-0660-44bd-96a9-9e66a63578e9@df1b.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240611T103000Z\r\nDTEND:20240611T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:ed5f505a-69c4-4abd-ab8e-c9be5f574d5b@ed5f.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240819T103000Z\r\nDTEND:20240819T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:6aa834c7-02ea-4982-8de4-8d86721c7316@6aa8.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240903T103000Z\r\nDTEND:20240903T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:6286dead-613d-4d45-b3bc-ad7ec80bf4dc@6286.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240612T103000Z\r\nDTEND:20240612T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:96068da6-142f-421f-8f4b-2e0f8551d4bb@9606.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240705T103000Z\r\nDTEND:20240705T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:44c04e88-d94d-4019-bb84-1f62e80027a1@44c0.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240804T103000Z\r\nDTEND:20240804T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:2d44a039-496f-4c82-925e-49dfec007032@2d44.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240523T103000Z\r\nDTEND:20240523T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:4fce0d27-5a43-45f4-975a-e53bfc4ec4ed@4fce.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240921T103000Z\r\nDTEND:20240921T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:87e5509e-6bf2-42c7-b1c2-097a38dab7aa@87e5.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240901T103000Z\r\nDTEND:20240901T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:d97709d8-21ca-4c5d-bee7-ebf5ae510d4b@d977.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20241006T103000Z\r\nDTEND:20241006T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:7df55327-6597-4bb5-b745-940f43acf02c@7df5.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240723T103000Z\r\nDTEND:20240723T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:855dc500-69c2-447c-9657-7cfaf1d1f836@855d.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240912T103000Z\r\nDTEND:20240912T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:148e1b7b-5b53-4d5e-a179-67fbbb231ad1@148e.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240604T103000Z\r\nDTEND:20240604T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:d25088ce-c1a9-40b4-bb7f-1730ea1d6d8e@d250.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240824T103000Z\r\nDTEND:20240824T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:856f9475-c132-45e5-babe-c65b0b52e961@856f.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240924T103000Z\r\nDTEND:20240924T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:dd544b7b-44c6-4147-ac6a-b97c8a3938d5@dd54.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240829T103000Z\r\nDTEND:20240829T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:8d974421-9b7e-41a1-8e5f-1523fe166f0b@8d97.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240421T103000Z\r\nDTEND:20240421T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:74b0402b-aa91-4751-a4f7-a4accc2e534f@74b0.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240601T103000Z\r\nDTEND:20240601T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:aa8905b6-52ef-4d4b-b738-aa97588c0673@aa89.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20241020T103000Z\r\nDTEND:20241020T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:5e6485fb-bde5-49d6-b36b-eff5ae2e4b09@5e64.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240925T103000Z\r\nDTEND:20240925T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:8ea997c7-f6c9-46cc-9a9e-927e2947d46a@8ea9.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240627T103000Z\r\nDTEND:20240627T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:f38c523b-26a9-46a7-9216-9614161c16d0@f38c.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240910T103000Z\r\nDTEND:20240910T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:14dd7c7d-bcbb-475d-bdd0-94041ee7198b@14dd.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240607T103000Z\r\nDTEND:20240607T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:3c7b2965-2f18-4958-88d5-b5ab05d5c516@3c7b.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240929T103000Z\r\nDTEND:20240929T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:307b4881-a235-4d48-8fa1-a1e7dea6399f@307b.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240914T103000Z\r\nDTEND:20240914T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:77f1c8e8-2459-4264-869c-4d97e9b7b954@77f1.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240916T103000Z\r\nDTEND:20240916T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:c2e0caba-ad38-498c-9cec-059ce6a3458d@c2e0.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240724T103000Z\r\nDTEND:20240724T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:dfe24fa0-633e-4abd-96c5-5e3cf6c43582@dfe2.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240714T103000Z\r\nDTEND:20240714T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:bffcca40-cc50-48cd-9d4d-d34106b7da6b@bffc.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240701T103000Z\r\nDTEND:20240701T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:b62ca471-60d5-4ce1-955a-cd852f1f53fe@b62c.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20241011T103000Z\r\nDTEND:20241011T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:e7a2d0b1-cf31-4751-83ea-cba5b1420891@e7a2.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20241001T103000Z\r\nDTEND:20241001T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:d261cb22-755f-4d77-ac6a-36d9a0add326@d261.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240418T235521Z\r\nDTSTART:20240825T103000Z\r\nDTEND:20240825T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de la Nova Ic\u00e0ria\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:1c614c29-98f2-4cba-af8c-ef1009648890@1c61.org\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"}, {"register_id": 99400165604, "prefix": null, "suffix": null, "name": "Platja de Llevant", "created": "2006-08-01T13:00:03+02:00", "modified": "2023-05-02T09:15:10.276605+02:00", "status": "published", "status_name": "Publicat", "core_type": "place", "core_type_name": "Equipament", "body": "<p>Consulteu <a href=\"https://www.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges\" target=\"_blank\">sobre el mapa </a> el nivell d'ocupaci\u00f3 de cada platja.</p><p>Des del 30 de juliol de 2022 queda prohibit fumar a les platges de Barcelona. S'exceptua d'aquesta prohibici\u00f3 l'espai ocupat per les \"guinguetes-bar\" de temporada instal\u00b7lades a la sorra.</p>", "tickets_data": [], "addresses": [{"place": null, "district_name": "Sant Mart\u00ed", "district_id": "10", "neighborhood_name": "Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou", "neighborhood_id": "69", "address_name": "Av Litoral", "address_id": "700654", "block_id": null, "start_street_number": 114, "end_street_number": null, "street_number_1": "114", "street_number_2": null, "stairs": null, "level": null, "door": null, "zip_code": "08019", "province": "BARCELONA", "town": "BARCELONA", "country": "ESPANYA", "comments": null, "position": 0, "position_relative": "", "main_address": true, "road_name": null, "road_id": null, "roadtype_name": null, "roadtype_id": null, "location": {"type": "GeometryCollection", "geometries": [{"type": "Point", "coordinates": [434614.9691326083, 4584014.382860029]}]}, "related_entity": null, "related_entity_data": null, "hide_address": false}], "entity_types_data": [{"id": 102, "name": "equipament"}, {"id": 105, "name": "pits"}, {"id": 100, "name": "registre"}], "attribute_categories": [{"id": 2, "name": "Informaci\u00f3 d'inter\u00e8s", "attributes": [{"id": 100003, "name": "Web", "description": "Web", "category": 2, "type": "url", "options": [], "values": [{"id": 86408, "value": "http://www.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-llevant", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": null, "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": "http://www.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-llevant", "url_visible_value": "www.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-llevant", "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": true, "description": "", "attribute": 100003, "category_id": 2, "category_name": "Informaci\u00f3 d'inter\u00e8s", "attribute_name": "Web", "attribute_type": "url", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}]}, {"id": 1, "name": "Variables", "attributes": [{"id": 359, "name": "Llargada", "description": "Llargada", "category": 1, "type": "char", "options": [], "values": [{"id": 340666, "value": "375 m", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "375 m", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 359, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "Llargada", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}, {"id": 258, "name": "Amplada", "description": "Amplada", "category": 1, "type": "char", "options": [], "values": [{"id": 340665, "value": "59 m", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "59 m", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 258, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "Amplada", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}, {"id": 447, "name": "L\u00edmits", "description": "L\u00edmits", "category": 1, "type": "char", "options": [], "values": [{"id": 340664, "value": "Des de l'espig\u00f3 de Bac de Roda fins a l'espig\u00f3 de Selva de Mar", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "Des de l'espig\u00f3 de Bac de Roda fins a l'espig\u00f3 de Selva de Mar", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 447, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "L\u00edmits", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}]}], "values": [{"id": 86408, "value": "http://www.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-llevant", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": null, "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": "http://www.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-llevant", "url_visible_value": "www.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-llevant", "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": true, "description": "", "attribute": 100003, "category_id": 2, "category_name": "Informaci\u00f3 d'inter\u00e8s", "attribute_name": "Web", "attribute_type": "url", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}, {"id": 340666, "value": "375 m", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "375 m", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 359, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "Llargada", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}, {"id": 340665, "value": "59 m", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "59 m", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 258, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "Amplada", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}, {"id": 340664, "value": "Des de l'espig\u00f3 de Bac de Roda fins a l'espig\u00f3 de Selva de Mar", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "Des de l'espig\u00f3 de Bac de Roda fins a l'espig\u00f3 de Selva de Mar", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 447, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "L\u00edmits", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}], "from_relationships": [{"type_id": 1001, "name": "\u00c9s instituci\u00f3 de la secci\u00f3", "entity_id": 99400455488, "entity_prefix": null, "entity_name": "\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos", "entity_institution": "Platja de Llevant", "entity_suffix": null, "entity_core_type": "place", "observation": null, "addresses": [{"address_name": "Avinguda del Litoral", "address_id": "700654", "street_number": "n 0110 - 0118", "district_name": "Sant Mart\u00ed", "district_id": "10", "zip_code": "08019", "town": "Barcelona", "province": "Barcelona", "country": "Espanya"}]}], "to_relationships": [], "classifications_data": [{"id": 1011005, "name": "Platges", "full_path": "Tipologia EQ >> Ciutat >> Platges", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 1011, "tree_id": 1, "asia_id": "0000102011005", "core_type": "place", "level": 2}, {"id": 46366360, "name": "Espais naturals (PIC's, \u00fas intern) ", "full_path": "Tipologia EQ >> Ciutat >> Punts d'Inter\u00e8s Cultural (\u00fas intern DAC) >> Espais naturals (PIC's, \u00fas intern) ", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 1011061, "tree_id": 1, "asia_id": "0000103011061013", "core_type": "place", "level": 3}, {"id": 46366348, "name": "Nivell 2 (PIC's, \u00fas intern)", "full_path": "Tipologia EQ >> Ciutat >> Punts d'Inter\u00e8s Cultural (\u00fas intern DAC) >> Nivell 2 (PIC's, \u00fas intern)", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 1011061, "tree_id": 1, "asia_id": "0000103011061001", "core_type": "place", "level": 3}, {"id": 110233, "name": "Abalisament d'espigons i zones de bany", "full_path": "Serveis >> Abalisament d'espigons i zones de bany", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001233", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110238, "name": "Amb camp de v\u00f2lei platja", "full_path": "Serveis >> Amb camp de v\u00f2lei platja", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001238", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110046, "name": "Amb dutxes", "full_path": "Serveis >> Amb dutxes", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001046", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110044, "name": "Amb lavabos", "full_path": "Serveis >> Amb lavabos", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001044", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110231, "name": "Amb papereres de rebuig i envasos", "full_path": "Serveis >> Amb papereres de rebuig i envasos", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001231", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110065, "name": "Amb passeres", "full_path": "Serveis >> Amb passeres", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001065", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110203, "name": "Amb punt d'informaci\u00f3", "full_path": "Serveis >> Amb punt d'informaci\u00f3", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001203", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110241, "name": "Amb servei de Gu\u00e0rdia Urbana", "full_path": "Serveis >> Amb servei de Gu\u00e0rdia Urbana", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001241", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110227, "name": "Amb servei de lloguer de gandules", "full_path": "Serveis >> Amb servei de lloguer de gandules", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001227", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110230, "name": "Amb servei de lloguer de para-sols", "full_path": "Serveis >> Amb servei de lloguer de para-sols", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001230", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110236, "name": "Amb servei de megafonia", "full_path": "Serveis >> Amb servei de megafonia", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001236", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110242, "name": "Amb servei de salvament i socorrisme", "full_path": "Serveis >> Amb servei de salvament i socorrisme", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001242", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110235, "name": "Amb torres i cadires de vigil\u00e0ncia ", "full_path": "Serveis >> Amb torres i cadires de vigil\u00e0ncia ", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001235", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 105001, "name": "Accessible per a persones amb discapacitat f\u00edsica", "full_path": "Accessibilitat >> Accessible per a persones amb discapacitat f\u00edsica", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 105, "tree_id": 105, "asia_id": "0010501001", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 105013, "name": "Amb dutxes adaptades per a persones amb discapacitat", "full_path": "Accessibilitat >> Amb dutxes adaptades per a persones amb discapacitat", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 105, "tree_id": 105, "asia_id": "0010501013", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 105004, "name": "Amb WC adaptat per a persones amb discapacitat", "full_path": "Accessibilitat >> Amb WC adaptat per a persones amb discapacitat", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 105, "tree_id": 105, "asia_id": "0010501004", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 148414579, "name": "Barcelona lliure de fum de tabac", "full_path": "Campanyes, programes... >> Sanitat >> Barcelona lliure de fum de tabac", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 133002, "tree_id": 133, "asia_id": "0013302002005", "core_type": "place", "level": 2}, {"id": 40196907, "name": "Ajuntament de Barcelona", "full_path": "Titularitat >> Titularitat P\u00fablica >> Municipal >> Ajuntament de Barcelona", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 27793720, "tree_id": 102, "asia_id": "0010203001001001", "core_type": "place", "level": 3}], "timetable": null, "image_data": null, "gallery_data": [], "warnings": [], "geo_epgs_25831": {"x": 434614.9691326083, "y": 4584014.382860029}, "geo_epgs_23031": {"x": 434709.0612299163, "y": 4584218.758991546}, "geo_epgs_4326_latlon": {"lat": 41.40501510946871, "lon": 2.217741476714544}, "is_section_of_data": null, "sections_data": [{"id": 99400455488, "prefix": null, "suffix": null, "prefix_ca": null, "suffix_ca": null, "name": "\u00c0rea d'Acc\u00e9s per a Ciutadans amb Gossos", "status": "published", "core_type": "place", "is_section_of_name": "Platja de Llevant"}], "start_date": null, "end_date": null, "estimated_dates": null, "languages_data": null, "type": null, "type_name": null, "period": null, "period_name": null, "event_status_name": null, "event_status": null, "ical": "BEGIN:VCALENDAR\r\nPRODID:ics.py - http://git.io/lLljaA\r\nVERSION:2.0\r\nEND:VCALENDAR"}, {"register_id": 92086030401, "prefix": null, "suffix": null, "name": "Platja de la Nova Mar Bella", "created": "1989-06-30T00:00:00+02:00", "modified": "2023-05-02T09:14:55.205685+02:00", "status": "published", "status_name": "Publicat", "core_type": "place", "core_type_name": "Equipament", "body": "<p>Consulteu <a href=\"https://www.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges\" target=\"_blank\">sobre el mapa </a> el nivell d'ocupaci\u00f3 de cada platja.</p><p>Des del 30 de juliol de 2022 queda prohibit fumar a les platges de Barcelona. S'exceptua d'aquesta prohibici\u00f3 l'espai ocupat per les \"guinguetes-bar\" de temporada instal\u00b7lades a la sorra.</p><p><br></p>", "tickets_data": [], "addresses": [{"place": null, "district_name": "Sant Mart\u00ed", "district_id": "10", "neighborhood_name": "Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou", "neighborhood_id": "69", "address_name": "Pg Mar\u00edtim de la Mar Bella", "address_id": "700768", "block_id": null, "start_street_number": 128, "end_street_number": null, "street_number_1": "128", "street_number_2": null, "stairs": null, "level": null, "door": null, "zip_code": "08019", "province": "BARCELONA", "town": "BARCELONA", "country": "ESPANYA", "comments": null, "position": 0, "position_relative": "", "main_address": true, "road_name": null, "road_id": null, "roadtype_name": null, "roadtype_id": null, "location": {"type": "GeometryCollection", "geometries": [{"type": "Point", "coordinates": [434319.1830894825, 4583587.327967793]}]}, "related_entity": null, "related_entity_data": null, "hide_address": false}], "entity_types_data": [{"id": 102, "name": "equipament"}, {"id": 105, "name": "pits"}, {"id": 100, "name": "registre"}], "attribute_categories": [{"id": 2, "name": "Informaci\u00f3 d'inter\u00e8s", "attributes": [{"id": 100003, "name": "Web", "description": "Web", "category": 2, "type": "url", "options": [], "values": [{"id": 74959, "value": "http://barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-la-nova-mar-bella", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": null, "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": "http://barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-la-nova-mar-bella", "url_visible_value": "barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-la-nova-mar-bella", "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": true, "description": "", "attribute": 100003, "category_id": 2, "category_name": "Informaci\u00f3 d'inter\u00e8s", "attribute_name": "Web", "attribute_type": "url", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}]}, {"id": 1, "name": "Variables", "attributes": [{"id": 359, "name": "Llargada", "description": "Llargada", "category": 1, "type": "char", "options": [], "values": [{"id": 308951, "value": "420 m", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "420 m", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 359, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "Llargada", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}, {"id": 258, "name": "Amplada", "description": "Amplada", "category": 1, "type": "char", "options": [], "values": [{"id": 308950, "value": "45 m", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "45 m", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 258, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "Amplada", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}, {"id": 447, "name": "L\u00edmits", "description": "L\u00edmits", "category": 1, "type": "char", "options": [], "values": [{"id": 308949, "value": "Des de l'espig\u00f3 de Bac de Roda fins a l'espig\u00f3 de Selva de Mar", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "Des de l'espig\u00f3 de Bac de Roda fins a l'espig\u00f3 de Selva de Mar", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 447, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "L\u00edmits", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}]}], "values": [{"id": 74959, "value": "http://barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-la-nova-mar-bella", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": null, "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": "http://barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-la-nova-mar-bella", "url_visible_value": "barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-la-nova-mar-bella", "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": true, "description": "", "attribute": 100003, "category_id": 2, "category_name": "Informaci\u00f3 d'inter\u00e8s", "attribute_name": "Web", "attribute_type": "url", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}, {"id": 308951, "value": "420 m", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "420 m", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 359, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "Llargada", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}, {"id": 308950, "value": "45 m", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "45 m", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 258, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "Amplada", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}, {"id": 308949, "value": "Des de l'espig\u00f3 de Bac de Roda fins a l'espig\u00f3 de Selva de Mar", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "Des de l'espig\u00f3 de Bac de Roda fins a l'espig\u00f3 de Selva de Mar", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 447, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "L\u00edmits", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}], "from_relationships": [], "to_relationships": [], "classifications_data": [{"id": 1011005, "name": "Platges", "full_path": "Tipologia EQ >> Ciutat >> Platges", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 1011, "tree_id": 1, "asia_id": "0000102011005", "core_type": "place", "level": 2}, {"id": 46366360, "name": "Espais naturals (PIC's, \u00fas intern) ", "full_path": "Tipologia EQ >> Ciutat >> Punts d'Inter\u00e8s Cultural (\u00fas intern DAC) >> Espais naturals (PIC's, \u00fas intern) ", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 1011061, "tree_id": 1, "asia_id": "0000103011061013", "core_type": "place", "level": 3}, {"id": 46366348, "name": "Nivell 2 (PIC's, \u00fas intern)", "full_path": "Tipologia EQ >> Ciutat >> Punts d'Inter\u00e8s Cultural (\u00fas intern DAC) >> Nivell 2 (PIC's, \u00fas intern)", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 1011061, "tree_id": 1, "asia_id": "0000103011061001", "core_type": "place", "level": 3}, {"id": 110233, "name": "Abalisament d'espigons i zones de bany", "full_path": "Serveis >> Abalisament d'espigons i zones de bany", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001233", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110238, "name": "Amb camp de v\u00f2lei platja", "full_path": "Serveis >> Amb camp de v\u00f2lei platja", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001238", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110046, "name": "Amb dutxes", "full_path": "Serveis >> Amb dutxes", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001046", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110032, "name": "Amb fonts p\u00fabliques", "full_path": "Serveis >> Amb fonts p\u00fabliques", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001032", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110044, "name": "Amb lavabos", "full_path": "Serveis >> Amb lavabos", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001044", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110231, "name": "Amb papereres de rebuig i envasos", "full_path": "Serveis >> Amb papereres de rebuig i envasos", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001231", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110065, "name": "Amb passeres", "full_path": "Serveis >> Amb passeres", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001065", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110203, "name": "Amb punt d'informaci\u00f3", "full_path": "Serveis >> Amb punt d'informaci\u00f3", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001203", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110237, "name": "Amb quiosc de begudes i gelats ", "full_path": "Serveis >> Amb quiosc de begudes i gelats ", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001237", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110241, "name": "Amb servei de Gu\u00e0rdia Urbana", "full_path": "Serveis >> Amb servei de Gu\u00e0rdia Urbana", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001241", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110227, "name": "Amb servei de lloguer de gandules", "full_path": "Serveis >> Amb servei de lloguer de gandules", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001227", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110230, "name": "Amb servei de lloguer de para-sols", "full_path": "Serveis >> Amb servei de lloguer de para-sols", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001230", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110236, "name": "Amb servei de megafonia", "full_path": "Serveis >> Amb servei de megafonia", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001236", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110242, "name": "Amb servei de salvament i socorrisme", "full_path": "Serveis >> Amb servei de salvament i socorrisme", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001242", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110234, "name": "Amb sortida d'embarcacions", "full_path": "Serveis >> Amb sortida d'embarcacions", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001234", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110235, "name": "Amb torres i cadires de vigil\u00e0ncia ", "full_path": "Serveis >> Amb torres i cadires de vigil\u00e0ncia ", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001235", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 105001, "name": "Accessible per a persones amb discapacitat f\u00edsica", "full_path": "Accessibilitat >> Accessible per a persones amb discapacitat f\u00edsica", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 105, "tree_id": 105, "asia_id": "0010501001", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 105004, "name": "Amb WC adaptat per a persones amb discapacitat", "full_path": "Accessibilitat >> Amb WC adaptat per a persones amb discapacitat", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 105, "tree_id": 105, "asia_id": "0010501004", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 148414579, "name": "Barcelona lliure de fum de tabac", "full_path": "Campanyes, programes... >> Sanitat >> Barcelona lliure de fum de tabac", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 133002, "tree_id": 133, "asia_id": "0013302002005", "core_type": "place", "level": 2}, {"id": 40196907, "name": "Ajuntament de Barcelona", "full_path": "Titularitat >> Titularitat P\u00fablica >> Municipal >> Ajuntament de Barcelona", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 27793720, "tree_id": 102, "asia_id": "0010203001001001", "core_type": "place", "level": 3}], "timetable": null, "image_data": {"id": 1010, "name": "Platja de la Nova Mar Bella", "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92086030401-DISE-Platja%20de%20la%20Nova%20Mar%20Bella-18-8-9-VZ%2013.jpg", "title": "Internet", "alt": null, "author": "", "source": null, "type_license": "", "description": "Internet", "image_thumb": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92086030401-DISE-Platja%20de%20la%20Nova%20Mar%20Bella-18-8-9-VZ%2013.jpg", "image_optimized": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92086030401-DISE-Platja_de_la_Nova_Mar_Bella-18-8-9-VZ_13.optimized.86aed253.jpg", "cuts": [{"id": 11100, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92086030401-DISE-Platja%20de%20la%20Nova%20Mar%20Bella-18-8-9-VZ%2013.jpg", "type": "medium"}, {"id": 11101, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92086030401-DISE-Platja%20de%20la%20Nova%20Mar%20Bella-18-8-9-VZ%2013.jpg", "type": "post-image-mini"}, {"id": 11102, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92086030401-DISE-Platja%20de%20la%20Nova%20Mar%20Bella-18-8-9-VZ%2013.jpg", "type": "post-image-recom"}, {"id": 11103, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92086030401-DISE-Platja%20de%20la%20Nova%20Mar%20Bella-18-8-9-VZ%2013.jpg", "type": "post-image-square1"}, {"id": 11104, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92086030401-DISE-Platja%20de%20la%20Nova%20Mar%20Bella-18-8-9-VZ%2013.jpg", "type": "post-image-square2"}, {"id": 11105, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92086030401-DISE-Platja%20de%20la%20Nova%20Mar%20Bella-18-8-9-VZ%2013.jpg", "type": "post-image-panoramica"}, {"id": 11106, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92086030401-DISE-Platja%20de%20la%20Nova%20Mar%20Bella-18-8-9-VZ%2013.jpg", "type": "post-image-panoramica2"}, {"id": 11107, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92086030401-DISE-Platja%20de%20la%20Nova%20Mar%20Bella-18-8-9-VZ%2013.jpg", "type": "post-image-col1"}, {"id": 11108, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92086030401-DISE-Platja%20de%20la%20Nova%20Mar%20Bella-18-8-9-VZ%2013.jpg", "type": "post-image-col2"}, {"id": 11109, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92086030401-DISE-Platja%20de%20la%20Nova%20Mar%20Bella-18-8-9-VZ%2013.jpg", "type": "post-image-col3"}, {"id": 11110, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92086030401-DISE-Platja%20de%20la%20Nova%20Mar%20Bella-18-8-9-VZ%2013.jpg", "type": "thumbnail"}]}, "gallery_data": [], "warnings": [], "geo_epgs_25831": {"x": 434319.1830894825, "y": 4583587.327967793}, "geo_epgs_23031": {"x": 434413.2788856709, "y": 4583791.702517146}, "geo_epgs_4326_latlon": {"lat": 41.401144617626905, "lon": 2.2142493854271126}, "is_section_of_data": null, "sections_data": [], "start_date": null, "end_date": null, "estimated_dates": null, "languages_data": null, "type": null, "type_name": null, "period": null, "period_name": null, "event_status_name": null, "event_status": null, "ical": "BEGIN:VCALENDAR\r\nPRODID:ics.py - http://git.io/lLljaA\r\nVERSION:2.0\r\nEND:VCALENDAR"}, {"register_id": 92086030400, "prefix": null, "suffix": null, "name": "Platja de la Mar Bella", "created": "1989-06-30T00:00:00+02:00", "modified": "2023-05-02T09:14:29.657651+02:00", "status": "published", "status_name": "Publicat", "core_type": "place", "core_type_name": "Equipament", "body": "<p>Consulteu <a href=\"https://www.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges\" target=\"_blank\">sobre el mapa </a> el nivell d'ocupaci\u00f3 de cada platja.</p><p>Des del 30 de juliol de 2022 queda prohibit fumar a les platges de Barcelona. S'exceptua d'aquesta prohibici\u00f3 l'espai ocupat per les \"guinguetes-bar\" de temporada instal\u00b7lades a la sorra.</p>", "tickets_data": [], "addresses": [{"place": null, "district_name": "Sant Mart\u00ed", "district_id": "10", "neighborhood_name": "Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou", "neighborhood_id": "69", "address_name": "Passeig Mar\u00edtim de la Mar Bella", "address_id": "700768", "block_id": null, "start_street_number": 104, "end_street_number": 104, "street_number_1": "104", "street_number_2": null, "stairs": null, "level": null, "door": null, "zip_code": "08005", "province": "Barcelona", "town": "Barcelona", "country": "Espanya", "comments": null, "position": 0, "position_relative": "", "main_address": true, "road_name": null, "road_id": null, "roadtype_name": "Passeig", "roadtype_id": "14", "location": {"type": "GeometryCollection", "geometries": [{"type": "Point", "coordinates": [434155.9587308335, 4583303.982699825]}]}, "related_entity": null, "related_entity_data": null, "hide_address": false}], "entity_types_data": [{"id": 102, "name": "equipament"}, {"id": 105, "name": "pits"}, {"id": 100, "name": "registre"}], "attribute_categories": [{"id": 2, "name": "Informaci\u00f3 d'inter\u00e8s", "attributes": [{"id": 100003, "name": "Web", "description": "Web", "category": 2, "type": "url", "options": [], "values": [{"id": 74957, "value": "http://barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-la-mar-bella", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": null, "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": "http://barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-la-mar-bella", "url_visible_value": "barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-la-mar-bella", "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": true, "description": "", "attribute": 100003, "category_id": 2, "category_name": "Informaci\u00f3 d'inter\u00e8s", "attribute_name": "Web", "attribute_type": "url", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}]}, {"id": 1, "name": "Variables", "attributes": [{"id": 258, "name": "Amplada", "description": "Amplada", "category": 1, "type": "char", "options": [], "values": [{"id": 308946, "value": "42 m", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "42 m", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 258, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "Amplada", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}, {"id": 447, "name": "L\u00edmits", "description": "L\u00edmits", "category": 1, "type": "char", "options": [], "values": [{"id": 308947, "value": "Des de l'espig\u00f3 de la Mar Bella fins al de Bac de Roda.", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "Des de l'espig\u00f3 de la Mar Bella fins al de Bac de Roda.", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 447, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "L\u00edmits", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}, {"id": 359, "name": "Llargada", "description": "Llargada", "category": 1, "type": "char", "options": [], "values": [{"id": 308948, "value": "512 m", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "512 m", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 359, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "Llargada", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}]}], "values": [{"id": 74957, "value": "http://barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-la-mar-bella", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": null, "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": "http://barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-la-mar-bella", "url_visible_value": "barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-la-mar-bella", "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": true, "description": "", "attribute": 100003, "category_id": 2, "category_name": "Informaci\u00f3 d'inter\u00e8s", "attribute_name": "Web", "attribute_type": "url", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}, {"id": 308946, "value": "42 m", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "42 m", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 258, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "Amplada", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}, {"id": 308947, "value": "Des de l'espig\u00f3 de la Mar Bella fins al de Bac de Roda.", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "Des de l'espig\u00f3 de la Mar Bella fins al de Bac de Roda.", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 447, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "L\u00edmits", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}, {"id": 308948, "value": "512 m", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "512 m", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 359, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "Llargada", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}], "from_relationships": [{"type_id": 1001, "name": "\u00c9s instituci\u00f3 de la secci\u00f3", "entity_id": 99400216786, "entity_prefix": null, "entity_name": "Taules de Ping-Pong", "entity_institution": "Platja de la Mar Bella", "entity_suffix": null, "entity_core_type": "place", "observation": null, "addresses": [{"address_name": "Passeig Mar\u00edtim de la Mar Bella", "address_id": "700768", "street_number": "n 0104", "district_name": "Sant Mart\u00ed", "district_id": "10", "zip_code": "08005", "town": "Barcelona", "province": "Barcelona", "country": "Espanya"}]}], "to_relationships": [], "classifications_data": [{"id": 1011005, "name": "Platges", "full_path": "Tipologia EQ >> Ciutat >> Platges", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 1011, "tree_id": 1, "asia_id": "0000102011005", "core_type": "place", "level": 2}, {"id": 46366360, "name": "Espais naturals (PIC's, \u00fas intern) ", "full_path": "Tipologia EQ >> Ciutat >> Punts d'Inter\u00e8s Cultural (\u00fas intern DAC) >> Espais naturals (PIC's, \u00fas intern) ", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 1011061, "tree_id": 1, "asia_id": "0000103011061013", "core_type": "place", "level": 3}, {"id": 46366348, "name": "Nivell 2 (PIC's, \u00fas intern)", "full_path": "Tipologia EQ >> Ciutat >> Punts d'Inter\u00e8s Cultural (\u00fas intern DAC) >> Nivell 2 (PIC's, \u00fas intern)", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 1011061, "tree_id": 1, "asia_id": "0000103011061001", "core_type": "place", "level": 3}, {"id": 110233, "name": "Abalisament d'espigons i zones de bany", "full_path": "Serveis >> Abalisament d'espigons i zones de bany", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001233", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110078, "name": "Amb aparcament de bicicletes", "full_path": "Serveis >> Amb aparcament de bicicletes", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001078", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110040, "name": "Amb \u00e0rea de jocs infantils", "full_path": "Serveis >> Amb \u00e0rea de jocs infantils", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001040", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110238, "name": "Amb camp de v\u00f2lei platja", "full_path": "Serveis >> Amb camp de v\u00f2lei platja", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001238", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110240, "name": "Amb cistelles de b\u00e0squet", "full_path": "Serveis >> Amb cistelles de b\u00e0squet", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001240", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110054, "name": "Amb consigna", "full_path": "Serveis >> Amb consigna", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001054", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110046, "name": "Amb dutxes", "full_path": "Serveis >> Amb dutxes", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001046", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110232, "name": "Amb espai dedicat al naturisme", "full_path": "Serveis >> Amb espai dedicat al naturisme", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001232", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110032, "name": "Amb fonts p\u00fabliques", "full_path": "Serveis >> Amb fonts p\u00fabliques", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001032", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110044, "name": "Amb lavabos", "full_path": "Serveis >> Amb lavabos", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001044", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110243, "name": "Amb panell electr\u00f2nic d'informaci\u00f3", "full_path": "Serveis >> Amb panell electr\u00f2nic d'informaci\u00f3", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001243", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110231, "name": "Amb papereres de rebuig i envasos", "full_path": "Serveis >> Amb papereres de rebuig i envasos", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001231", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110065, "name": "Amb passeres", "full_path": "Serveis >> Amb passeres", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001065", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110203, "name": "Amb punt d'informaci\u00f3", "full_path": "Serveis >> Amb punt d'informaci\u00f3", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001203", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110237, "name": "Amb quiosc de begudes i gelats ", "full_path": "Serveis >> Amb quiosc de begudes i gelats ", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001237", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110241, "name": "Amb servei de Gu\u00e0rdia Urbana", "full_path": "Serveis >> Amb servei de Gu\u00e0rdia Urbana", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001241", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110227, "name": "Amb servei de lloguer de gandules", "full_path": "Serveis >> Amb servei de lloguer de gandules", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001227", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110230, "name": "Amb servei de lloguer de para-sols", "full_path": "Serveis >> Amb servei de lloguer de para-sols", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001230", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110236, "name": "Amb servei de megafonia", "full_path": "Serveis >> Amb servei de megafonia", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001236", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110242, "name": "Amb servei de salvament i socorrisme", "full_path": "Serveis >> Amb servei de salvament i socorrisme", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001242", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110234, "name": "Amb sortida d'embarcacions", "full_path": "Serveis >> Amb sortida d'embarcacions", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001234", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110239, "name": "Amb taules de ping-pong", "full_path": "Serveis >> Amb taules de ping-pong", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001239", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110030, "name": "Amb tel\u00e8fon p\u00fablic", "full_path": "Serveis >> Amb tel\u00e8fon p\u00fablic", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001030", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110235, "name": "Amb torres i cadires de vigil\u00e0ncia ", "full_path": "Serveis >> Amb torres i cadires de vigil\u00e0ncia ", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001235", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 148414580, "name": "Equipaments on es celebra la Merc\u00e8 2023 (per a la web)", "full_path": "Gesti\u00f3 BI >> Equipaments on es celebra la Merc\u00e8 2023 (per a la web)", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 112, "tree_id": 112, "asia_id": "0011201044", "core_type": "entity", "level": 1}, {"id": 105001, "name": "Accessible per a persones amb discapacitat f\u00edsica", "full_path": "Accessibilitat >> Accessible per a persones amb discapacitat f\u00edsica", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 105, "tree_id": 105, "asia_id": "0010501001", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 105010, "name": "Amb aparcament reservat per a persones amb discapacitat", "full_path": "Accessibilitat >> Amb aparcament reservat per a persones amb discapacitat", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 105, "tree_id": 105, "asia_id": "0010501010", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 105013, "name": "Amb dutxes adaptades per a persones amb discapacitat", "full_path": "Accessibilitat >> Amb dutxes adaptades per a persones amb discapacitat", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 105, "tree_id": 105, "asia_id": "0010501013", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 105004, "name": "Amb WC adaptat per a persones amb discapacitat", "full_path": "Accessibilitat >> Amb WC adaptat per a persones amb discapacitat", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 105, "tree_id": 105, "asia_id": "0010501004", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 148414579, "name": "Barcelona lliure de fum de tabac", "full_path": "Campanyes, programes... >> Sanitat >> Barcelona lliure de fum de tabac", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 133002, "tree_id": 133, "asia_id": "0013302002005", "core_type": "place", "level": 2}, {"id": 40196907, "name": "Ajuntament de Barcelona", "full_path": "Titularitat >> Titularitat P\u00fablica >> Municipal >> Ajuntament de Barcelona", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 27793720, "tree_id": 102, "asia_id": "0010203001001001", "core_type": "place", "level": 3}], "timetable": null, "image_data": {"id": 1009, "name": "Platja de la Mar Bella", "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92086030400-DISE-Platja%20de%20la%20Mar%20Bella-18-8-9-VZ%2022.jpg", "title": "Internet", "alt": null, "author": "", "source": null, "type_license": "", "description": "Internet", "image_thumb": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92086030400-DISE-Platja%20de%20la%20Mar%20Bella-18-8-9-VZ%2022.jpg", "image_optimized": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92086030400-DISE-Platja_de_la_Mar_Bella-18-8-9-VZ_22.optimized.996137ce.jpg", "cuts": [{"id": 11089, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92086030400-DISE-Platja%20de%20la%20Mar%20Bella-18-8-9-VZ%2022.jpg", "type": "medium"}, {"id": 11090, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92086030400-DISE-Platja%20de%20la%20Mar%20Bella-18-8-9-VZ%2022.jpg", "type": "post-image-mini"}, {"id": 11091, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92086030400-DISE-Platja%20de%20la%20Mar%20Bella-18-8-9-VZ%2022.jpg", "type": "post-image-recom"}, {"id": 11092, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92086030400-DISE-Platja%20de%20la%20Mar%20Bella-18-8-9-VZ%2022.jpg", "type": "post-image-square1"}, {"id": 11093, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92086030400-DISE-Platja%20de%20la%20Mar%20Bella-18-8-9-VZ%2022.jpg", "type": "post-image-square2"}, {"id": 11094, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92086030400-DISE-Platja%20de%20la%20Mar%20Bella-18-8-9-VZ%2022.jpg", "type": "post-image-panoramica"}, {"id": 11095, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92086030400-DISE-Platja%20de%20la%20Mar%20Bella-18-8-9-VZ%2022.jpg", "type": "post-image-panoramica2"}, {"id": 11096, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92086030400-DISE-Platja%20de%20la%20Mar%20Bella-18-8-9-VZ%2022.jpg", "type": "post-image-col1"}, {"id": 11097, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92086030400-DISE-Platja%20de%20la%20Mar%20Bella-18-8-9-VZ%2022.jpg", "type": "post-image-col2"}, {"id": 11098, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92086030400-DISE-Platja%20de%20la%20Mar%20Bella-18-8-9-VZ%2022.jpg", "type": "post-image-col3"}, {"id": 11099, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/92086030400-DISE-Platja%20de%20la%20Mar%20Bella-18-8-9-VZ%2022.jpg", "type": "thumbnail"}]}, "gallery_data": [], "warnings": [], "geo_epgs_25831": {"x": 434155.9587308335, "y": 4583303.982699825}, "geo_epgs_23031": {"x": 434250.0569299761, "y": 4583508.356450017}, "geo_epgs_4326_latlon": {"lat": 41.39857924467329, "lon": 2.2123276980931683}, "is_section_of_data": null, "sections_data": [{"id": 99400216786, "prefix": null, "suffix": null, "prefix_ca": null, "suffix_ca": null, "name": "Taules de Ping-Pong", "status": "published", "core_type": "place", "is_section_of_name": "Platja de la Mar Bella"}], "start_date": null, "end_date": null, "estimated_dates": null, "languages_data": null, "type": null, "type_name": null, "period": null, "period_name": null, "event_status_name": null, "event_status": null, "ical": "BEGIN:VCALENDAR\r\nPRODID:ics.py - http://git.io/lLljaA\r\nVERSION:2.0\r\nEND:VCALENDAR"}, {"register_id": 99400270692, "prefix": null, "suffix": null, "name": "Platja del Somorrostro", "created": "2011-05-16T14:56:19+02:00", "modified": "2023-10-11T14:48:45.428095+02:00", "status": "published", "status_name": "Publicat", "core_type": "place", "core_type_name": "Equipament", "body": "<p>En els porxos d'aquesta platja (sota el passeig Mar\u00edtim davant de l'Hospital del Mar) hi ha ubicat el Centre d'Informaci\u00f3 de la Platja i tamb\u00e9 una Biblioplatja oberta de juny a setembre.</p><p>Consulteu <a href=\"https://www.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges\" target=\"_blank\">sobre el mapa </a> el nivell d'ocupaci\u00f3 de cada platja.</p><p>Des del 30 de juliol de 2022 queda prohibit fumar a les platges de Barcelona. S'exceptua d'aquesta prohibici\u00f3 l'espai ocupat per les \"guinguetes-bar\" de temporada instal\u00b7lades a la sorra.</p>", "tickets_data": [], "addresses": [{"place": null, "district_name": "Ciutat Vella", "district_id": "01", "neighborhood_name": "la Barceloneta", "neighborhood_id": "03", "address_name": "Passeig Mar\u00edtim de la Barceloneta - Oriol Bohigas", "address_id": "197903", "block_id": null, "start_street_number": 32, "end_street_number": null, "street_number_1": "32", "street_number_2": null, "stairs": null, "level": null, "door": null, "zip_code": "08003", "province": "Barcelona", "town": "Barcelona", "country": "Espanya", "comments": null, "position": 0, "position_relative": "", "main_address": true, "road_name": null, "road_id": null, "roadtype_name": "Passeig", "roadtype_id": "14", "location": {"type": "GeometryCollection", "geometries": [{"type": "Point", "coordinates": [432711.3501010566, 4581638.770662862]}]}, "related_entity": null, "related_entity_data": null, "hide_address": false}], "entity_types_data": [{"id": 102, "name": "equipament"}, {"id": 100, "name": "registre"}], "attribute_categories": [{"id": 2, "name": "Informaci\u00f3 d'inter\u00e8s", "attributes": [{"id": 100003, "name": "Web", "description": "Web", "category": 2, "type": "url", "options": [], "values": [{"id": 91071, "value": "http://lameva.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-somorrostro", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": null, "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": "http://lameva.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-somorrostro", "url_visible_value": "lameva.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-somorrostro", "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": true, "description": "", "attribute": 100003, "category_id": 2, "category_name": "Informaci\u00f3 d'inter\u00e8s", "attribute_name": "Web", "attribute_type": "url", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}]}, {"id": 1, "name": "Variables", "attributes": [{"id": 359, "name": "Llargada", "description": "Llargada", "category": 1, "type": "char", "options": [], "values": [{"id": 349088, "value": "522 m", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "522 m", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 359, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "Llargada", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}, {"id": 258, "name": "Amplada", "description": "Amplada", "category": 1, "type": "char", "options": [], "values": [{"id": 349089, "value": "89 m", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "89 m", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 258, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "Amplada", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}, {"id": 447, "name": "L\u00edmits", "description": "L\u00edmits", "category": 1, "type": "char", "options": [], "values": [{"id": 349090, "value": "Des de l'espig\u00f3 del Gas fins al Port Ol\u00edmpic", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "Des de l'espig\u00f3 del Gas fins al Port Ol\u00edmpic", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 447, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "L\u00edmits", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}]}], "values": [{"id": 91071, "value": "http://lameva.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-somorrostro", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": null, "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": "http://lameva.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-somorrostro", "url_visible_value": "lameva.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-somorrostro", "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": true, "description": "", "attribute": 100003, "category_id": 2, "category_name": "Informaci\u00f3 d'inter\u00e8s", "attribute_name": "Web", "attribute_type": "url", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}, {"id": 349088, "value": "522 m", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "522 m", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 359, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "Llargada", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}, {"id": 349089, "value": "89 m", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "89 m", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 258, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "Amplada", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}, {"id": 349090, "value": "Des de l'espig\u00f3 del Gas fins al Port Ol\u00edmpic", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "Des de l'espig\u00f3 del Gas fins al Port Ol\u00edmpic", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 447, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "L\u00edmits", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}], "from_relationships": [{"type_id": 1001, "name": "\u00c9s instituci\u00f3 de la secci\u00f3", "entity_id": 99400693566, "entity_prefix": null, "entity_name": "WC P\u00fablic", "entity_institution": "Platja del Somorrostro", "entity_suffix": null, "entity_core_type": "place", "observation": null, "addresses": [{"address_name": "Passeig Mar\u00edtim de la Barceloneta - Oriol Bohigas", "address_id": "197903", "street_number": "n 0051 - 0061", "district_name": "Ciutat Vella", "district_id": "01", "zip_code": "08003", "town": "Barcelona", "province": "Barcelona", "country": "Espanya"}]}, {"type_id": 1001, "name": "\u00c9s instituci\u00f3 de la secci\u00f3", "entity_id": 99400693569, "entity_prefix": null, "entity_name": "WC P\u00fablic - Sorra (punt groc d\u2019AMB)", "entity_institution": "Platja del Somorrostro", "entity_suffix": null, "entity_core_type": "place", "observation": null, "addresses": [{"address_name": "Passeig Mar\u00edtim de la Barceloneta - Oriol Bohigas", "address_id": "197903", "street_number": "n 0032", "district_name": "Ciutat Vella", "district_id": "01", "zip_code": "08003", "town": "Barcelona", "province": "Barcelona", "country": "Espanya"}]}], "to_relationships": [{"id": 165211, "order": 100, "relationship_type": 1002, "relationship_type_data": {"id": 1002, "direct": "se celebra a", "reverse": "celebra", "order": 100, "source_entity_type": 101, "target_entity_type": 102, "source_entity_type_data": {"id": 101, "name": "agenda"}, "target_entity_type_data": {"id": 102, "name": "equipament"}}, "from_entity": 99400714253, "from_entity_data": {"id": 99400714253, "prefix": "Cicle 'El valor de l'Aigua'", "suffix": "", "prefix_ca": "Cicle 'El valor de l'Aigua'", "suffix_ca": "", "name": "Taller 'Petits per\u00f2 perillosos'", "status": "published", "core_type": "event", "is_section_of_name": null}, "to_entity": 99400270692, "to_entity_data": {"id": 99400270692, "prefix": null, "suffix": null, "prefix_ca": null, "suffix_ca": null, "name": "Platja del Somorrostro", "status": "published", "core_type": "place", "is_section_of_name": null}, "observation": null}], "classifications_data": [{"id": 1011005, "name": "Platges", "full_path": "Tipologia EQ >> Ciutat >> Platges", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 1011, "tree_id": 1, "asia_id": "0000102011005", "core_type": "place", "level": 2}, {"id": 48005659, "name": "Amb 4  o m\u00e9s antenes Barcelona WiFi", "full_path": "Tipologia EQ >> Ciutat >> Punts de connexi\u00f3 Barcelona WiFi >> Punts de connexi\u00f3 Barcelona WiFi dins d'equipaments >> Amb 4  o m\u00e9s antenes Barcelona WiFi", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 46353349, "tree_id": 1, "asia_id": "0000104011048002003", "core_type": "place", "level": 4}, {"id": 110233, "name": "Abalisament d'espigons i zones de bany", "full_path": "Serveis >> Abalisament d'espigons i zones de bany", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001233", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110078, "name": "Amb aparcament de bicicletes", "full_path": "Serveis >> Amb aparcament de bicicletes", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001078", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110246, "name": "Amb \u00e0rea de gimn\u00e0stica", "full_path": "Serveis >> Amb \u00e0rea de gimn\u00e0stica", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001246", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110040, "name": "Amb \u00e0rea de jocs infantils", "full_path": "Serveis >> Amb \u00e0rea de jocs infantils", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001040", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110238, "name": "Amb camp de v\u00f2lei platja", "full_path": "Serveis >> Amb camp de v\u00f2lei platja", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001238", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110054, "name": "Amb consigna", "full_path": "Serveis >> Amb consigna", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001054", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110046, "name": "Amb dutxes", "full_path": "Serveis >> Amb dutxes", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001046", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110032, "name": "Amb fonts p\u00fabliques", "full_path": "Serveis >> Amb fonts p\u00fabliques", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001032", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110249, "name": "Amb instal\u00b7lacions esportives", "full_path": "Serveis >> Amb instal\u00b7lacions esportives", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001249", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110044, "name": "Amb lavabos", "full_path": "Serveis >> Amb lavabos", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001044", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110231, "name": "Amb papereres de rebuig i envasos", "full_path": "Serveis >> Amb papereres de rebuig i envasos", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001231", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110065, "name": "Amb passeres", "full_path": "Serveis >> Amb passeres", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001065", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110203, "name": "Amb punt d'informaci\u00f3", "full_path": "Serveis >> Amb punt d'informaci\u00f3", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001203", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110237, "name": "Amb quiosc de begudes i gelats ", "full_path": "Serveis >> Amb quiosc de begudes i gelats ", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001237", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110248, "name": "Amb restaurants", "full_path": "Serveis >> Amb restaurants", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001248", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110241, "name": "Amb servei de Gu\u00e0rdia Urbana", "full_path": "Serveis >> Amb servei de Gu\u00e0rdia Urbana", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001241", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110227, "name": "Amb servei de lloguer de gandules", "full_path": "Serveis >> Amb servei de lloguer de gandules", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001227", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110230, "name": "Amb servei de lloguer de para-sols", "full_path": "Serveis >> Amb servei de lloguer de para-sols", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001230", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110236, "name": "Amb servei de megafonia", "full_path": "Serveis >> Amb servei de megafonia", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001236", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110242, "name": "Amb servei de salvament i socorrisme", "full_path": "Serveis >> Amb servei de salvament i socorrisme", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001242", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110234, "name": "Amb sortida d'embarcacions", "full_path": "Serveis >> Amb sortida d'embarcacions", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001234", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110030, "name": "Amb tel\u00e8fon p\u00fablic", "full_path": "Serveis >> Amb tel\u00e8fon p\u00fablic", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001030", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110235, "name": "Amb torres i cadires de vigil\u00e0ncia ", "full_path": "Serveis >> Amb torres i cadires de vigil\u00e0ncia ", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001235", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 105001, "name": "Accessible per a persones amb discapacitat f\u00edsica", "full_path": "Accessibilitat >> Accessible per a persones amb discapacitat f\u00edsica", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 105, "tree_id": 105, "asia_id": "0010501001", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 105010, "name": "Amb aparcament reservat per a persones amb discapacitat", "full_path": "Accessibilitat >> Amb aparcament reservat per a persones amb discapacitat", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 105, "tree_id": 105, "asia_id": "0010501010", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 105013, "name": "Amb dutxes adaptades per a persones amb discapacitat", "full_path": "Accessibilitat >> Amb dutxes adaptades per a persones amb discapacitat", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 105, "tree_id": 105, "asia_id": "0010501013", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 105004, "name": "Amb WC adaptat per a persones amb discapacitat", "full_path": "Accessibilitat >> Amb WC adaptat per a persones amb discapacitat", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 105, "tree_id": 105, "asia_id": "0010501004", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 148414579, "name": "Barcelona lliure de fum de tabac", "full_path": "Campanyes, programes... >> Sanitat >> Barcelona lliure de fum de tabac", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 133002, "tree_id": 133, "asia_id": "0013302002005", "core_type": "place", "level": 2}, {"id": 40196907, "name": "Ajuntament de Barcelona", "full_path": "Titularitat >> Titularitat P\u00fablica >> Municipal >> Ajuntament de Barcelona", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 27793720, "tree_id": 102, "asia_id": "0010203001001001", "core_type": "place", "level": 3}], "timetable": null, "image_data": null, "gallery_data": [], "warnings": [], "geo_epgs_25831": {"x": 432711.3501010566, "y": 4581638.770662862}, "geo_epgs_23031": {"x": 432805.46317478194, "y": 4581843.136033851}, "geo_epgs_4326_latlon": {"lat": 41.38346152967782, "lon": 2.195232897771743}, "is_section_of_data": null, "sections_data": [{"id": 99400693566, "prefix": null, "suffix": null, "prefix_ca": null, "suffix_ca": null, "name": "WC P\u00fablic", "status": "published", "core_type": "place", "is_section_of_name": "Platja del Somorrostro"}, {"id": 99400693569, "prefix": null, "suffix": null, "prefix_ca": null, "suffix_ca": null, "name": "WC P\u00fablic - Sorra (punt groc d\u2019AMB)", "status": "published", "core_type": "place", "is_section_of_name": "Platja del Somorrostro"}], "start_date": null, "end_date": null, "estimated_dates": null, "languages_data": null, "type": null, "type_name": null, "period": null, "period_name": null, "event_status_name": null, "event_status": null, "ical": "BEGIN:VCALENDAR\r\nPRODID:ics.py - http://git.io/lLljaA\r\nVERSION:2.0\r\nEND:VCALENDAR"}, {"register_id": 92086030396, "prefix": null, "suffix": null, "name": "Platja de la Barceloneta", "created": "1989-10-02T00:00:00+01:00", "modified": "2023-09-13T11:57:53.566297+02:00", "status": "published", "status_name": "Publicat", "core_type": "place", "core_type_name": "Equipament", "body": "<p>Consulteu <a href=\"https://www.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges\" target=\"_blank\">sobre el mapa </a> el nivell d'ocupaci\u00f3 de cada platja.</p><p>Des del 30 de juliol de 2022 queda prohibit fumar a les platges de Barcelona. S'exceptua d'aquesta prohibici\u00f3 l'espai ocupat per les \"guinguetes-bar\" de temporada instal\u00b7lades a la sorra.</p><p><br></p>", "tickets_data": [], "addresses": [{"place": null, "district_name": "Ciutat Vella", "district_id": "01", "neighborhood_name": "la Barceloneta", "neighborhood_id": "03", "address_name": "Passeig Mar\u00edtim de la Barceloneta - Oriol Bohigas", "address_id": "197903", "block_id": null, "start_street_number": 14, "end_street_number": null, "street_number_1": "14", "street_number_2": null, "stairs": null, "level": null, "door": null, "zip_code": "08003", "province": "Barcelona", "town": "Barcelona", "country": "Espanya", "comments": null, "position": 0, "position_relative": "", "main_address": true, "road_name": null, "road_id": null, "roadtype_name": "Passeig", "roadtype_id": "14", "location": {"type": "GeometryCollection", "geometries": [{"type": "Point", "coordinates": [432454.6037046877, 4581102.987841028]}]}, "related_entity": null, "related_entity_data": null, "hide_address": false}], "entity_types_data": [{"id": 102, "name": "equipament"}, {"id": 105, "name": "pits"}, {"id": 100, "name": "registre"}], "attribute_categories": [{"id": 2, "name": "Informaci\u00f3 d'inter\u00e8s", "attributes": [{"id": 100003, "name": "Web", "description": "Web", "category": 2, "type": "url", "options": [], "values": [{"id": 74956, "value": "http://www.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-la-barceloneta", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": null, "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": "http://www.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-la-barceloneta", "url_visible_value": "www.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-la-barceloneta", "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": true, "description": "", "attribute": 100003, "category_id": 2, "category_name": "Informaci\u00f3 d'inter\u00e8s", "attribute_name": "Web", "attribute_type": "url", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}]}, {"id": 1, "name": "Variables", "attributes": [{"id": 100058, "name": "merce-eq-principal", "description": "", "category": 1, "type": "option", "options": [196, 197], "values": [{"id": 541723, "value": "S\u00ed", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": null, "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": 196, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 100058, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "merce-eq-principal", "attribute_type": "option", "option_value_data": {"id": 196, "name": "S\u00ed", "description": null}, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}, {"id": 100060, "name": "merce-eq-accessos", "description": "", "category": 1, "type": "url", "options": [], "values": [{"id": 556872, "value": "https://www.bcn.cat/cultura/merce/M23-Planol-PlatjaEspigo.pdf", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": null, "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": "https://www.bcn.cat/cultura/merce/M23-Planol-PlatjaEspigo.pdf", "url_visible_value": "Accessos", "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 100060, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "merce-eq-accessos", "attribute_type": "url", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}, {"id": 100082, "name": "merce-eq-destacat-home", "description": "", "category": 1, "type": "option", "options": [208, 209], "values": [{"id": 556873, "value": "No", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": null, "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": 209, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 100082, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "merce-eq-destacat-home", "attribute_type": "option", "option_value_data": {"id": 209, "name": "No", "description": null}, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}, {"id": 359, "name": "Llargada", "description": "Llargada", "category": 1, "type": "char", "options": [], "values": [{"id": 308938, "value": "422 m", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "422 m", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 359, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "Llargada", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}, {"id": 258, "name": "Amplada", "description": "Amplada", "category": 1, "type": "char", "options": [], "values": [{"id": 308939, "value": "60 m", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "60 m", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 258, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "Amplada", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}, {"id": 447, "name": "L\u00edmits", "description": "L\u00edmits", "category": 1, "type": "char", "options": [], "values": [{"id": 308937, "value": "Des del carrer Almirall Cervera fins a l'espig\u00f3 del Gas", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "Des del carrer Almirall Cervera fins a l'espig\u00f3 del Gas", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 447, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "L\u00edmits", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}]}], "values": [{"id": 74956, "value": "http://www.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-la-barceloneta", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": null, "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": "http://www.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-la-barceloneta", "url_visible_value": "www.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-la-barceloneta", "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": true, "description": "", "attribute": 100003, "category_id": 2, "category_name": "Informaci\u00f3 d'inter\u00e8s", "attribute_name": "Web", "attribute_type": "url", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}, {"id": 556872, "value": "https://www.bcn.cat/cultura/merce/M23-Planol-PlatjaEspigo.pdf", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": null, "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": "https://www.bcn.cat/cultura/merce/M23-Planol-PlatjaEspigo.pdf", "url_visible_value": "Accessos", "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 100060, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "merce-eq-accessos", "attribute_type": "url", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}, {"id": 556873, "value": "No", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": null, "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": 209, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 100082, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "merce-eq-destacat-home", "attribute_type": "option", "option_value_data": {"id": 209, "name": "No", "description": null}, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}, {"id": 541723, "value": "S\u00ed", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": null, "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": 196, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 100058, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "merce-eq-principal", "attribute_type": "option", "option_value_data": {"id": 196, "name": "S\u00ed", "description": null}, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}, {"id": 308938, "value": "422 m", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "422 m", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 359, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "Llargada", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}, {"id": 308939, "value": "60 m", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "60 m", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 258, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "Amplada", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}, {"id": 308937, "value": "Des del carrer Almirall Cervera fins a l'espig\u00f3 del Gas", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "Des del carrer Almirall Cervera fins a l'espig\u00f3 del Gas", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 447, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "L\u00edmits", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}], "from_relationships": [{"type_id": 1001, "name": "\u00c9s instituci\u00f3 de la secci\u00f3", "entity_id": 99400693565, "entity_prefix": null, "entity_name": "WC P\u00fablic Espig\u00f3 del Gas", "entity_institution": "Platja de la Barceloneta", "entity_suffix": null, "entity_core_type": "place", "observation": null, "addresses": [{"address_name": "Passeig Mar\u00edtim de la Barceloneta - Oriol Bohigas", "address_id": "197903", "street_number": "n 0014", "district_name": "Ciutat Vella", "district_id": "01", "zip_code": "08003", "town": "Barcelona", "province": "Barcelona", "country": "Espanya"}]}, {"type_id": 1001, "name": "\u00c9s instituci\u00f3 de la secci\u00f3", "entity_id": 97206133425, "entity_prefix": null, "entity_name": "Taules Ping-Pong", "entity_institution": "Platja de la Barceloneta", "entity_suffix": null, "entity_core_type": "place", "observation": null, "addresses": [{"address_name": "Passeig Mar\u00edtim de la Barceloneta - Oriol Bohigas", "address_id": "197903", "street_number": "n 0014 - None", "district_name": "Ciutat Vella", "district_id": "01", "zip_code": "08003", "town": "Barcelona", "province": "Barcelona", "country": "Espanya"}]}], "to_relationships": [{"id": 214590, "order": 100, "relationship_type": 1002, "relationship_type_data": {"id": 1002, "direct": "se celebra a", "reverse": "celebra", "order": 100, "source_entity_type": 101, "target_entity_type": 102, "source_entity_type_data": {"id": 101, "name": "agenda"}, "target_entity_type_data": {"id": 102, "name": "equipament"}}, "from_entity": 99400734501, "from_entity_data": {"id": 99400734501, "prefix": null, "suffix": null, "prefix_ca": null, "suffix_ca": null, "name": "Taller 'Laboratori de la Platja \u2013 El misteri de les meduses'", "status": "published", "core_type": "event", "is_section_of_name": null}, "to_entity": 92086030396, "to_entity_data": {"id": 92086030396, "prefix": null, "suffix": null, "prefix_ca": null, "suffix_ca": null, "name": "Platja de la Barceloneta", "status": "published", "core_type": "place", "is_section_of_name": null}, "observation": null}], "classifications_data": [{"id": 1011005, "name": "Platges", "full_path": "Tipologia EQ >> Ciutat >> Platges", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 1011, "tree_id": 1, "asia_id": "0000102011005", "core_type": "place", "level": 2}, {"id": 48005657, "name": "Amb 2 antenes Barcelona WiFi", "full_path": "Tipologia EQ >> Ciutat >> Punts de connexi\u00f3 Barcelona WiFi >> Punts de connexi\u00f3 Barcelona WiFi dins d'equipaments >> Amb 2 antenes Barcelona WiFi", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 46353349, "tree_id": 1, "asia_id": "0000104011048002001", "core_type": "place", "level": 4}, {"id": 46366360, "name": "Espais naturals (PIC's, \u00fas intern) ", "full_path": "Tipologia EQ >> Ciutat >> Punts d'Inter\u00e8s Cultural (\u00fas intern DAC) >> Espais naturals (PIC's, \u00fas intern) ", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 1011061, "tree_id": 1, "asia_id": "0000103011061013", "core_type": "place", "level": 3}, {"id": 46366348, "name": "Nivell 2 (PIC's, \u00fas intern)", "full_path": "Tipologia EQ >> Ciutat >> Punts d'Inter\u00e8s Cultural (\u00fas intern DAC) >> Nivell 2 (PIC's, \u00fas intern)", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 1011061, "tree_id": 1, "asia_id": "0000103011061001", "core_type": "place", "level": 3}, {"id": 110233, "name": "Abalisament d'espigons i zones de bany", "full_path": "Serveis >> Abalisament d'espigons i zones de bany", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001233", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110078, "name": "Amb aparcament de bicicletes", "full_path": "Serveis >> Amb aparcament de bicicletes", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001078", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110040, "name": "Amb \u00e0rea de jocs infantils", "full_path": "Serveis >> Amb \u00e0rea de jocs infantils", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001040", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110238, "name": "Amb camp de v\u00f2lei platja", "full_path": "Serveis >> Amb camp de v\u00f2lei platja", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001238", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110054, "name": "Amb consigna", "full_path": "Serveis >> Amb consigna", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001054", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110046, "name": "Amb dutxes", "full_path": "Serveis >> Amb dutxes", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001046", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110032, "name": "Amb fonts p\u00fabliques", "full_path": "Serveis >> Amb fonts p\u00fabliques", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001032", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110249, "name": "Amb instal\u00b7lacions esportives", "full_path": "Serveis >> Amb instal\u00b7lacions esportives", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001249", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110044, "name": "Amb lavabos", "full_path": "Serveis >> Amb lavabos", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001044", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110231, "name": "Amb papereres de rebuig i envasos", "full_path": "Serveis >> Amb papereres de rebuig i envasos", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001231", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110065, "name": "Amb passeres", "full_path": "Serveis >> Amb passeres", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001065", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110203, "name": "Amb punt d'informaci\u00f3", "full_path": "Serveis >> Amb punt d'informaci\u00f3", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001203", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110248, "name": "Amb restaurants", "full_path": "Serveis >> Amb restaurants", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001248", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110227, "name": "Amb servei de lloguer de gandules", "full_path": "Serveis >> Amb servei de lloguer de gandules", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001227", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110230, "name": "Amb servei de lloguer de para-sols", "full_path": "Serveis >> Amb servei de lloguer de para-sols", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001230", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110236, "name": "Amb servei de megafonia", "full_path": "Serveis >> Amb servei de megafonia", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001236", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110242, "name": "Amb servei de salvament i socorrisme", "full_path": "Serveis >> Amb servei de salvament i socorrisme", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001242", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110030, "name": "Amb tel\u00e8fon p\u00fablic", "full_path": "Serveis >> Amb tel\u00e8fon p\u00fablic", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001030", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110235, "name": "Amb torres i cadires de vigil\u00e0ncia ", "full_path": "Serveis >> Amb torres i cadires de vigil\u00e0ncia ", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001235", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 148414580, "name": "Equipaments on es celebra la Merc\u00e8 2023 (per a la web)", "full_path": "Gesti\u00f3 BI >> Equipaments on es celebra la Merc\u00e8 2023 (per a la web)", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 112, "tree_id": 112, "asia_id": "0011201044", "core_type": "entity", "level": 1}, {"id": 105001, "name": "Accessible per a persones amb discapacitat f\u00edsica", "full_path": "Accessibilitat >> Accessible per a persones amb discapacitat f\u00edsica", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 105, "tree_id": 105, "asia_id": "0010501001", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 105010, "name": "Amb aparcament reservat per a persones amb discapacitat", "full_path": "Accessibilitat >> Amb aparcament reservat per a persones amb discapacitat", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 105, "tree_id": 105, "asia_id": "0010501010", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 105013, "name": "Amb dutxes adaptades per a persones amb discapacitat", "full_path": "Accessibilitat >> Amb dutxes adaptades per a persones amb discapacitat", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 105, "tree_id": 105, "asia_id": "0010501013", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 105004, "name": "Amb WC adaptat per a persones amb discapacitat", "full_path": "Accessibilitat >> Amb WC adaptat per a persones amb discapacitat", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 105, "tree_id": 105, "asia_id": "0010501004", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 148414579, "name": "Barcelona lliure de fum de tabac", "full_path": "Campanyes, programes... >> Sanitat >> Barcelona lliure de fum de tabac", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 133002, "tree_id": 133, "asia_id": "0013302002005", "core_type": "place", "level": 2}, {"id": 40196907, "name": "Ajuntament de Barcelona", "full_path": "Titularitat >> Titularitat P\u00fablica >> Municipal >> Ajuntament de Barcelona", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 27793720, "tree_id": 102, "asia_id": "0010203001001001", "core_type": "place", "level": 3}], "timetable": null, "image_data": {"id": 11408, "name": "platja-de-la-barceloneta.jpg", "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/platja-de-la-barceloneta.57be8ec1b.jpg", "title": null, "alt": null, "author": null, "source": null, "type_license": null, "description": "", "image_thumb": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/platja-de-la-barceloneta.thumb-150x150.57be8ec1.jpg", "image_optimized": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/platja-de-la-barceloneta.optimized.57be8ec1b.jpg", "cuts": [{"id": 119238, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/platja-de-la-barceloneta.300x300.8c654fa4.jpg", "type": "medium"}, {"id": 119239, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/platja-de-la-barceloneta.50x50.c92a4241.jpg", "type": "post-image-mini"}, {"id": 119240, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/platja-de-la-barceloneta.100x100.0eabd3ee.jpg", "type": "post-image-square1"}, {"id": 119241, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/platja-de-la-barceloneta.200x200.8c8adbb3.jpg", "type": "post-image-square2"}, {"id": 119242, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/platja-de-la-barceloneta.760x428.49b497a5.jpg", "type": "post-image-panoramica"}, {"id": 119243, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/platja-de-la-barceloneta.190x107.ea1f2451.jpg", "type": "post-image-panoramica2"}, {"id": 119244, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/platja-de-la-barceloneta.570x321.a19f0994.jpg", "type": "post-image-col1"}, {"id": 119245, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/platja-de-la-barceloneta.380x214.25dacbcc.jpg", "type": "post-image-col2"}, {"id": 119246, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/platja-de-la-barceloneta.280x158.4e696656.jpg", "type": "post-image-col3"}, {"id": 119247, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/platja-de-la-barceloneta.225x170.7ab7d178.jpg", "type": "post-image-recom"}]}, "gallery_data": [], "warnings": [], "geo_epgs_25831": {"x": 432454.6037046877, "y": 4581102.987841028}, "geo_epgs_23031": {"x": 432548.7212417403, "y": 4581307.352094641}, "geo_epgs_4326_latlon": {"lat": 41.37861435600187, "lon": 2.1922222424172015}, "is_section_of_data": null, "sections_data": [{"id": 99400693565, "prefix": null, "suffix": null, "prefix_ca": null, "suffix_ca": null, "name": "WC P\u00fablic Espig\u00f3 del Gas", "status": "published", "core_type": "place", "is_section_of_name": "Platja de la Barceloneta"}, {"id": 97206133425, "prefix": null, "suffix": null, "prefix_ca": null, "suffix_ca": null, "name": "Taules Ping-Pong", "status": "published", "core_type": "place", "is_section_of_name": "Platja de la Barceloneta"}], "start_date": null, "end_date": null, "estimated_dates": null, "languages_data": null, "type": null, "type_name": null, "period": null, "period_name": null, "event_status_name": null, "event_status": null, "ical": "BEGIN:VCALENDAR\r\nPRODID:ics.py - http://git.io/lLljaA\r\nVERSION:2.0\r\nEND:VCALENDAR"}, {"register_id": 99400194035, "prefix": null, "suffix": null, "name": "Platja de Sant Miquel", "created": "2007-10-29T11:59:35+01:00", "modified": "2024-03-26T12:06:04.816006+01:00", "status": "published", "status_name": "Publicat", "core_type": "place", "core_type_name": "Equipament", "body": "<p>Consulteu <a href=\"https://www.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges\" target=\"_blank\">sobre el mapa </a> el nivell d'ocupaci\u00f3 de cada platja.</p><p>Des del 30 de juliol de 2022 queda prohibit fumar a les platges de Barcelona. S'exceptua d'aquesta prohibici\u00f3 l'espai ocupat per les \"guinguetes-bar\" de temporada instal\u00b7lades a la sorra.</p><p>El servei de suport al bany adre\u00e7at a les persones amb mobilitat redu\u00efda que no poden accedir a l\u2019aigua de manera aut\u00f2noma es prestar\u00e0 sota la supervisi\u00f3 del personal t\u00e8cnic. Per garantir el funcionament correcte del servei i la comoditat de les persones usu\u00e0ries cal sol\u00b7licitar cita pr\u00e8via (usuaris individuals i grups organitzats). La reserva es pot fer en l\u00ednia o per tel\u00e8fon.&nbsp;</p><p>Els grups organitzats i els centres&nbsp;sempre han de reservar cita pr\u00e8via per tel\u00e8fon i especificar el nombre total d\u2019assistents i el grau de depend\u00e8ncia que tenen.&nbsp;</p><p>Les persones usu\u00e0ries individuals que \u00fanicament vulguin fer \u00fas de la zona d\u2019ombra o necessitin material de pr\u00e9stec tamb\u00e9 hi poden accedir sense cita pr\u00e8via. En aquests casos, per\u00f2, la disponibilitat d\u2019espai, material i atenci\u00f3 queda supeditada a les cites de cada punt i es prioritzen les reserves formalitzades amb antelaci\u00f3.</p>", "tickets_data": [], "addresses": [{"place": null, "district_name": "Ciutat Vella", "district_id": "01", "neighborhood_name": "la Barceloneta", "neighborhood_id": "03", "address_name": "Passeig Mar\u00edtim de la Barceloneta - Oriol Bohigas", "address_id": "197903", "block_id": null, "start_street_number": 10, "end_street_number": null, "street_number_1": "10", "street_number_2": null, "stairs": null, "level": null, "door": null, "zip_code": "08003", "province": "Barcelona", "town": "Barcelona", "country": "Espanya", "comments": null, "position": 0, "position_relative": "", "main_address": true, "road_name": null, "road_id": null, "roadtype_name": "Passeig", "roadtype_id": "14", "location": {"type": "GeometryCollection", "geometries": [{"type": "Point", "coordinates": [432381.8614447153, 4580940.202415481]}]}, "related_entity": null, "related_entity_data": null, "hide_address": false}], "entity_types_data": [{"id": 102, "name": "equipament"}, {"id": 100, "name": "registre"}], "attribute_categories": [{"id": 2, "name": "Informaci\u00f3 d'inter\u00e8s", "attributes": [{"id": 100013, "name": "Web cita previa", "description": "Web cita previa", "category": 2, "type": "url", "options": [], "values": [{"id": 541688, "value": "https://book.timify.com/services?accountId=648c2d9b5f01dd79c87cfd0d&hideCloseButton=true", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": null, "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": "https://book.timify.com/services?accountId=648c2d9b5f01dd79c87cfd0d&hideCloseButton=true", "url_visible_value": "book.timify.com/services?accountId=648c2d9b5f01dd79c87cfd0d&hideCloseButton=true", "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 100013, "category_id": 2, "category_name": "Informaci\u00f3 d'inter\u00e8s", "attribute_name": "Web cita previa", "attribute_type": "url", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}, {"id": 100003, "name": "Web", "description": "Web", "category": 2, "type": "url", "options": [], "values": [{"id": 88232, "value": "http://lameva.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-sant-miquel", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": null, "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": "http://lameva.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-sant-miquel", "url_visible_value": "lameva.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-sant-miquel", "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": true, "description": "", "attribute": 100003, "category_id": 2, "category_name": "Informaci\u00f3 d'inter\u00e8s", "attribute_name": "Web", "attribute_type": "url", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}]}, {"id": 4, "name": "Tel\u00e8fons", "attributes": [{"id": 20007, "name": "Cita pr\u00e8via", "description": "Cita pr\u00e8via", "category": 4, "type": "char", "options": [], "values": [{"id": 541689, "value": "607 569 374", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "607 569 374", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "10.30 a 19.30 hores, tots els dies de la setmana", "attribute": 20007, "category_id": 4, "category_name": "Tel\u00e8fons", "attribute_name": "Cita pr\u00e8via", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}]}, {"id": 1, "name": "Variables", "attributes": [{"id": 359, "name": "Llargada", "description": "Llargada", "category": 1, "type": "char", "options": [], "values": [{"id": 343927, "value": "420 m", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "420 m", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 359, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "Llargada", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}, {"id": 258, "name": "Amplada", "description": "Amplada", "category": 1, "type": "char", "options": [], "values": [{"id": 343925, "value": "69 m", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "69 m", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 258, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "Amplada", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}, {"id": 447, "name": "L\u00edmits", "description": "L\u00edmits", "category": 1, "type": "char", "options": [], "values": [{"id": 343926, "value": "Des de la pla\u00e7a del Mar fins al carrer Almirall Cervera", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "Des de la pla\u00e7a del Mar fins al carrer Almirall Cervera", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 447, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "L\u00edmits", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}]}]}], "values": [{"id": 541688, "value": "https://book.timify.com/services?accountId=648c2d9b5f01dd79c87cfd0d&hideCloseButton=true", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": null, "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": "https://book.timify.com/services?accountId=648c2d9b5f01dd79c87cfd0d&hideCloseButton=true", "url_visible_value": "book.timify.com/services?accountId=648c2d9b5f01dd79c87cfd0d&hideCloseButton=true", "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 100013, "category_id": 2, "category_name": "Informaci\u00f3 d'inter\u00e8s", "attribute_name": "Web cita previa", "attribute_type": "url", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}, {"id": 88232, "value": "http://lameva.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-sant-miquel", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": null, "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": "http://lameva.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-sant-miquel", "url_visible_value": "lameva.barcelona.cat/ca/que-pots-fer-a-bcn/banys-i-platges/platja-de-sant-miquel", "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": true, "description": "", "attribute": 100003, "category_id": 2, "category_name": "Informaci\u00f3 d'inter\u00e8s", "attribute_name": "Web", "attribute_type": "url", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}, {"id": 541689, "value": "607 569 374", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "607 569 374", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "10.30 a 19.30 hores, tots els dies de la setmana", "attribute": 20007, "category_id": 4, "category_name": "Tel\u00e8fons", "attribute_name": "Cita pr\u00e8via", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}, {"id": 343927, "value": "420 m", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "420 m", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 359, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "Llargada", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}, {"id": 343925, "value": "69 m", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "69 m", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 258, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "Amplada", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}, {"id": 343926, "value": "Des de la pla\u00e7a del Mar fins al carrer Almirall Cervera", "integer_value": null, "float_value": null, "char_value": "Des de la pla\u00e7a del Mar fins al carrer Almirall Cervera", "text_value": null, "datetime_value": null, "option_value": null, "email_value": null, "phone_value": null, "url_value": null, "url_visible_value": null, "contact_person_value": null, "responsible_value": null, "icon_option_value": null, "outstanding": false, "description": "", "attribute": 447, "category_id": 1, "category_name": "Variables", "attribute_name": "L\u00edmits", "attribute_type": "char", "option_value_data": null, "icon_option_value_data": null, "responsible_title": null, "responsible_jobtitle": null}], "from_relationships": [{"type_id": 1001, "name": "\u00c9s instituci\u00f3 de la secci\u00f3", "entity_id": 99400692321, "entity_prefix": null, "entity_name": "WC P\u00fablic Pl del Mar", "entity_institution": "Platja de Sant Miquel", "entity_suffix": null, "entity_core_type": "place", "observation": null, "addresses": [{"address_name": "Pla\u00e7a del Mar", "address_id": "700911", "street_number": "n 0001 - 0004", "district_name": "Ciutat Vella", "district_id": "01", "zip_code": "08003", "town": "Barcelona", "province": "Barcelona", "country": "Espanya"}]}, {"type_id": 1001, "name": "\u00c9s instituci\u00f3 de la secci\u00f3", "entity_id": 99400692323, "entity_prefix": null, "entity_name": "WC P\u00fablic c. dels Pescadors", "entity_institution": "Platja de Sant Miquel", "entity_suffix": null, "entity_core_type": "place", "observation": null, "addresses": [{"address_name": "Carrer dels Pescadors", "address_id": "254100", "street_number": "n 0092", "district_name": "Ciutat Vella", "district_id": "01", "zip_code": "08003", "town": "Barcelona", "province": "Barcelona", "country": "Espanya"}]}, {"type_id": 1001, "name": "\u00c9s instituci\u00f3 de la secci\u00f3", "entity_id": 99400692324, "entity_prefix": null, "entity_name": "WC P\u00fablic c. de Pontevedra", "entity_institution": "Platja de Sant Miquel", "entity_suffix": null, "entity_core_type": "place", "observation": null, "addresses": [{"address_name": "Carrer de Pontevedra", "address_id": "262608", "street_number": "n 0058", "district_name": "Ciutat Vella", "district_id": "01", "zip_code": "08003", "town": "Barcelona", "province": "Barcelona", "country": "Espanya"}]}, {"type_id": 1001, "name": "\u00c9s instituci\u00f3 de la secci\u00f3", "entity_id": 99400693568, "entity_prefix": null, "entity_name": "WC P\u00fablic - Sorra (punt groc d\u2019AMB)", "entity_institution": "Platja de Sant Miquel", "entity_suffix": null, "entity_core_type": "place", "observation": null, "addresses": [{"address_name": "Passeig Mar\u00edtim de la Barceloneta - Oriol Bohigas", "address_id": "197903", "street_number": "n 0010", "district_name": "Ciutat Vella", "district_id": "01", "zip_code": "08003", "town": "Barcelona", "province": "Barcelona", "country": "Espanya"}]}, {"type_id": 1001, "name": "\u00c9s instituci\u00f3 de la secci\u00f3", "entity_id": 99400693572, "entity_prefix": null, "entity_name": "WC P\u00fablic Guingueta", "entity_institution": "Platja de Sant Miquel", "entity_suffix": null, "entity_core_type": "place", "observation": null, "addresses": [{"address_name": "Passeig Mar\u00edtim de la Barceloneta - Oriol Bohigas", "address_id": "197903", "street_number": "n 0010", "district_name": "Ciutat Vella", "district_id": "01", "zip_code": "08003", "town": "Barcelona", "province": "Barcelona", "country": "Espanya"}]}, {"type_id": 1001, "name": "\u00c9s instituci\u00f3 de la secci\u00f3", "entity_id": 99400693574, "entity_prefix": null, "entity_name": "WC P\u00fablic Guingueta", "entity_institution": "Platja de Sant Miquel", "entity_suffix": null, "entity_core_type": "place", "observation": null, "addresses": [{"address_name": "Passeig Mar\u00edtim de la Barceloneta - Oriol Bohigas", "address_id": "197903", "street_number": "n 0010", "district_name": "Ciutat Vella", "district_id": "01", "zip_code": "08003", "town": "Barcelona", "province": "Barcelona", "country": "Espanya"}]}], "to_relationships": [], "classifications_data": [{"id": 1011005, "name": "Platges", "full_path": "Tipologia EQ >> Ciutat >> Platges", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 1011, "tree_id": 1, "asia_id": "0000102011005", "core_type": "place", "level": 2}, {"id": 110233, "name": "Abalisament d'espigons i zones de bany", "full_path": "Serveis >> Abalisament d'espigons i zones de bany", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001233", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110078, "name": "Amb aparcament de bicicletes", "full_path": "Serveis >> Amb aparcament de bicicletes", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001078", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110046, "name": "Amb dutxes", "full_path": "Serveis >> Amb dutxes", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001046", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110032, "name": "Amb fonts p\u00fabliques", "full_path": "Serveis >> Amb fonts p\u00fabliques", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001032", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110249, "name": "Amb instal\u00b7lacions esportives", "full_path": "Serveis >> Amb instal\u00b7lacions esportives", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001249", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110044, "name": "Amb lavabos", "full_path": "Serveis >> Amb lavabos", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001044", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110231, "name": "Amb papereres de rebuig i envasos", "full_path": "Serveis >> Amb papereres de rebuig i envasos", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001231", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110065, "name": "Amb passeres", "full_path": "Serveis >> Amb passeres", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001065", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110203, "name": "Amb punt d'informaci\u00f3", "full_path": "Serveis >> Amb punt d'informaci\u00f3", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001203", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110248, "name": "Amb restaurants", "full_path": "Serveis >> Amb restaurants", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001248", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110227, "name": "Amb servei de lloguer de gandules", "full_path": "Serveis >> Amb servei de lloguer de gandules", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001227", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110230, "name": "Amb servei de lloguer de para-sols", "full_path": "Serveis >> Amb servei de lloguer de para-sols", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001230", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110236, "name": "Amb servei de megafonia", "full_path": "Serveis >> Amb servei de megafonia", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001236", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110242, "name": "Amb servei de salvament i socorrisme", "full_path": "Serveis >> Amb servei de salvament i socorrisme", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001242", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110234, "name": "Amb sortida d'embarcacions", "full_path": "Serveis >> Amb sortida d'embarcacions", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001234", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110030, "name": "Amb tel\u00e8fon p\u00fablic", "full_path": "Serveis >> Amb tel\u00e8fon p\u00fablic", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001030", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 110235, "name": "Amb torres i cadires de vigil\u00e0ncia ", "full_path": "Serveis >> Amb torres i cadires de vigil\u00e0ncia ", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 110, "tree_id": 110, "asia_id": "0011001235", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 105001, "name": "Accessible per a persones amb discapacitat f\u00edsica", "full_path": "Accessibilitat >> Accessible per a persones amb discapacitat f\u00edsica", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 105, "tree_id": 105, "asia_id": "0010501001", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 105010, "name": "Amb aparcament reservat per a persones amb discapacitat", "full_path": "Accessibilitat >> Amb aparcament reservat per a persones amb discapacitat", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 105, "tree_id": 105, "asia_id": "0010501010", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 105000, "name": "Amb \u00e0rea per a persones amb discapacitat amb servei de suport al bany", "full_path": "Accessibilitat >> Amb \u00e0rea per a persones amb discapacitat amb servei de suport al bany", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 105, "tree_id": 105, "asia_id": "0010501000", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 105013, "name": "Amb dutxes adaptades per a persones amb discapacitat", "full_path": "Accessibilitat >> Amb dutxes adaptades per a persones amb discapacitat", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 105, "tree_id": 105, "asia_id": "0010501013", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 105004, "name": "Amb WC adaptat per a persones amb discapacitat", "full_path": "Accessibilitat >> Amb WC adaptat per a persones amb discapacitat", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 105, "tree_id": 105, "asia_id": "0010501004", "core_type": "place", "level": 1}, {"id": 148414579, "name": "Barcelona lliure de fum de tabac", "full_path": "Campanyes, programes... >> Sanitat >> Barcelona lliure de fum de tabac", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 133002, "tree_id": 133, "asia_id": "0013302002005", "core_type": "place", "level": 2}, {"id": 40196907, "name": "Ajuntament de Barcelona", "full_path": "Titularitat >> Titularitat P\u00fablica >> Municipal >> Ajuntament de Barcelona", "dependency_group": 3033964, "parent_id": 27793720, "tree_id": 102, "asia_id": "0010203001001001", "core_type": "place", "level": 3}], "timetable": {"id": 44700, "html": "<table class=\"timetable-table\"><tr class=\"timetable-header\"><th class=\"period\">Per\u00edode</th><th class=\"weekdays\">Dies</th><th class=\"hours\">Hores</th><th class=\"description\">Observacions</th></tr><tr><td class=\"timetable-period\" rowspan=1><div>De l'1 juny a l'11 setembre</div></td><td class=\"timetable-day\" rowspan=2><div>Cada dia</div></td><td class=\"timetable-hour\" rowspan=1><div>de 10.30&nbsp;h a 19.30&nbsp;h</div></td><td class=\"timetable-description\" rowspan=2><div><p style=\"margin:0\">Horari servei de</p><p style=\"margin:0\">suport al bany assistit.</p><p style=\"margin:0\">Cal reservar amb cita pr\u00e8via</p><p style=\"margin:0\">per tel\u00e8fon o <a href=\"https://book.timify.com/services?accountId=648c2d9b5f01dd79c87cfd0d&amp;hideCloseButton=true\" target=\"_blank\">online </a></p></div></td></tr><tr><td class=\"timetable-period\" rowspan=1><div>Del 12 setembre al 27 octubre</div></td><td class=\"timetable-hour\" rowspan=1><div>de 10.30&nbsp;h a 18.30&nbsp;h</div></td></tr></table>", "hide": false, "alert": ""}, "image_data": {"id": 2021, "name": "Platja de Sant Miquel", "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/99400194035-DISE-Platja%20de%20Sant%20Miquel-8-8-9-VZ%207.jpg", "title": "Internet", "alt": null, "author": "", "source": null, "type_license": "", "description": "Internet", "image_thumb": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/99400194035-DISE-Platja%20de%20Sant%20Miquel-8-8-9-VZ%207.jpg", "image_optimized": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/99400194035-DISE-Platja_de_Sant_Miquel-8-8-9-VZ_7.optimized.36aaab48.jpg", "cuts": [{"id": 22221, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/99400194035-DISE-Platja%20de%20Sant%20Miquel-8-8-9-VZ%207.jpg", "type": "medium"}, {"id": 22222, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/99400194035-DISE-Platja%20de%20Sant%20Miquel-8-8-9-VZ%207.jpg", "type": "post-image-mini"}, {"id": 22223, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/99400194035-DISE-Platja%20de%20Sant%20Miquel-8-8-9-VZ%207.jpg", "type": "post-image-recom"}, {"id": 22224, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/99400194035-DISE-Platja%20de%20Sant%20Miquel-8-8-9-VZ%207.jpg", "type": "post-image-square1"}, {"id": 22225, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/99400194035-DISE-Platja%20de%20Sant%20Miquel-8-8-9-VZ%207.jpg", "type": "post-image-square2"}, {"id": 22226, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/99400194035-DISE-Platja%20de%20Sant%20Miquel-8-8-9-VZ%207.jpg", "type": "post-image-panoramica"}, {"id": 22227, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/99400194035-DISE-Platja%20de%20Sant%20Miquel-8-8-9-VZ%207.jpg", "type": "post-image-panoramica2"}, {"id": 22228, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/99400194035-DISE-Platja%20de%20Sant%20Miquel-8-8-9-VZ%207.jpg", "type": "post-image-col1"}, {"id": 22229, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/99400194035-DISE-Platja%20de%20Sant%20Miquel-8-8-9-VZ%207.jpg", "type": "post-image-col2"}, {"id": 22230, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/99400194035-DISE-Platja%20de%20Sant%20Miquel-8-8-9-VZ%207.jpg", "type": "post-image-col3"}, {"id": 22231, "image": "https://estatics-nasia.dtibcn.cat/nasia-pro/media/99400194035-DISE-Platja%20de%20Sant%20Miquel-8-8-9-VZ%207.jpg", "type": "thumbnail"}]}, "gallery_data": [], "warnings": [{"id": 26134, "text": "<p>Pilar Gonzalo demanar informaci\u00f3 bany assistit</p>", "type": "internal", "dependency_group_data": {"name": "BI", "id": 3033964}, "dependency_group": 3033964, "start_date": "2025-03-30T00:00:00+01:00"}], "geo_epgs_25831": {"x": 432381.8614447153, "y": 4580940.202415481}, "geo_epgs_23031": {"x": 432475.9803296865, "y": 4581144.566369548}, "geo_epgs_4326_latlon": {"lat": 41.37714207928898, "lon": 2.1913705593606174}, "is_section_of_data": null, "sections_data": [{"id": 99400692321, "prefix": null, "suffix": null, "prefix_ca": null, "suffix_ca": null, "name": "WC P\u00fablic Pl del Mar", "status": "published", "core_type": "place", "is_section_of_name": "Platja de Sant Miquel"}, {"id": 99400692323, "prefix": null, "suffix": null, "prefix_ca": null, "suffix_ca": null, "name": "WC P\u00fablic c. dels Pescadors", "status": "published", "core_type": "place", "is_section_of_name": "Platja de Sant Miquel"}, {"id": 99400692324, "prefix": null, "suffix": null, "prefix_ca": null, "suffix_ca": null, "name": "WC P\u00fablic c. de Pontevedra", "status": "published", "core_type": "place", "is_section_of_name": "Platja de Sant Miquel"}, {"id": 99400693568, "prefix": null, "suffix": null, "prefix_ca": null, "suffix_ca": null, "name": "WC P\u00fablic - Sorra (punt groc d\u2019AMB)", "status": "published", "core_type": "place", "is_section_of_name": "Platja de Sant Miquel"}, {"id": 99400693572, "prefix": null, "suffix": null, "prefix_ca": null, "suffix_ca": null, "name": "WC P\u00fablic Guingueta", "status": "published", "core_type": "place", "is_section_of_name": "Platja de Sant Miquel"}, {"id": 99400693574, "prefix": null, "suffix": null, "prefix_ca": null, "suffix_ca": null, "name": "WC P\u00fablic Guingueta", "status": "published", "core_type": "place", "is_section_of_name": "Platja de Sant Miquel"}], "start_date": null, "end_date": null, "estimated_dates": null, "languages_data": null, "type": null, "type_name": null, "period": null, "period_name": null, "event_status_name": null, "event_status": null, "ical": "BEGIN:VCALENDAR\r\nPRODID:ics.py - http://git.io/lLljaA\r\nVERSION:2.0\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240724T103000Z\r\nDTEND:20240724T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:ad642754-fadb-4e9f-8603-1c49867d2052@ad64.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240918T103000Z\r\nDTEND:20240918T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:663e1872-eb17-4cff-811b-aaa52fd88b0e@663e.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240620T103000Z\r\nDTEND:20240620T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:632e1394-3c14-440c-bc9c-2920d1a96479@632e.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240827T103000Z\r\nDTEND:20240827T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:c8ab071a-4953-46cd-966c-b613410468d2@c8ab.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240621T103000Z\r\nDTEND:20240621T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:d72c695f-0af4-4a3c-8208-26a242f4ef82@d72c.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20241003T103000Z\r\nDTEND:20241003T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:74ddfbf2-4319-4c5f-9dfb-c8744a69533e@74dd.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240723T103000Z\r\nDTEND:20240723T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:7d02c521-04e6-4a95-b6ed-a99f9c3664fe@7d02.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240826T103000Z\r\nDTEND:20240826T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:751ddd2b-1df2-49cf-a684-145f6ceac030@751d.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240715T103000Z\r\nDTEND:20240715T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:7790db44-9817-49d6-9faf-2a17ef7e3cfc@7790.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240704T103000Z\r\nDTEND:20240704T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:3f561601-2417-4228-ad99-ea34fa314924@3f56.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240714T103000Z\r\nDTEND:20240714T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:4dba518b-e4c6-4b7e-bc1a-a20a3a8316bd@4dba.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240607T103000Z\r\nDTEND:20240607T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:866d0f92-c329-467f-bd87-670d216670ff@866d.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240805T103000Z\r\nDTEND:20240805T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:3bdbc5a1-36fc-40d8-9392-2ea1ae7182b1@3bdb.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240818T103000Z\r\nDTEND:20240818T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:3d839dd1-8cbc-4030-8e72-55b50fdf1a6a@3d83.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240703T103000Z\r\nDTEND:20240703T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:112321eb-d86b-4955-9b3f-d4d8e5b26005@1123.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240905T103000Z\r\nDTEND:20240905T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:4ab995c8-0a04-43ac-b8bf-e0fabfbbce1d@4ab9.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240624T103000Z\r\nDTEND:20240624T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:cc57e6b8-a68f-4a38-912e-81e49500e80a@cc57.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240927T103000Z\r\nDTEND:20240927T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:1a888fa6-7c5f-4b78-9619-bc46d899afb9@1a88.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240807T103000Z\r\nDTEND:20240807T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:b6384218-adf5-4a66-9ec4-953a4ad321bb@b638.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240730T103000Z\r\nDTEND:20240730T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:3cd1886c-8713-4de5-893f-932d02da0bce@3cd1.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240821T103000Z\r\nDTEND:20240821T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:76e0845c-800c-431b-a691-20bf01e12184@76e0.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240728T103000Z\r\nDTEND:20240728T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:cd9d3126-b90b-4bfd-962a-cb58c8badcbc@cd9d.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240622T103000Z\r\nDTEND:20240622T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:cf3e8e26-9112-40de-8873-7a4088dd1215@cf3e.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240922T103000Z\r\nDTEND:20240922T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:5393e0b1-1c9e-4af3-8398-827716958fa3@5393.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240923T103000Z\r\nDTEND:20240923T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:67b0853c-8a6c-4de1-8dab-72fb2e84d366@67b0.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240903T103000Z\r\nDTEND:20240903T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:83080d32-bed7-4dc7-a9c6-c48482fc61c8@8308.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240725T103000Z\r\nDTEND:20240725T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:9baca48f-761d-48db-b4bc-05c2c9e816aa@9bac.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240618T103000Z\r\nDTEND:20240618T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:250e1d91-1ae8-43de-a5e1-9f014cffaa71@250e.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240712T103000Z\r\nDTEND:20240712T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:73ddb136-6843-4629-b1fb-4ce34cea7eac@73dd.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20241022T103000Z\r\nDTEND:20241022T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:8511e61e-2f25-42d7-a219-a9ab6631deee@8511.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240810T103000Z\r\nDTEND:20240810T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:3710c5f3-cc39-468f-873c-bc90fe311e32@3710.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240806T103000Z\r\nDTEND:20240806T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:b2ba6ade-0f59-427c-981a-0ef53e329353@b2ba.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20241018T103000Z\r\nDTEND:20241018T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:5c70da04-8f3e-467b-88f7-51832ee1ee9e@5c70.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240612T103000Z\r\nDTEND:20240612T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:440f6d0b-bb22-417c-ad6b-775ac9c2b118@440f.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240708T103000Z\r\nDTEND:20240708T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:097e6ce9-a941-400e-9969-7bce0f6dad65@097e.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240602T103000Z\r\nDTEND:20240602T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:fb24ec2c-f346-4d96-9c21-140e8235ef1c@fb24.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20241012T103000Z\r\nDTEND:20241012T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:2afc8960-ae31-4c58-b53a-74ceeef84292@2afc.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240717T103000Z\r\nDTEND:20240717T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:4b3b4d79-fc5a-4c29-b0c3-9ed1b0b3f8b9@4b3b.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240627T103000Z\r\nDTEND:20240627T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:1c2b716e-3403-4e93-b369-c013108b908a@1c2b.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240907T103000Z\r\nDTEND:20240907T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:3afc3ca7-2042-4394-844f-ddd327501ac4@3afc.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240801T103000Z\r\nDTEND:20240801T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:8f406008-df43-40cd-9508-853f6a285063@8f40.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240926T103000Z\r\nDTEND:20240926T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:8ef72387-4cd7-44db-8f7a-f33df752db84@8ef7.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240711T103000Z\r\nDTEND:20240711T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:d217c107-391a-4745-b88f-cd7e22029b7b@d217.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20241023T103000Z\r\nDTEND:20241023T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:d81b11dd-beee-4d3c-8464-f954aad18d47@d81b.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20241027T103000Z\r\nDTEND:20241027T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:4347330a-6d4e-4966-bd1c-2d130b5952cf@4347.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240825T103000Z\r\nDTEND:20240825T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:e1bd8ae2-8442-4b02-9366-d4ce2b67c902@e1bd.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240706T103000Z\r\nDTEND:20240706T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:19fa0dcd-fb98-468a-8a5c-6e01e8d006ec@19fa.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240726T103000Z\r\nDTEND:20240726T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:592d257e-7915-45f9-8473-ca7ecb685768@592d.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20241017T103000Z\r\nDTEND:20241017T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:0ddc106d-f1a6-44b1-9a44-1d5914ffc588@0ddc.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20241015T103000Z\r\nDTEND:20241015T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:beafec8e-7624-4536-a5e8-8e0978829563@beaf.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240916T103000Z\r\nDTEND:20240916T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:257d448c-d07f-407f-93d5-f7503646de70@257d.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240902T103000Z\r\nDTEND:20240902T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:a19a2590-0365-4990-8479-cd4f47b5cd88@a19a.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240815T103000Z\r\nDTEND:20240815T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:453efd6b-bec7-4f63-bba3-958ac686c7cd@453e.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240614T103000Z\r\nDTEND:20240614T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:d259d525-fa7b-4dce-af5e-3248a6ef7234@d259.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240722T103000Z\r\nDTEND:20240722T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:03b4a576-d626-4c2b-9b60-7e5d40c4a35e@03b4.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240716T103000Z\r\nDTEND:20240716T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:c8ca1708-9ee2-497e-a892-cb8335342e47@c8ca.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240929T103000Z\r\nDTEND:20240929T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:36200b13-86c3-42c3-b32a-004a8680d574@3620.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240630T103000Z\r\nDTEND:20240630T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:92c2600b-c9c5-44ee-a850-8c75a47b2df0@92c2.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240721T103000Z\r\nDTEND:20240721T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:6aaed438-f320-471c-bb5c-d31aaf9af988@6aae.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20241004T103000Z\r\nDTEND:20241004T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:eceb1ad5-e04f-41bf-8131-ced685f815e1@eceb.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20241009T103000Z\r\nDTEND:20241009T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:fcb844bd-ad18-47e9-9ca1-43dc5a3ae2f0@fcb8.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240906T103000Z\r\nDTEND:20240906T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:3b9c0e21-9ce3-4c83-b7b2-b7e2fba0cd68@3b9c.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240625T103000Z\r\nDTEND:20240625T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:d579f860-c50d-4a3a-8c14-a5f005783676@d579.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240803T103000Z\r\nDTEND:20240803T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:92774f79-5347-4a34-b37a-cc8eca23d9be@9277.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240809T103000Z\r\nDTEND:20240809T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:25c67e9b-6cdc-4903-8281-539890d30d6d@25c6.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240713T103000Z\r\nDTEND:20240713T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:4e07663f-7563-4a37-86da-6f3bb0985963@4e07.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240914T103000Z\r\nDTEND:20240914T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:0747e64f-2db0-4407-8442-220425b59355@0747.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240616T103000Z\r\nDTEND:20240616T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:18ff3a94-0097-4f10-8171-1cb9f3dfd023@18ff.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240619T103000Z\r\nDTEND:20240619T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:c6365379-3ab8-43a7-ac63-9bdb4f66cc32@c636.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20241021T103000Z\r\nDTEND:20241021T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:2b7ea288-541a-41fa-87d9-bf8c0e06bb17@2b7e.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20241010T103000Z\r\nDTEND:20241010T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:00d59f0d-0158-40aa-a08d-17a2ff4b0319@00d5.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240718T103000Z\r\nDTEND:20240718T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:2145f5ac-5700-4a3d-956d-3fb290cf42ee@2145.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240930T103000Z\r\nDTEND:20240930T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:41cd838f-dfa0-4411-9d52-da2183d5a2f1@41cd.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240919T103000Z\r\nDTEND:20240919T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:6986e4b3-c6b0-4d4f-add4-f1a594a92e88@6986.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240628T103000Z\r\nDTEND:20240628T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:43d3c7b6-3eef-44a4-9bf5-50816631a937@43d3.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20241008T103000Z\r\nDTEND:20241008T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:1982083a-6991-48b7-89b5-78cb28d75cde@1982.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240819T103000Z\r\nDTEND:20240819T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:e4e96896-c45d-45f2-a2ad-ac53f777244c@e4e9.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240829T103000Z\r\nDTEND:20240829T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:5bf900d8-b46f-4076-82cb-159f74a1d6d5@5bf9.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240817T103000Z\r\nDTEND:20240817T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:67f4a5db-3042-4794-b6c2-7632070da75f@67f4.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240605T103000Z\r\nDTEND:20240605T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:2365b051-5907-4891-99c9-8a8f7f5fb250@2365.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20241024T103000Z\r\nDTEND:20241024T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:47dfcf5a-63c6-4b13-947f-c93a05e46752@47df.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20241016T103000Z\r\nDTEND:20241016T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:4392c0cc-7b79-4f74-bb82-b4e3d353a185@4392.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240830T103000Z\r\nDTEND:20240830T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:ca15d666-8dd2-468b-a418-09b0e55fb235@ca15.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240913T103000Z\r\nDTEND:20240913T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:516cd5ec-ee7b-4143-a431-ea77b481c7ae@516c.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240611T103000Z\r\nDTEND:20240611T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:f57bf86f-8f4e-437e-9d77-b05288b73e8b@f57b.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240609T103000Z\r\nDTEND:20240609T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:232c040b-53dd-4df5-9b9d-b5f4721ad6e6@232c.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240811T103000Z\r\nDTEND:20240811T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:fea2add6-3e51-43e9-a6a4-50ea37d0bf6a@fea2.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240729T103000Z\r\nDTEND:20240729T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:f97fc87e-085a-49a3-876c-22a655766b52@f97f.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240828T103000Z\r\nDTEND:20240828T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:ab21dfe9-3e83-4c94-8333-863a09db2c0a@ab21.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240610T103000Z\r\nDTEND:20240610T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:bf0393a7-f7c7-47aa-9bb7-0f78839aaae2@bf03.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240814T103000Z\r\nDTEND:20240814T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:d5869769-fdc3-4b7f-9b0b-823c884111c1@d586.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240915T103000Z\r\nDTEND:20240915T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:2040a0ac-c23e-47c4-88ce-987eda3ce86f@2040.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20241001T103000Z\r\nDTEND:20241001T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:7e141386-bdb2-487b-b2d9-928efc69a69c@7e14.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240831T103000Z\r\nDTEND:20240831T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:06d15c55-3aa3-4246-9dbb-f2ab453186e3@06d1.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240705T103000Z\r\nDTEND:20240705T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:3c526763-19c4-4faf-b710-e957a86f56c0@3c52.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240707T103000Z\r\nDTEND:20240707T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:401f8d2a-cb46-4aa6-8992-56f8e872de1e@401f.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240608T103000Z\r\nDTEND:20240608T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:5dad8793-c9d9-4813-a251-93b3e4d3b7a3@5dad.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240626T103000Z\r\nDTEND:20240626T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:eadd05b3-8ba2-4343-894f-23b2aac4a192@eadd.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240604T103000Z\r\nDTEND:20240604T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:ed8c87ad-9eb8-408a-9352-156f06960a99@ed8c.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20241006T103000Z\r\nDTEND:20241006T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:3b148974-3e8c-4608-93e0-b2ad8a47abf2@3b14.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240709T103000Z\r\nDTEND:20240709T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:24e3a098-031f-4f4e-ba9b-aade7836e717@24e3.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20241013T103000Z\r\nDTEND:20241013T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:fa80d0fb-60a9-43e9-9ee6-b342a947790b@fa80.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240920T103000Z\r\nDTEND:20240920T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:0c3727d0-9478-4795-b6ec-58b5065ee7fb@0c37.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20241007T103000Z\r\nDTEND:20241007T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:985afab3-9d3a-49ef-99af-f5531084d55b@985a.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240901T103000Z\r\nDTEND:20240901T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:ed81c21e-d48d-4cdb-8f23-34d02a223880@ed81.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240613T103000Z\r\nDTEND:20240613T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:a484c227-1100-4051-8af1-89bd25f8d80a@a484.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240617T103000Z\r\nDTEND:20240617T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:f660b086-cf20-4263-bdc1-f771d11125c3@f660.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240629T103000Z\r\nDTEND:20240629T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:afd469b6-85e9-475a-b75e-5e5471c26d5c@afd4.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240701T103000Z\r\nDTEND:20240701T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:672ab180-19e6-473b-82be-ce306031158b@672a.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20241011T103000Z\r\nDTEND:20241011T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:8cb9d00b-511c-4f48-ae09-ff2e61a3d3de@8cb9.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20241026T103000Z\r\nDTEND:20241026T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:7dc1e7bc-ff35-4131-80ae-82defe4bef0b@7dc1.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240812T103000Z\r\nDTEND:20240812T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:8e4c2b9d-67f5-4052-bbcf-b452c542c7db@8e4c.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240719T103000Z\r\nDTEND:20240719T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:13807704-893a-4d76-a688-f3887d06aa32@1380.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240912T103000Z\r\nDTEND:20240912T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:532164db-6cae-4c73-b38f-d01ef3efba2b@5321.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240603T103000Z\r\nDTEND:20240603T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:dd7385a5-8f5f-4c46-8e45-1761fc5ed0ac@dd73.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20241020T103000Z\r\nDTEND:20241020T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:07cc0332-cbf9-486c-af57-b29fd0765c42@07cc.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240601T103000Z\r\nDTEND:20240601T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:f6f228ad-651a-48d0-9b84-4877abd8fe8a@f6f2.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240822T103000Z\r\nDTEND:20240822T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:b8d8de66-e224-451d-a4e9-5d9b9a1228e8@b8d8.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240804T103000Z\r\nDTEND:20240804T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:aa684f32-2eb9-4565-936f-6fd9024f5059@aa68.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240820T103000Z\r\nDTEND:20240820T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:84452246-14b9-4f0d-9e8d-49f526ed149d@8445.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20241025T103000Z\r\nDTEND:20241025T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:43c2eb29-c241-457c-8b03-77a9edf91410@43c2.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240928T103000Z\r\nDTEND:20240928T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:31779c65-fd05-4a01-be81-579524b3a7af@3177.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240816T103000Z\r\nDTEND:20240816T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:4a6087aa-218d-45f0-a412-a233762828e9@4a60.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240813T103000Z\r\nDTEND:20240813T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:2ac0876e-b9a4-45cc-bf63-89e0853cd0b7@2ac0.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240924T103000Z\r\nDTEND:20240924T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:8a155217-a88a-4085-bcf7-a1f2f2144fc0@8a15.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240802T103000Z\r\nDTEND:20240802T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:201e961b-ee51-4857-bcbd-bbd5afa89e72@201e.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240606T103000Z\r\nDTEND:20240606T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:1b375209-0060-44cb-8738-e273012efad4@1b37.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240824T103000Z\r\nDTEND:20240824T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:747888b4-82b6-446a-a24d-8801ca083e62@7478.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240908T103000Z\r\nDTEND:20240908T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:8cd2c302-4612-4b5e-978b-169381e6af06@8cd2.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240909T103000Z\r\nDTEND:20240909T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:adefb737-f167-48e9-926f-d748c00ab94d@adef.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20241005T103000Z\r\nDTEND:20241005T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:f994034c-f13c-4736-b153-6dee68136eaf@f994.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240911T103000Z\r\nDTEND:20240911T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:3fb14e53-f6ac-49af-b72d-e1f4e117d261@3fb1.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240904T103000Z\r\nDTEND:20240904T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:8f190405-d934-465a-8730-a55eeafbe4a5@8f19.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240910T103000Z\r\nDTEND:20240910T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:00a97379-878f-4cba-9a70-271518f9dcc3@00a9.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240702T103000Z\r\nDTEND:20240702T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:18c0cfdf-5474-4f35-b4d4-7e2fd13b3758@18c0.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240917T103000Z\r\nDTEND:20240917T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:23af271f-11b3-4234-a98f-797d3a367172@23af.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240710T103000Z\r\nDTEND:20240710T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:b77284d1-de72-407f-8b4f-0071455b4568@b772.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240720T103000Z\r\nDTEND:20240720T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:92c383b7-9e48-4144-b930-a80e2c291bae@92c3.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240615T103000Z\r\nDTEND:20240615T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:86518660-5d81-4f46-b065-a2a17ad9cc63@8651.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240808T103000Z\r\nDTEND:20240808T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:ae94697e-6bcc-4d87-bad3-b35a921b10d4@ae94.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20241014T103000Z\r\nDTEND:20241014T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:8dfaa24c-fbf5-4e55-a8af-9da17179fade@8dfa.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240727T103000Z\r\nDTEND:20240727T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:de9f5fd5-59eb-4417-be50-55fdcf87ec1e@de9f.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20241002T103000Z\r\nDTEND:20241002T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:8a727f34-61ec-4f06-b2bc-2e37abe3cac9@8a72.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20241019T103000Z\r\nDTEND:20241019T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:09a40f06-c439-414f-9023-6463410bcd8f@09a4.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240925T103000Z\r\nDTEND:20240925T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:3e21fa47-7db3-48a8-91d5-5238af815e05@3e21.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240823T103000Z\r\nDTEND:20240823T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:c95df414-73fa-465e-a0a5-aad485cca905@c95d.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240921T103000Z\r\nDTEND:20240921T183000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:4a456337-0cef-439e-b26a-23557b4ea9a9@4a45.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240731T103000Z\r\nDTEND:20240731T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:4a4b517d-7cc2-42c9-b82f-a29842a05747@4a4b.org\r\nEND:VEVENT\r\nBEGIN:VEVENT\r\nDTSTAMP:20240419T000903Z\r\nDTSTART:20240623T103000Z\r\nDTEND:20240623T193000Z\r\nSUMMARY:Platja de Sant Miquel\r\nTRANSP:OPAQUE\r\nUID:b3727630-1d26-4253-b8f1-e8a4f2a86cd3@b372.org\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"}]